0 常/d 有/v 读者/n 反馈/v 说/v 《/w 凤凰/n 周刊/n 》/w 在/p 普通/a 书店/n 、/w 报刊/n 亭/g 几乎/d 买/v 不/d 到/v ，/w 有些/r 独家/d 猛/a 料/n 文章/n 、/w 精彩/a 报道/v 压/v 根/n 无处/d 阅读/v ，/w 怎么办/r ？/w ？/w ？/w [/w 抓/v 狂/d ]/w 小/ad 编/v 特意/d 整理/v 了/u 一/m 份/q 《/w 凤凰/n 周刊/n 》/w 铁/n 杆/q 粉丝/n 购买/v 指南/n ，/w 有/v 了/u 订阅/v 和/cc 电子/n 刊/g ，/w 再/d 也/d 不/d 用/v 在/p 报刊/n 摊/g 前/f 苦苦/d 寻觅/v 啦/y ！/w [/w 太/d 开心/a ]/w 
1 【/w 快讯/n ：/w 福建/ns 古/a 雷/n 项目/n 再次/d 爆炸/v 】/w 时隔/v 不/d 到/v 年/qt ，/w 漳州/ns 古/a 雷/n 项目/n 再次/d 发生/v 爆炸/vn 。/w 方圆/n 四五十/m 公里/q 内/f 都/d 有/v 很/d 强/a 震感/n 。/w 目前/t 消防/b 及/cc 相关/vn 部门/n 已/d 赶赴/v 现行/b 救援/vn ，/w 是否/v 有/v 人员/n 伤员/n ，/w 目前/t 情况/n 还/d 不/d 是/v 很/d 了解/v 。/w （/w 泉州/ns 网/n ）/w //w 
2 ,/w 对/p 二/m 甲苯/n 。/w 无色/v 透明/a 液体/n ，/w 具有/v 芳香/n 气味/n 。/w 比重/n ./w ，/w 熔/v 点/qt ./w ℃/q ，/w 沸点/n ./w ℃/q ，/w 闪/v 点/v ℃/q ，/w 能/v 与/p 乙醇/n 、/w 乙醚/n 、/w 丙酮/n 等/u 有机/b 溶剂/n 混溶/n 。/w 可燃/b ，/w 低毒/b 化合物/n ，/w 毒性/n 略/d 高于/v 乙醇/n ，/w 其/r 蒸气/n 与/cc 空气/n 可/v 形成/v 爆炸性/n 混合物/n ，/w 爆炸/v 极限/n ./w %/f ～/w ./w %/f （/w 体积/n 分数/n ）/w 。/w 特此/d 更正/v 
3 。/w 。/w 。/w 是/v 这/r 几/m 年/qt 各种/r 吵/v 的/u 那个/r 二/m 甲苯/n 吗/y ？/w 
4 这/r ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 太/d 吓人/a 了/y ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 
5 刚刚/d 小/a 编/v 转/v 了/u 一/m 条/q 中国/ns 游客/n 在/p 日本/ns 行为/n 不/d 雅/g ，/w 骚扰/v 日本/ns 女性/n 的/u 新闻/n ，/w 居然/d 还/d 有/v 网友/n 说/v 入乡随俗/v ，/w 这个/r 。/w 。/w 。/w 。/w 玩笑/n 开/v 的/u 有/v 点/qt 大/a 了/y 吧/y [/w 笑/v ]/w [/w 笑/v ]/w [/w 笑/v ]/w [/w 笑/v ]/w 
6 有/v 点/n ?/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 才/c 四年/m 级/q 
7 [/w 黑线/n ]/w [/w 黑线/n ]/w [/w 黑线/n ]/w [/w 黑线/n ]/w [/w 黑线/n ]/w [/w 黑线/n ]/w 
8 【/w 韩国/ns 如何/r 重/v 拳/qv 治/v 国民/n 的/u “/w 送礼/v ”/w 陋习/n ?/w 】/w 月/n 日/g ，/w 韩国/ns 会/v 召开/v 全体/n 会议/n ，/w 高/a 票/n 通过/v 了/u 酝酿/v 四年/m 之/u 久/g 的/u 反/v 腐/g 法案/n 《/w 金英兰法/nr 》/w 。/w 该/r 法/n 在/p 反/v 腐败/an 的/u 力度/n 上/f 比/p 以往/t 有/v 重大/a 突破/vn ，/w 韩国/ns 总统府/n 在/p 法案/n 通过/p 后/f 第一/m 时间/n 表示/v “/w 希望/v 其/r 成为/v 根除/v 腐败/an 的/u 划时代/b 的/u 契机/n ”/w ，/w 对/p 此法/r 寄予/v 厚望/n 。/w 查看/v 文章/n 《/w 韩国/ns 如何/r 重/v 拳/qv 治/v 国民/n 的/u “/w 送礼/v ”/w 陋习/n ?/w 》/w 
9 【/w 肯尼亚/ns 大学/n 袭击/v 案/g ：/w 一/m 名/q 枪手/n 系/v 官/n 二/m 代/q 高材生/n 】/w 昨日/t 肯尼亚/ns 政府/n 证实/v ，/w 已经/d 确定/v 肯尼亚/ns 大学/n 袭击/v 案/g 中/f 的/u 一/m 名/q 枪手/n 身份/n 为/p 官/n 二/m 代/q 法学院/n 高材生/n 。/w 这/r 名/q 袭击/v 者/r 名/g 为/v 阿卜杜拉希/nr （/w ）/w ，/w 是/v 肯尼亚/ns 索马里/ns 族人/n 。/w 阿卜杜拉希/nr 毕业/v 于/p 内罗毕/ns 大学/n 法学院/n ，/w 父亲/n 是/v 肯/v 北部/f 曼德拉/nr 郡/n 的/u 一/m 名/q 地/n ?/w ?/w 方/q 长官/n 。/w 南华/nz 早报/n 
10 【/w 日本/ns 曾/d 活/v 体/g 解剖/v 名/q 美国/ns 飞行员/n 】/w 日本/ns 九州/n 大学/n 博物馆/n 日/g 展出/v 了/u 二战/n 时/g 活/v 体/g 解剖/v 美国/ns 飞行员/n 的/u 证据/n 。/w 参与/v 人员/n 回忆/vn ，/w 美军/n 以为/v 穿着/n 白大褂/n 的/u 医生/n 要/v 给/p 他们/r 疗/g 伤/n ，/w 就/d 放下/v 戒心/n 笑/v 着/u 说/v “/w 谢谢/v ”/w 。/w 手术/n 中/f 名/q 飞行员/n 被/p 注射/v 稀释/vn 海水/n 、/w 切除/vn 肺叶/n 及/cc 其他/r 脏器/n ，/w 最终/d 全部/m 死亡/v 。/w 一/m 名/q 参与/v 解剖/v 教授/n 战后/t 自杀/v 。/w 
11 【/w 外/f 媒/g ：/w 中国/ns 滥用/v 抗生素/n 年/n 将/d 致/v 百/m 万/m 人/n 死亡/v 】/w 外/f 媒/g 称/v ，/w 高盛/nr 公司资产/n 管理/vn 部/n 前/f 主席/n 、/w 经济学家/n 吉姆/nr ?/w 奥尼尔/nr 日/g 表示/v ，/w 中国/ns 到/v 年/qt 将/d 每年/r 有/v 万/m 人/n 死/v 于/p 对/p 抗生素/n 具有/v 耐药性/n 的/u “/w 超级/b 病菌/n ”/w ，/w 损失/n 会/v 高/ad 达/v 万/m 亿/m 美元/q 。/w 
12 【/w 中/b 日/b 竞争/vn 泰国/ns 高/a 铁/n 内情/n 】/w 日本/ns 渐/d 开始/v 出击/v 与/p 中国/ns 抢夺/v 高/a 铁/n 市场/n ，/w 首相/n 安倍晋/nr 三/m 在/p 出访/v 或者/c 接待/v 有关/vn 国家/n 领导人/n 时/g ，/w 总/d 不/d 忘/v 推介/v 日本/ns 高铁/nr 等/u 轨道交通/n 。/w 日本/ns 的/u 贷款/vn 利息/n 虽然/c 较/d 中国/ns 低/a ，/w 但/c 建设/vn 造价/n 成本/n 却/d 较/d 中国/ns 高/a ，/w 因此/c 财力/n 有限/a 的/u 泰国/ns 最终/d 能否/v 落实/v 仍/d 有待/v 观察/v 。/w 查看/v 文章/n 《/w 中/b 日/b 竞争/vn 泰国/ns 高/a 铁/n 内情/n 》/w 
13 【/w 日本/ns 出击/v 与/p 中国/ns 抢夺/v 高/a 铁/n 市场/n 安倍/nr 作/v 推销员/n 】/w 日本/ns 积极/ad 开展/v “/w 首脑/n 推销/v ”/w 。/w 首相/n 安倍晋/nr 三/m 扮演/v 了/u 日本/ns 高/a 铁/n “/w 首席/n 推销员/n ”/w 的/u 角色/n ，/w 在/p 出访/v 或者/c 接待/v 有关/vn 国家/n 领导人/n 时/g ，/w 总/d 不/d 忘/v 推介/v 日本/ns 高铁/nr 等/u 轨道交通/n ，/w 并/cc 愿意/v 提供/v 必要/a 资金/n 支持/vn 。/w 国土/n 交通/n 大臣/n 也/d 多次/mq 出访/v 有关/vn 国家/n ，/w 推销/v 新干线/n 等/u 轨道交通/n 。/w 
14 【/w 中国/ns 将/d 形成/v 个/q 超级/b 城市/n 群/g ，/w 你/r 属于/v 哪个/r “/w 群/g ”/w ？/w 】/w 日前/t 国务院/nt 批复/v 同意/v 《/w 长江/ns 中游/n 城市/n 群/q 发展/vn 规划/n 》/w 。/w 未来/t 强化/v 武汉/ns 、/w 长沙/ns 、/w 南昌/ns 中心/n 城市/n 地位/n 的/u 脚步/n 必将/d 加快/v 。/w 在/p 长三角/nz 、/w 珠/b 三角/n 、/w 长江/ns 中游/f 三/m 大/a 城市/n 群/g 之外/f ，/w 京/b 津/b 冀/b 城市/n 群/g 和/cc 成/v 渝/b 城市/n 群/g 也/d 将/d 进入/v 国家级/b 城市/n 群/q 编制/n 。/w 
15  //w //w @/x 任/v 志/n 强/a :/x 国外/s 钱/n 便宜/an 。/w 
16 我/r 更新/v 了/u 微/a 博客/nz 户端/n ./w ./w 啦/y ！/w ①/w 微/g 博/g 正文/n 页/q 优化/vn ，/w 转/v 评/v 赞/g 更/d 容易/a ；/w ②/w 新/d 增/v 热门/a 评论/vn 功能/n ；/w ③/w 其他/r 问题/n 修复/vn 。/w 快/a 来/v 和/cc 我/r 一起/d 体验/v 吧/y ！/w 下载/v 地址/n ：/w 
17 //w //w @/x 人民日报/nz :/x 【/w 人民/n 微/g 评/v ：/w 让/v 英烈/n 享有/v 殿堂/n 与/cc 荣光/n 】/w 挫/v 敌/g 锋/g ，/w 伤/v 其/r 锐/g ，/w 英雄/n 为/p 国/n 抛头颅/v 、/w 洒/v 热血/n ，/w 精/ad 忠/g 耿耿/nr ，/w 赤心/n 可/v 鉴/g ，/w 本/d 应/v 享受/v 后人/n 祭拜/v ，/w 岂/d 可/v 抛/v 尸/g 荒郊/n ，/w 白骨/n 露/v 野/a ？/w 所有/b 为国捐躯/v 的/u 英烈/n ，/w 都/d 应有/v 容身/v 之/u 所/n ，/w 都/d 该/v 享受/v 应有/v 的/u 冠冕/n 与/cc 荣光/n 。/w 清明/t 时节/n ，/w 为/p 华夏/n 之/u 英/g 敬献/v 鲜花/n ，/w 勿/d 忘/v 英烈/n ，/w 勿/d 忘/v 民族/n 大义/n ！/w 
18 [/w 蜡烛/n ]/w [/w 蜡烛/n ]/w [/w 蜡烛/n ]/w [/w 蜡烛/n ]/w //w //w @/x 中国/ns 新闻网/n :/x 【/w 名/q 罹难者/n 的/u 遗体/n 已/d 全部/m 被/p 找到/v 】/w 马来西亚/ns 内政部长/n 扎西德/nr 在/p 坠机/n 现场/s 表示/v ：/w 消防/b 部门/n 确认/v 坠毁/v 直升机/n 共/d 载有/v 人/n ，/w 目前/t 名/q 罹难者/n 的/u 遗体/n 已经/d 全部/m 被/p 找到/v ，/w 但/c 尚/d 无法/v 确认/v 罹难者/n 的/u 身份/n 。/w （/w 央/g 视/g ）/w 
19 这/r 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 政府/n 知道/v 你/r 这么/r 厉害/a 吗/y ？/w 
20 [/w 衰/g ]/w [/w 衰/g ]/w [/w 衰/g ]/w [/w 衰/g ]/w [/w 衰/g ]/w [/w 衰/g ]/w //w //w @/x 法制/n 晚报/n :/x 是/v 多/m 狠/a 的/u 父母/n 才/d 能/v 下/v 得/v 了/u 这么/r 重/a 的/u 手/n [/w 崩溃/v ]/w 
21 说不定/v 这/r 是/v 鼓励/v 火葬/v 呢/y 。/w 。/w 。/w 。/w 
22 [/w 偷/v 笑/v ]/w [/w 偷/v 笑/v ]/w [/w 偷/v 笑/v ]/w [/w 偷/v 笑/v ]/w 
23 【/w 英国/ns 一/m 出版社/n 撤回/v 大/a 批/q 涉/g 假/a 论文/n 许多/m 作者/n 来自/v 中国/ns 高校/n 】/w 英国/ns 一/m 家/q 学术性/n 医学/n 和/cc 科学/n 文章/n 出版社/n 决定/v ，/w 撤回/v 篇/q 涉嫌/v 造/v 假/a 的/u 学术/n 论文/n 。/w 其中/r 篇/q 论文/n 的/u 作者/n 来自/v 中国/ns 医科/n 大学/n 、/w 四川/ns 大学/n 和/cc 山东/ns 大学/n 等/u 。/w 其中/r 有/v 作者/n 诉苦/v 说/v ，/w 他们/r 每天/r 做/v 手术/n 根本/d 就/d 忙/v 不/d 过来/v ，/w 完全/ad 没有/v 时间/n 去/v 搞/v 科研/n 。/w （/w 央广/nr ）/w 
24 【/w 解读/v ：/w 天然气/n 价格/n 谁/r 说了算/v ？/w 】/w 查看/v 文章/n 《/w 天然气/n 价格/n 谁/r 说了算/v ？/w 》/w 
25 【/w 印度/ns 从/p 也门/ns 撤/v 侨/g ，/w 远非/d 想象/v 不/d 堪/g 】/w 近日/t ，/w 中国/ns 军舰/n 从/p 冲突/vn 中/f 的/u 也门/ns 疏散/v 了/u 名/q 侨民/n 。/w 部分/m 媒体/n “/w 以小见大/v ”/w 地/u 从/p “/w 印度/ns 尚未/d 撤离/v 全部/m 侨民/n ”/w 看/v 出/v 了/u “/w 中/b 印/b 国力/n 差距/n ”/w 。/w 但/c 事实/n 上/f ，/w 将/d 单次/n 撤/v 侨/g 的/u 顺利/a 与否/u 和/cc 国力/n 划/v 等号/n 并/cc 不/d 合理/a ，/w 印度/ns 的/u 撤/v 侨/g 行动/vn 也/d 绝非/v 想象/v 中/f 那样/r 不堪/v 。/w 
26 【/w 欢乐/a 的/u 谷歌/nr “/w 吃/v 豆/n 人/n ”/w 地图/n 】/w 谷/g 歌/n 在/p 今年/t 愚人节/t 干/v 了/u 一/m 件/q 相当/d 聪明/a 的/u 事/n ，/w 谷/g 歌/n 地图/n 的/u 玩/v 家/q 用户/n 只/d 需要/v 点击/n 一个/mq 按钮/n ，/w 就/d 能够/v 在/p 世界/n 任何/r 地方/n 的/u 地图/n 上/f 玩/v 《/w 吃/v 豆/n 人/n 》/w 游戏/n ，/w 把/p 街道/n 变成/v 你/r 的/u 迷宫/n ，/w 避开/v 幽灵/n 首领/n 以及/cc 快/a 点/qt 吃/v 掉/v 豆子/n ，/w 这/r 款/q 游戏/n 棒/g 极了/u ，/w 但/c 只/d 作为/p 愚人节/t 恶作剧/n 就/d 太/d 可惜/v 了/y 。/w 
27 【/w 史/g 上/f 最/d 牛/nr 寺庙/n 招聘/vn 广告/n ：点/t 击/g 过/u 百/m 万/m 收到/v 份/q 简历/n 】/w 近日/t ，/w 广东/ns 韶关/ns 寺庙/n 东华/nz 禅寺/n 的/u 一/m 则/q 招聘/vn 广告/n 以/p 轻/a 应用/vn 的/u 方式/n 发布/v ，/w 在/p 微/g 信/n 朋友/n 圈/qv 中/f 爆/v 红/a ，/w 网友/n 纷纷/d 点/v 赞/g 。/w 发布/v 天/qt 后/f 点击/n 多/m 万/m 次/qv ，/w 寺庙/n 也/d 收到/v 了/u 全球/n 超过/v 份/q 简历/n ，/w 堪称/v “/w 最/d 牛/nr 寺庙/n 招聘/vn 广告/n ”/w 。/w 
28 【/w 北京/ns 将/d 制定/v 新/a 政策/n 多/m 招/n 本地/r 人/n 单位/n 将/d 获/v 补贴/n 】/w 据/p 《/w 法制/n 晚报/n 》/w 报道/v ，/w 在/p “/w 年/n 北京市/ns 就业/vn 工作/vn 座谈会/n ”/w 上/f ，/w 市/n 人力/n 社保/vn 局/n 表示/v ，/w 今年/t 就业/v 局势/n 总体/n 稳定/an ，/w 本市/r 将/d 研究/v 制订/v 鼓励/v 用人/vn 单位/n 更/d 多/ad 吸纳/v 本市/r 城乡/n 劳动者/n 的/u 政策/n 措施/n ，/w 促进/v “/w 以/p 业/k 控/v 人/n ”/w 的/u 人口/n 调控/vn 目标/n 的/u 实现/vn 。/w 探索/v 建立/v 京津/ns 冀/b 三/m 地/u 就业/v 协调/v 机制/n 。/w 
29 【/w 美名/n 校/g 被/p 控/v 传播/vn 性病/n 做/v 实验/n 名/q 受害者/n 求/v 偿/g 亿/m 美元/q 】/w 全球/n 顶级/b 私立/b 大学/n 美国/ns 约翰/nr ?/w 霍普金斯/nr 大学/n ，/w 本/r 周/qt 被/p 多/a 人/n 联名/v 告/v 上/v 法庭/n ，/w 称/v 该校/r 参与/v 了/u 世纪/n 至/p 年代/n 在/p 危地马拉/ns 进行/v 的/u 政府/n 医学/n 实验/vn ，/w 令/v 当事人/n 在/p 不/d 知情/v 的/u 状况/n 下/f 被/p 故意/d 感染/v 上/v 性/g 传播/v 疾病/n ，/w 包括/v 儿童/n 、/w 囚犯/n 、/w 妓女/n 和/cc 精神/n 病患者/n 。/w 
30 【/w 中储/nz 粮/n 逃/v 官/n 前妻/n 在/p 美/b 豪/g 宅/g 近/v 千/m 平米/q 与/p 盖茨/nr 为/v 邻/g 】/w 该/r 房产/n 位于/v 大/a 西雅图/ns 地区/n 范围/n 内/f 、/w 西雅图/ns 市中心/s 以东/f 公里/q ，/w 独门独户/l ，/w 占地/v 平方米/q 、/w 建筑面积/n 平方米/q ，/w 两/m 层/qv ，/w 含/v 间/f 卧室/n 和/cc 间/f 半/m 浴室/n （/w 即/v 其中/r “/w 半/m 间/q ”/w 浴室/n 无/v 洗浴/v 设施/n ）/w 。/w 并且/c 临近/v 西雅图/ns 的/u 号/q 公路/n ，/w 交通/n 便利/an 。/w 南华/nz 早报/n 
31 今年/t 新闻/n 刷/o 的/u 最/d 多/a 的/u 就是/v ：/w 各种/r 被/p 警告/v ，/w 各种/r 被/p 查/v 。/w 
32 【/w 网易/nz 、/w 百/m 度/qv 、/w 陌/g 陌/g 因/p 涉/g 黄/a 被/p 查处/v 】/w “/w 扫黄打非/v ?/w 净/a 网/n ”/w 专项/b 行动/vn 第一/m 批/q 案件/n 查处/v 情况/n 公布/v ：/w 网易/nz 云/n 阅读/v 栏目/n 传播/v 淫秽/a 色情/n 信息/n 案/g ；/w 百/m 度/qv 手机/n 客户端/n 小说/n 栏目/n 传播/v 淫秽/a 色情/n 信息/n 案/g ；/w 陌/g 陌/g 传播/v 淫秽/a 色情/n 信息/n 案/g …/w …/w 光明/n 日报/n 查看/v 文章/n 《/w 网易/nz 、/w 百/m 度/qv 、/w 陌/g 陌/g 因/p 涉/g 黄/a 被/p 查处/v 》/w 
33 【/w 贪官/n 敛财/v 榜/n 令/v 胡润/nr 百/m 富/g 榜/n 失色/v 】/w 中国/ns 媒体/n 日前/t 披露/v 的/u 一/m 份/q 内部/f 授课/v 材料/n 显示/v ，/w 谷俊山/nr 、/w 刘铁男/nr 等/u 高级别/n 贪官/n 涉案/vn 金额/n 之/u 高/g ，/w 落/v 网/n 前/f 生活/v 之/u 奢靡/a 令/v 人/n 震惊/v 。/w 网友/n 讽刺/v 道/qv ，/w 原来/d 中国/ns 真正/b 的/u 富豪/n 榜/n 在/p 中纪委/n 手里/s 。/w 德国/ns 之/u 声/g 中文/nz 查看/v 文章/n 《/w 贪官/n 敛财/v 榜/n 令/v 胡润/nr 百/m 富/g 榜/n 失色/v 》/w 
34 【/w 辉/g 瑞/g 制药/v 暂停/v 在/p 华/b 业务/n “/w 沛儿/nr ”/w 儿童/n 肺炎/n 疫苗/n 或/c 断/v 货/n 】/w 失去/v 许可证/n 对/p 辉瑞/nr 的/u 影响/vn 或许/d 更/d 明显/a ，/w 因为/p 「/x 沛/g 儿/g 」/x 是/v 辉瑞/nr 在/p 中国/ns 销售/v 的/u 唯一/b 疫苗/n 。/w （/w 小/a 编/v 注/v ：/w 辉/g 瑞/b 制药/vn ，/w 最为/d 人/n 知晓/v 药品/n 是/v “/w 万艾可/nr （/w 伟哥/nr ）/w ”/w ，/w 最/d 早/a 是/v 作为/p 一/m 款/q 心脏/n 疾病治疗/n 药物/n 为/p 目的/n 研发/v ）/w 南/f 早/a 中文/nz 查看/v 文章/n 《/w 辉/g 瑞/g 制药/v 暂停/v 在/p 华/b 业务/n “/w 沛儿/nr ”/w 儿童/n 肺炎/n 疫苗/n 或/c 断/v 货/n 》/w 
35 【/w 英国/ns 老师/n 遭受/v 网络/n 欺凌/vn 问题/n 加剧/v 】/w 英国/ns 全国/n 校长/n 协会/n 和/cc 女/b 教师/n 工会/n （/w ）/w 表示/v ，/w 社交/n 媒体/n 上/f 充斥/v 许多/m 针对/p 学校/n 教职员/n 的/u 负面/b 语言/n ，/w 包括/v 性别/n 歧视/vn ，/w 种族/n 歧视/vn ，/w 同性恋/vn 歧视/vn ，/w 以及/cc 对/p 个人/n 外表/n 的/u 负面/b 批评/vn 。/w 中文/nz 查看/v 文章/n 《/w 英国/ns 老师/n 遭受/v 网络/n 欺凌/vn 问题/n 加剧/v 》/w 
36 【/w 中海/nz 油/n 创始/vn 元老/n 落马/v 曾/d 撰文/v 称/v 深深/d 爱/v 着/u 中海/nz 油/n 】/w 月/n 日/g ，/w 中国海洋石油总公司/nt 原/b 党组/n 成员/n 、/w 副/b 总经理/n 吴振芳/nr 涉嫌/v 严重/ad 违纪/v ，/w 目前/t 正/d 接受/v 组织/n 调查/vn 。/w 就/d 在/p 被/p 免职/v 前/f 几/m 天/qt ，/w 吴振芳/nr 曾/d 撰写/v 《/w 爱/v ，/w 是/v 永恒/z 不/d 变/v 的/u 情感/n ?/w ?/w 我/r 在/p 中国/ns 海洋/n 石油/n 的/u 三十三年/m 》/w 一/m 文/g 。/w 新/a 京/b 报/n 查看/v 文章/n 《/w 中海/nz 油/n 创始/vn 元老/n 落马/v 曾/d 撰文/v 称/v 深深/d 爱/v 着/u 中海/nz 油/n 》/w 
37 【/w 广州/ns 花季/t 女/b 生疑/v 被/p 同学/n 强迫/v 吃/v 避孕套/n 学校/n 称/v 事发/v 一年/m 前/f 】/w 视频/n 中/f 涉及/v 的/u 几乎/d 都/d 是/v 身/g 穿/v 校服/n 的/u 初中/n 女/b 学生/n ，/w 视频/n 中/f ，/w 一/m 女生/n 被/p 强迫/v 哭/v 着/u 吃/v 下/f 疑/g 似/g 避孕套/n 的/u 物体/n 。/w 视频/n 中/f ，/w 四五/m 名/q 女生/n 围/v 殴/g 一/m 名/q 女生/n ，/w 录/v 视频/n 的/u 男生/n 还/d 发出/v 笑声/n 。/w 羊城/ns 晚报/n 查看/v 文章/n 《/w 广州/ns 花季/t 女/b 生疑/v 被/p 同学/n 强迫/v 吃/v 避孕套/n 学校/n 称/v 事发/v 一年/m 前/f 》/w 
38 【/w 地区/n 公布/v 年/qt 最低/a 工资/n 标准/n 京沪/n “/w 含金量/n ”/w 高/a 】/w 截至/v 目前/t ，/w 全国/n 已/d 有/v 个/q 地区/n 公布/v 了/u 年/qt 最低/a 工资/n 标准/n 。/w 其中/r ，/w 上海/ns 、/w 北京/ns 的/u 最低/a 工资/n 标准/n 剔除/v 了/u “/w 个人/n 应/v 缴纳/v 的/u 社会/n 保险费/n 和/cc 住房/n 公积金/n ”/w ，/w “/w 含金量/n ”/w 较/d 高/a 。/w 中新网/nt 查看/v 文章/n 《/w 地区/n 公布/v 年/qt 最低/a 工资/n 标准/n 京沪/n “/w 含金量/n ”/w 高/a 》/w 
39 【/w 什么/r 都/d 跟/p 互联网/n 扯/v 上/v 关系/n 就/d 是/v 中国/ns 的/u 新/a 经济/n 吗/y ？/w 】/w 中国/ns 再/d 无法/v 承受/v “/w 互联网/n +/g ”/w 泡沫/n 。/w 世界/n 上/f 其他/r 地方/n 也/d 一样/u 。/w 年代/n 后期/f 只要/c 注册/vn 互联网/n 域名/n 和/cc 将/p 传统/n 业务/n 与/p 网上/s 业务/n 挂勾/n ，/w 便/d 能够/v 轻易/d 赚/v 大钱/n 。/w 但/c 科/n 网/n 泡沫/n 破灭/v 后/f ，/w 这/r 类/q 公司/n 仅/d 有/v 少/a 部份/n 能/v 幸存/v 下来/v 。/w 南/b 早/a 中文/nz 网/n 查看/v 文章/n 《/w 什么/r 都/d 跟/p 互联网/n 扯/v 上/v 关系/n 就/d 是/v 中国/ns 的/u 新/a 经济/n 吗/y ？/w 》/w 
40 【/w 少林寺/n 澳洲/ns 项目/n 争议/vn 内幕/n |/x 凤凰/n 周刊/n 】/w 月/n 日/g ，/w 澳大利亚/ns 媒体/n 曝/g 出/v 消息/n ，/w 少林寺/n 方丈/n 释永信/nr 亲自/d 前往/v 澳大利亚/ns ，/w 向/p 新南威尔士/ns 州/n 肖/g 尔/Rg 黑/g 文/g 市/n 市长/n 乔安娜/nr ?/w 加什/nr （/w ）/w 递交/v 了/u 一/m 张/q ./w 万/m 澳元/q （/w 约合万/nr 人民币/n ）/w 的/u 支票/n ，/w 正式/ad 启动/v “/w 少林/nz 村/n ”/w 房产/n 开发/vn 项目/n 。/w 查看/v 文章/n 《/w 少林寺/n 澳洲/ns 项目/n 争议/vn 内幕/n |/x 凤凰/n 周刊/n 》/w 
41 敦煌/ns 黄沙/n 遍/qv 天/n ，/w 而/cc 我/r 家/n 在/p 飞/v 雪/n 
42 据/p 财政部/nt 日/b 消息/n ，/w 经/p 现有/vn 意向/n 创始/vn 成员国/n 同意/v ，/w 意大利/ns 、/w 法国/ns 正式/ad 成为/v 亚洲/ns 基础设施/n 投资/vn 银行/n 意向/n 创始/vn 成员国/n 。/w 
43 对待/v 这样/r 的/u 新闻/n 工作者/n 真是/d 怒/g 其/r 不/d 争/v 啊/y ./w ./w ./w ./w ./w ./w //w //w @/x 观察者/n 网/n :/x @/x 江苏/ns 新闻/n @/x 江苏/ns 网络/n 电视台/n @/x 江苏/ns 城市/n 频道/n 是/v 江苏/ns 的/u 事情/n 么/y ？/w 
44 [/w 蜡烛/n ]/w [/w 蜡烛/n ]/w [/w 蜡烛/n ]/w [/w 蜡烛/n ]/w [/w 蜡烛/n ]/w [/w 蜡烛/n ]/w 
45 连/u 袜子/n 都/d 脱/v 了/y 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 你/r 真/d 不/d 怕/v 熏/v 着/u 别人/r 。/w 。/w 。/w 。/w 
46 好/a 惊/v 悚/x ！/w ！/w ！/w //w //w @/x 北京/ns 青年报/n :/x //w //w @/x 法制/n 晚报/n :/x #/x 法制/n 晚报/n 快讯/n #/x 据/p 消防/b 部门/n 介绍/v ，/w 丽景园/nr 爆炸/v 事件/n 与/p 消防/b 无关/v ，/w 现场/s 是/v 燃气/n 爆炸/vn ，/w 没有/d 引发/v 火灾/n 。/w （/w 记者/n 唐/tg 宁/g ）/w 
47 【/w 美军/n 架/qv -/n 战机/n 迫降/v 台南/ns 空军/n 基地/n 】/w 月/n 日/b 美军/n 两/m 架/qv 大/a 黄蜂/n 战斗机/n ,/w 迫降/v 在/p 台湾/ns 台南/ns 空军/n 机场/n ,/w 美军/n 当时/t 是/v 以/p 技术/n 故障/n 的/u 原因/n 要求/v 迫降/v ,/w 台湾/ns 在/p 经过/p 严密/a 检查/vn 之后/f ,/w 同意/v 两/m 架/qv 战斗机/n 迫降/v 在/p 台南/ns ,/w 而且/c 美军/n 称/v 由于/c 迫降/v ,/w 台湾/ns 没有/d 相应/v 的/u 维修/vn 能力/n ,/w 美国/ns 后续/vn 还要/d 派出/v 更/d 多/a 的/u 军事/n 人员/n 到达/v 台湾/ns 维修/v 大/a 黄蜂/n 战机/n 。/w 
48 【/w 借/v 张艺谋/nr 宣传/v 片/q 受贿/v 万/m 原/b 铁道部/nt 宣传/v 处长/n 获/v 刑/n 年/qt 】/w 曾/d 轰动/v 全国/n 的/u 铁道部/nt “/w 天价/n 宣传/v 片/g 案/g ”/w ，/w 日前/t 在/p 郑州/ns 铁路/n 运输/vn 法院/n 一审/b 宣判/vn ，/w 原/b 铁道部/nt 宣传/v 处长/n 陈谊/nr 菡/x 因/p 受贿罪/n 被/p 判/v 年/qt 徒刑/n 。/w 该/r 宣传/v 片/q 制作/vn 费用/n 为/p 万/m ，/w 导演/n 张艺谋/nr 一/m 共/d 获得/v 报酬/n 万/m 元/q 。/w 大家/r 戳/v 视频/n 感受/v 一下/mq “/w 天价/n 宣传/v 片/g ”/w 吧/y [/w ]/w 
49 【/w 巴基斯坦/ns 购买/v 中国/ns 潜艇/n 交易/vn 接近/v 成事/v 】/w 《/w 金融/n 时报/n 》/w 周四/t 报导/v 称/v ，/w 巴基斯坦/ns 从/p 中国/ns 购买/v 艘/q 潜艇/n 、/w 涉及/v 金额/n 达/v -亿/m 美元/q 的/u 交易/n 接近/v 签约/v ，/w 这/r 可能/v 是/v 中国/ns 最/d 大/a 规模/n 的/u 对外/vn 军售/vn 交易/vn 。/w 中/b 巴/b 有着/v 密切/a 的/u 防务/n 关系/n ，/w 中国/ns 曾/d 向/p 巴基斯坦/ns 出售/v 过/u 大量/m 军事/n 装备/n 。/w @/x 路透/nz 中文/nz 网/n 
50 【/w 世界/n 清真/b 经济/n 总量/n 达/v ./w 万/m 亿/m 美元/q 】/w 据/p 中/f 新/a 社/n 报道/v ，/w 记者/n 从/p 正/d 在/p 此间/r 举行/v 的/u “/w 世界/n 清真/b 产业/n 峰会/n ”/w 上/f 获悉/v 世界/n 清真/b 经济/n 总量/n 达/v ./w 万/m 亿/m 美元/q 。/w 目前/t ，/w 世界/n 穆斯林/nz 人口/n 已经/d 超过/v 亿/m ，/w 占/v 世界/n 总人口/n 的/u %/f 。/w 马来西亚/ns 总理/n 纳吉布/nr 在/p 开幕式/n 讲话/n 时/g 指出/v ，/w 世界/n 清真/b 经济/n 总量/n 达/v ./w 万/m 亿/m 美元/q 。/w 其中/r 清真/b 食品/n 约/d 达到/v 亿/m 美元/q 。/w 
51 【/w 南方/s 电网/n 反/v 腐/g 继续/v 发酵/v ：/w 副/b 总经理/n 肖鹏/nr 被/p 立案/v 侦查/v 】/w 广东省/ns 检察院/n 网站/n “/w 阳光/n 检/g 务/g 网/n ”/w 今天/t 上午/t 发布消息/n 称/v ，/w 中国南方电网/nt 有限/a 责任/n 公司/n 董事/n 、/w 副/b 总经理/n 、/w 党组/n 成员/n 肖鹏/nr （/w 正厅/n 级/q ）/w 因/p 涉嫌/v 职务/n 犯罪/vn ，/w 被/p 广东省/ns 人民检察院/nt 立案/v 侦查/v 。/w 这/r 是/v 自/p 中央/n 第八/m 巡视/v 组/q 月/n 日/qt 正式/ad 进驻/v 南方/s 电网/n 后/f 南/b 网/n 系/v 一/m 个/q 月/n 内/f 落/v 马/n 的/u 第四/m 名/q 官员/n 。/w 
52 【/w 全盘/b 点/n ：/w 历次/b 深/a 改组/vn 会议/n 成果/n [/w 围观/v ]/w 】/w 今天/t ，/w 中央/n 全面/ad 深化/v 改革/vn 领导/n 小组/n 第十一/m 次/qv 会议/n 召开/v ，/w 会议/n 审议/v 通过/v 了/u 乡村/n 教师/n 支持/vn 计划/n 、/w 城市/n 公立/b 医院/n 改革/vn 、/w 人民/n 陪审员/n 制度/n 等/u 方案/n 。/w 一年/m 多/m 来/f ，/w 深/d 改组/v 会议/n 已/d 召开/v 十一/m 次/qv ，/w 每/r 次/qv 会议/n 的/u 成果/n 、/w 重点/n 是/v 什么/r ？/w 赶快/d 戳/v 图/n 学习/v ，/w 图/n 秒/qt 懂/v ~/x @/x 中国/ns 新闻/n 周刊/n 
53 【/w 习/g 近/v 平/v ：/w 阻止/v 贫困/a 代际/n 传递/v 】/w 月/n 日/g 下午/t ，/w 在/p 中央/n 全面/ad 深化/v 改革/vn 领导/n 小组/n 第十一/m 次/qv 会议/n 上/f 习近平/nr 强调/v ：/w 要/v 阻止/v 贫困/a 现象/n 代际/n 传递/vn 。/w 本次/r 深/d 改/v 小组/n 会议/n 通过/v 了/u 《/w 乡村/n 教师/n 支持/vn 计划/n (/w -年/m )/w 》/w 并/cc 指出/v ，/w 要/v 拓展/v 乡村/n 教师/n 补充/vn 渠道/n 、/w 提高/v 乡村/n 教师/n 生活/vn 待遇/n 、/w 统一/vn 城乡/n 教职工/n 编制/vn 标准/n 、/w 职称/n (/w 职务/n )/w 评/v 聘/v 向/p 乡村/n 学校/n 倾斜/v 等/u 
54 【/w 王元松/nr ：/w 意外/a 的/u 国家/n 赔偿/vn 路/n |/x 凤凰/n 周刊/n 】/w 王元松/nr 向/p 最高/a 法院/n 申请/v 国家/n 赔偿/vn 的/u 案例/n ，/w 对/p 推进/v 大陆/n 司法/n 改革/vn 、/w 解决/v 立案/v 难/a “/w 具有/v 里程碑/n 意义/n ”/w ；/w 最高/a 法院/n 院长/n 周强/nr 称/v ，/w 要/v 积极/ad 推进/v 立案/v 制度/n 改革/vn ，/w 变/v 立案/v 审查/v 制/k 为/v 立案/v 登记/v 制/k ，/w 对/p 人民法院/l 依法/d 应该/v 受理/v 的/u 案件/n …/w …/w 查看/v 文章/n 《/w 王元松/nr ：/w 意外/a 的/u 国家/n 赔偿/vn 路/n |/x 凤凰/n 周刊/n 》/w 
55 【/w 区/n 伯/g 凌晨/t 被/p 广州/ns 警方/n 接/v 走/v 否认/v 嫖娼/v 称/v 中/f 了/u 圈套/n 】/w 今日/t 凌晨/t 时/g 许/v ，/w 广州/ns 警方/n 将/d “/w 广州/ns 区伯/nr ”/w 和/cc 冼耀均/nr 从/p 长沙市/ns 拘留所/n 接/v 走/v ，/w 正/d 在/p 回/v 广州/ns 的/u 路上/s 。/w 区少坤/nr 不/d 承认/v 嫖娼/v 。/w 虽然/c 面对/v 赤裸/a 的/u 女孩/n ，/w 在/p 床/n 上/f 有/v 亲吻/v ，/w 但/c 没有/v 性行为/n ，/w 没有/v 金钱/n 交易/vn 。/w 他/r 认为/v 这/r 是/v 圈套/n 。/w 联合/v 早报/n 查看/v 文章/n 《/w 区/n 伯/g 凌晨/t 被/p 广州/ns 警方/n 接/v 走/v 否认/v 嫖娼/v 称/v 中/f 了/u 圈套/n 》/w 
56 【/w 中大/nz 引进/v 台湾/ns 老师/n 颜/g 值/v 爆/v 表/n 被/p 封/v “/w 男/b 神/n ”/w 】/w 近日/t ，/w 中山大学/nt 南方/s 学院/n 很多/m 学生/n 们/k 的/u 微/g 信/n 都/d 被/p 一/m 条/q “/w 朋友/n 圈/qv 炸/v 了/y ，/w 我/r 的/u 台湾/ns 老师/n 是/v 男/b 神/n ！/w ”/w 给/v 刷/o 屏/g 了/y ，/w 据悉/v ，/w 这/r 位/q 男/b 老师/n 是/v 该校/r 重点/n 引进/v 的/u 台湾/ns 人才/n 之一/r 。/w （/w 因/p 一/m 组/q 健身/vn 照/g ，/w 司高峰/nr 在/p 微/g 博/g 上/f 突然/ad 爆/v 红/a ）/w 南/f 都/d 网/n 查看/v 文章/n 《/w 中/f 大/d 引进/v 台湾/ns 老师/n 颜/g 值/v 爆/v 表/n 被/p 封/v “/w 男/b 神/n ”/w 》/w 
57 【/w 英国/ns 一/m 对/q 夫妇/n 两年/m 两/m 中/f 百/m 万/m 彩票/n 大奖/n 】/w 这/r 对/p 朗/g 姓/v 夫妇/n （/w ）/w 曾/d 在/p 年/qt 赢得/v 万/m 英镑/q 。/w 今年/t 的/u 月/n 日/g ，/w 该/r 夫妇/n 中/f 了/u 欧洲/ns 彩票/n 万/m 英镑/q 的/u 大奖/n 。/w 彩票/n 公司/n 说/v ，/w 这种/r 情况/n 简直/d 太/d 少/ad 见/v 了/y ，/w 在/p 如此/r 短暂/a 的/u 时间/n 内/f 两/m 次/qv 中/b 大奖/n 。/w 这/r 对/p 夫妇/n 买/v 了/u 新/a 车/n ，/w 犒劳/v 家人/n ，/w 还/d 结/v 了/u 婚/g （/w 此前/t 订婚/v 年/qt ）/w 。/w 中文/nz 网/n 
58 【/w 建国/v 以来/f 最/d 大/a 网络/n 赌博/v 案/g 告/v 破/v 赌/v 资/g 超/v 亿/m 元/q 】/w 广东省/ns 公安厅/n 日/b 披露/vn ，/w 广东/ns 公安/n 机关/n 侦破/v 一/m 起/q 特大/b 网络/n 赌博/vn 案件/n ，/w 参与/v 赌博/vn 人员/n 数十/m 万/m 人/n ，/w 参/g 赌/v 资金/n 超/h 亿/m 元/q 。/w 目前/t ，/w 公安/n 机关/n 已/d 抓获/v 犯罪/vn 嫌疑人/n 人/n ，/w 其中/r 人/n 开发/vn 网络/n 赌博/vn 平台/n ，/w 刑/n 拘/g 人/n ，/w 冻结/v 赌/v 资/g ./w 亿/m 元/q 。/w 京华/ns 时报/n 
59 【/w 中国/ns 食品/n 让/v 欧盟/n "/x 防/v 之/u 再/d 防/v "/x 】/w 苹果/n 、/w 蜂蜜/n 、/w 花生/n 、/w 米/q 线/n …/w …/w 来自/v 中国/ns 的/u 食品/n 在/p 欧盟/n 已/d 司空见惯/v 。/w 虽然/c 一些/mq 产品/n 远渡重洋/v 来/v 到/v 德国/ns ，/w 不过/c 最终/d 却/d 上/f 不/d 了/u 货架/n 被/p 打/v 回/v "/x 原籍/n "/x 或是/c 就地/d 销毁/v 。/w 这/r 是/v 什么/r 原因/n 呢/y ？/w 德国/ns 之/u 声/g 中文/nz 查看/v 文章/n 《/w 中国/ns 食品/n 让/v 欧盟/n "/x 防/v 之/u 再/d 防/v "/x 》/w 
60 【/w 送/v 孩子/n 往/p 海外/s 寄宿/v 前/f 应/v 三思/v 】/w 拥有/v 各种/r 炫目/a 名/q 衔/v 的/u 专业/n 人士/n 和/cc 具有/v 百年/m 历史/n 的/u 学校/n ，/w 的确/d 很/d 容易/ad 引发/v 大家/r 的/u 钦/g 慕/g 之/u 情/n 。/w 但/c 说到底/l ，/w 这些/r 终归/d 不外/v 是/v 名/q 衔/v 和/cc 历史/n 而已/y 。/w 南/b 早/a 中文/nz 网/n 查看/v 文章/n 《/w 送/v 孩子/n 往/p 海外/s 寄宿/v 前/f 应/v 三思/v 》/w 
61 【/w 松下/nz 中国/ns 市场/n 遇/v 危机/n ：/w 洗衣机/n 等/u 产品/n 再/d 被/p 曝光/v 】/w 继/g 因为/p 经营/vn 问题/n 关闭/v 山东/ns 电视/n 工厂/n 后/f ，/w 日前/t 松下/nz 洗衣机/n 和/cc 空气净化器/n 又/d 先后/d 被/p 曝光/v 。/w 随着/p 国内/s 品牌/n 不断/d 崛起/v ，/w 松下/nr 在/p 中国/ns 市场/n 的/u 生存/vn 环境/n 日渐/d 艰难/a ，/w 而/cc 多/a 品类/n 产品/n 出现/v 问题/n ，/w 暴露/v 出/v 松下/nz 在/p 品牌/n 和/cc 质量/n 管理/vn 上/f 的/u 漏洞/n 。/w 查看/v 文章/n 《/w 松下/nz 中国/ns 市场/n 遇/v 危机/n ：/w 洗衣机/n 等/u 产品/n 再/d 被/p 曝光/v 》/w 
62 【/w 中国/ns 整顿/v 网上/s 动/v 漫/v 】/w 中国/ns 中央电视台/nt 昨日/t 在/p 官方/n 微/g 博/g 表示/v ，/w 中国/ns 文化部/nt 下发/v 查处/v 名单/n ，/w 土豆/n 、/w 优/g 酷/g 、/w 爱奇艺/nr 、/w 乐/a 视/g 、/w 搜狐/nz 、/w 酷/g 米/n 、/w 腾讯/nz 视/g 讯/g 等/u ，/w 因/c 涉嫌/v 提供/v 含有/v 诱导/vn 未成年人/n 违法/vn 犯罪/vn 和/cc 渲染/v 暴力/n 、/w 色情/n 、/w 恐怖/a 现行/b 的/u 网路/n 动/v 漫/v ，/w 被/p 列入/v 查处/v 名单/n 。/w 联合/v 早报/n 查看/v 文章/n 《/w 中国/ns 整顿/v 网上/s 动/v 漫/v 》/w 
63 【/w 故宫/ns “/w 禁/v 噪/g ”/w 第一/m 天/n 台/n 扩音设备/n 入/v 宫/g 受阻/v 】/w 昨天/t 是/v 故宫/ns 博物院/n 禁止/v 各种/r 扩音设备/n 使用/v 的/u 第一/m 天/qt 。/w 在/p 媒体/n 的/u 广泛/a 宣传/vn 推广/vn 及/cc 旅行社/n 和/cc 团队/n 观众/n 的/u 大力/d 支持/v 配合/v 下/f ，/w 截至/v 闭馆/v 时/g 故宫/ns 院方/n 统计/vn ，/w 故宫/ns 博物院/n 全/a 天/qt 共/d 禁止/v 台/q 扬声器/n 等/u 扩音设备/n 进/v 院/n ，/w 以/p 减少噪音/n 污染/vn 。/w 北京/ns 青年报/n 
64 冤假错案/n 。/w 怎样/r 才/d 能/v 弥补/v 这/r 个/q 家庭/n 为/p 此/r 失去/v 的/u ？/w 当然/d ，/w 这/r 并非/v 只/d 是/v 一个/mq 人/n 、/w 一个/mq 家庭/n 的/u 事/n 。/w 
65 【/w 我们/r 身上/s 的/u 绝大部分/m 都/d 是/v 垃圾/n 吗/y ？/w 】/w 如今/t ，/w “/w 垃圾/n ”/w 之/u 战/g 正在/d 生物学/n 的/u 前沿/s 上/f 打响/v ，/w 但/c 它们/r 事实上/l 不过/d 是/v 近年来/l 知识界/n 纷争/n 中/f 最近/t 的/u 几/m 场/qv 小/a 战役/n 罢了/y 。/w 在/p 查尔斯/nr ?/w 达尔文/nr (/w )/w 发表/v 著名/a 的/u 进化论/n 之前/f ，/w 大多数/m 博物/n 学/v 家/n 都/d 认为/v 自/p …/w …/w 纽约/ns 时报/n 中文/nz 查看/v 文章/n 《/w 我们/r 身上/s 的/u 绝大部分/m 都/d 是/v 垃圾/n 吗/y ？/w 》/w 
66 【/w “/w 创造/v 一个/mq 无/v 饥饿/n 世界/n 完全/ad 可能/v ”/w 】/w 联邦/n 德国/ns 发展/vn 援助/vn 部长/n 米勒/nr （/w ü/x ）/w 在/p 柏林/ns 表示/v ，/w 能够/v 解决/v 的/u 全球/n 最/d 大/a 问题/n 就是/v 饥饿/n 现象/n ，/w “/w 如果/c 我们/r 不能/v 解决/v 这/r 一/m 问题/n ，/w 那/r 便是/v 自欺欺人/v 。/w ”/w 在线/vn 报导/v 查看/v 文章/n 《/w “/w 创造/v 一个/mq 无/v 饥饿/n 世界/n 完全/ad 可能/v ”/w 》/w 
67 【/w 欧盟/n 牛奶/n 配额/n 取消/v 与/p 中国/ns 有/v 没/d 有/v 关系/n ？/w 】/w 今年/t 月/n 日/g ，/w 实行/v 了/u 年/qt 的/u 欧盟/n 牛奶/n 配额/n 制度/n 正式/ad 取消/v 。/w 这/r 一/m 举措/n ，/w 会/v 对/p 从事/v 奶粉/n 代购/v 生意/n 的/u 旅/g 欧/b 中国/ns 人/n 产生/v 什么/r 影响/v ？/w 奶制品/n 企业/n ，/w 是否/v 又/d 会/v 大幅/d 增加/v 对/p 华/b 出口额/n ？/w 德国/ns 之/u 声/g 中文/nz 查看/v 文章/n 《/w 欧盟/n 牛奶/n 配额/n 取消/v 与/p 中国/ns 有/v 没/d 有/v 关系/n ？/w 》/w 
68 【/w 苹果/n 回收/v 仅/d 元/q 被/p 调侃/v 还/d 没/v 黄牛/n 大方/a 】/w 回收/v 价/n 元/q ，/w -/n 回收/vn 价/n 元/q ，/w 回收/v 价/n 元/q …/w …/w 昨日/t ，/w 苹果/n 宣布/v 正式/ad 在/p 中国/ns 大陆/n 开展/v 以/p 旧/a 换/v 新/a 计划/n （/w 除了/p ）/w 。/w 而/cc 在/p 某些/r 回收/vn 网站/n 上/f ，/w 一/m 部/q 行货/n 二手/b 的/u 回收/vn 价/n 是/v 元/q ，/w 行货/n 的/u 二手/b -/n 为/v 元/q 。/w 新闻/n 晨报/n 
69 【/w 青岛/ns 人/n 吃/v 西瓜/n 中毒/vn 一/m 孕妇/n 或/c 胎儿/n 不/d 保/v 】/w 天气/n 开始/v 转/v 热/a ，/w 不少/m 人/n 开始/v 吃/v 西瓜/n 消暑/v ，/w 但/c 在/p 青岛/ns 即墨/ns 、/w 胶州/ns 等/u 地/n ，/w 人/n 因/p 进食/v 「/x 黑/a 美人/n 」/x 西瓜/n 后/f ，/w 出现/v 头晕/v 、/w 恶心/a 等/u 症状/n ，/w 求医/v 后/f 发现/v 是/v 有机/d ?/w 中毒/v 。/w 西瓜/n 经/p 检验/v 后/f ，/w 发现/v 是/v 残留/v 农药/n 「/x 涕/g 灭/v 威/g 」/x 超标/v 。/w 联合/v 早报/n 网/n 查看/v 文章/n 《/w 青岛/ns 人/n 吃/v 西瓜/n 中毒/vn 一/m 孕妇/n 或/c 胎儿/n 不/d 保/v 》/w 
70 //w //w @/x 杨/g 伯/g 溆/x :/x //w //w @/x 山水/n 幽/g 燕/g :/x “/w 性格/n 数据/n ”/w [/w ]/w 
71 //w //w @/x 清华/nz -/n 人人/n 社会化/vn 媒体/n 研究/vn 中心/n :/x 转发/v 微/g 博/g 
72 #/x @/x 快/a 的/u 打车/v 代金/n 券/g ！/w 现在/t 就/d 要/v 打车/v 券/g ？/w 戳/v 我/r 领取/v 
73 //w //w @/x 金/g 兼/v 斌/x :/x 转发/v 微/g 博/g 
74 #/x 快/a 的/u 打车/v 代金/n 券/g #/x 戳/v 我/r 领取/v 
75 //w //w @/x 数/n 媒/g 前沿/s :/x 转发/v 微/g 博/g 
76 //w //w @/x 数/n 媒/g 前沿/s :/x 转发/v 微/g 博/g 
77 //w //w @/x 数/n 媒/g 前沿/s :/x 【/w @/x 彭/m 兰/g ：/w 当/p 移动/vn 媒体/n 在/p 内容/n 媒体/n 、/w 关系/n 媒体/n 、/w 服务媒体/n 三/m 个/q 方向/n 上/f 拓展/v 时/g ，/w 它/r 的/u 主要/b 任务/n 就/d 是/v 完成/v 信息流/n 、/w 关系/n 流/v 与/cc 服务/vn 流/v 的/u 形成/vn 与/cc 组织/n 。/w 此时/r ，/w 场景/n 本身/r 可能/n 成为/v 移动/vn 媒体/n 的/u 新/a 入口/n 。/w 】/w 
78 //w //w @/x 唐/tg 太/d 重/v :/x 高大/a 上/f 的/u 杂志/n ，/w 诚/g 聘/v 英才/n ！/w 
79 //w //w @/x 邓/nr 广/a ?/w :/x [/w 赞/g ]/w //w //w @/x 杨/g 伯/g 溆/x :/x 谢谢/v 唐/nr 老师/n 。/w 该书/r 其中/r 的/u 一个/mq 小/a 穿插/v （/w 所谓/v ）/w ，/w 是/v 我国/n 一/m 个/q 当时/t 教授/n 带/v 的/u 一个/mq 多/a 大/a 社会学/n 本科生/n 写/v 的/u 。/w 该/r 生/v 河南/ns 籍/g ，/w 目前/t 是/v 哈佛/ns 社会学/n 系/v 直/a 博士/n 。/w 
80 //w //w @/x 媒介/n 评弹/n :/x 【/w 分享/v ：/w 英国/ns 新闻/n 传媒/n 专业/n 大学/n 排行榜/n 】/w 
81 //w //w @/x 江/n 宁/g 公安/n 在线/vn :/x 这个/r 电话/n 确实/ad 是/v 第四/m 军医/n 大学/n 的/u ，/w 我/r 刚/d 打/v 了/u 这个/r 电话/n ，/w 才/d 说/v 了/u 一/m 句/q “/w 您好/l 请问/v 你们/r 这里/r 可以/v 免费/v 给/v 。/w 。/w 。/w ”/w ，/w 接线/vn 妹子/n 立马/d 回/v “/w 我们/r 没有/v 免费/v 给/v -/n 岁/qt 孩子/n 做/v 心脏病/n 手术/v 的/u 活动/vn [/w 拜拜/v ]/w 。/w ”/w 
82 //w //w @/x 清华/nz -/n 人人/n 社会化/vn 媒体/n 研究/vn 中心/n :/x 转发/v 微/g 博/g 
83 //w //w @/x 苏/b 涛/g :/x //w //w @/x 数/n 媒/g 前沿/s :/x 【/w 《/w 穹/g 顶/v 之下/f 》/w 可能/v 会/v 、/w 应该/v 会/v 改写/v 的/u 新闻学/n 】/w 在/p 自/p 媒体/n 中/f ，/w 《/w 穹/g 顶/v 之下/f 》/w 可以/v 说/v 取得/v 了/u 爆炸性/n 的/u 成功/an ，/w 正式/ad 发布/v 小时/n 即/d 取得/v 过/u 亿/m 的/u 点击/n 量/n 。/w 在/p 传统/n 媒体/n 有/v 原/d 创/g 能力/n 没有/v 机动/b 平台/n ，/w 自/p 媒体/n 平台/n 灵活/a 却/d 缺乏/v 原/b 创/g 实力/n 的/u 时候/n ，/w 网络/n 媒体/n 在/p 这里/r 体现/v 出/v 了/u 他/r 的/u 优势/n 。/w 
84 我/r 分享/v 了/u @/x 数据/n 化管理/n 的/u 文章/n 查看/v 文章/n 《/w 数据/n 之上/f 穹/g 顶/v 之下/f 柴/n 静/a 视频/n 深度/n 分析/v 》/w 
85 //w //w @/x 刺猬/n 公社/n :/x 都/d 来/v 瞧/v 一/m 瞧/v ，/w 看/v 一/m 看/v 啦/y [/w 噢/y 耶/y ]/w //w //w @/x 星/n 报/n 陈宝/nr 红/v :/x //w //w @/x 媒介/n 评弹/n :/x 转发/v 微/g 博/g 
86 //w //w @/x 新/a 媒/g 沈阳/ns :/x //w //w @/x 尹/nr 鸿/g :/x 
87 //w //w @/x 刺猬/n 公社/n :/x “/w 街景/n 故事/n ：/w 在/p 一个/mq 个/q 街区/n 中/f 探索/v 新闻/n ”/w （/w ：/w ?/w --/d ）/w 呈现/v 了/u 一/m 种/q 不/d 一样/u 的/u 叙事/vn 路径/n 。/w [/w ]/w 
88 //w //w @/x 北大/n 新/a 媒体/n :/x #/x 午间/t 趣闻/n #/x 论/k 自/p 拍/v 杆/g 为什么/r 能/v 入选/v 最佳/z 发明/n ，/w 简直/d 是/v 革命性/n 产物/n ！/w 预计/v 一/m 大/a 波/n 摄影师/n 失业/vn 中/f …/w 
89 //w //w @/x 杨/g 伯/g 溆/x :/x 还/d 真/d 有点/d 道理/n ！/w 
90 //w //w @/x 数/n 媒/g 前沿/s :/x 转发/v 微/g 博/g 
91 //w //w @/x 杨/g 伯/g 溆/x :/x //w //w @/x -:/m //w //w @:/x 转发/v 微/g 博/g 
92 //w //w @/x 唐/tg 润/v 华/b :/x //w //w @/x 王/n 君/g 超/v :/x @/x 未名/ns 社科/n -/n 北大/n 图书/n 可以/v 考虑/v 出/v 书/n 。/w #/x 新闻/n 写作/v #/x 
93 //w //w @/x 数/n 媒/g 前沿/s :/x 《/w 德国/ns 时代/n 周报/n 》/w (/w ./w )/w 推出/v 年度/n 数据/n 可/v 视/g 化/v 大/a 赏/v ，/w 虽然/c 看/v 不/d 懂/v 德语/nz ，/w 但/c 图表/n 设计/vn 和/cc 信息/n 展示/v 还是/d 棒/a 棒/a 哒/o ！/w 查看/v 更/d 多/a 信息/n 图表/n 可/v 戳/v ：/w 
94 前/f 些/q 天/qt 看到/v 朋友/n 圈/qv 几/m 位/q 腾讯/nz 的/u 朋友/n 都/d 在/p 推/v “/w 我们/r 个/q ”/w 这个/r 节目/n 。/w 不过/c 我/r 更/d 感/g 兴趣/n 的/u 是/v 在/p 只/d 有/v 传统/n 功能/n 手机/n ，/w 话费/n 还/d 有限/a 的/u 情况/n 下/f ，/w 他们/r 会/v 是/v 什么样/r 的/u 状态/n 。/w 这个/r 实验/n 可能/v 会/v 在/p 一定/b 程度/n 上/f 说明/v 新/a 媒体/n 对/p 今天/t 的/u 人们/n 是/v 不/d 是/v 真/a 的/u 那么/r 重要/a 。/w 应该/v 是/v 个/q 有意思/l 的/u 研究/vn 实验/vn 。/w 不/d 知道/v 一年/m 后/f 会/v 有/v 什么/r 结论/n 。/w 
95 带/v 着/u 对/p 个人/n 智商/n 的/u 严重/a 怀疑/vn ，/w 终于/d 踏/v 上/v 了/u 煲/v 粥/n 的/u 不/d 归/v 路/n 。/w 这种/r 米/n 一/m 把/qv ，/w 那种/r 米/n 一/m 把/qv ，/w 再/d 丢/v 两/m 个/q 去/v 核/n 的/u 红枣/n ，/w 把/p 水/n 倒/v 进去/v ，/w 好像/v 老/a 妈/n 就是/v 这样/r 做/v 的/u 嘛/y 。/w 好/a 不好/a 吃/v 暂时/d 是/v 次要/b 的/u ，/w 先/d 煮/v 一/m 份/q 再说/v 。/w 图文/n 无关/v ，/w 虽然/c 我/r 也/d 在/p 吃/v 青菜/n ，/w 一/m 大/a 碗/q 香菜/n 哦/e [/w 笑/v ]/w 
96 卧/v 槽/g 长沙/ns 今晚/t 有/v 一/m 场/qv 速度/n 与/cc 激情/n 提前/v 点/v 映/v 啊/y ，/w 但是/c 网上/s 买/v 不/d 了/u 票/n ，/w 算/v 逑/x 了/v 
97 说/v 得/u 我/r 又/d 想/v 换/v 路由器/n 了/u 哈哈哈/o 。/w 
98 大/a 热/n 必/d 死/v 啊/y [/w ]/w //w //w @/x 黎/b 双/m 富/a :/x 《/w 纽约/ns 邮报/n 》/w 体育版/n 封面/n ，/w 肯塔基/ns 半决赛/n 打/v 威斯康辛/nr 前/f ，/w 赛季/n 场/qv 保持/v 不/d 败/v ，/w 结果/d 挨/v 了/u 一/m 记/q 棍/g 后/f 无缘/v 决赛/v 。/w 
99 [/w 挖/v 鼻/g 屎/n ]/w 悲剧/n 啊/y ，/w 盼/v 星星/n 盼/v 月亮/n 盼/v 来/v 了/y ，/w 乞丐/n 版/n 姑且/d 忍/v 了/y ，/w 没/d 想到/v 竟然/d 是/v 移动/vn 定制/vn 版/n ，/w 老子/n 电信/n 联通/nz 号/n 都/d 用/v ，/w 偏偏/d 没用/v 移动/vn ，/w 尼玛/nr ，/w 我/r 能/v 和/cc 谁/r 换/v 全/a 网通/nz 么/y ，/w 最/d 好/a 的/u ，/w 加/v 点/qt 钱/n 也/d 行/v 嘛/y 。/w 
100 昨晚/t 听到/v 这/r 脚/n 吊/v 射/v 的/u 时候/n 差点/d 都/d 尿/v 了/y ，/w 哈哈/o 
101 似乎/d 发现/v 了/y ，/w 购买/v 特价/n 图书/n 好像/v 无法/v 享受/v 促销/vn 价/n ，/w 仍然/d 是/v 按/p 原价/n 计费/v ，/w 也/d 没/d 看/v 懂/v 定价/vn 标签/n 『/w 』/w 上/f 加/v 两/m 道/qv 横线/n 是/v 几/m 个/q 意思/n ，/w 么/y ？/w 
102 还/d 真/d 别/d 说/v ，/w 新版/b 豆瓣/n 阅读/v 挺/d 好看/a 的/u 
103 找/v 媒体/n 人/n 入伙/v 儿/g ，/w 要求/v 见/v 大/a 图/n ，/w 简历/n 请/v 投/v @/x ./w ，/w 成功/ad 推荐/v 者/k 奖励/v 肾/n 一/m 台/q 。/w 
104 [/w ]/w 让/v 你们/r 一/m 股/q 脑/n 地/u 追/v 轻薄/a 
105 全家/n 欢天喜地/v 出门/v 踏青/vn ，/w 一不小心/l 被/p 路人/n 打包/v 挖/v 走/v 了/u [/w 眼泪/n ]/w 
106 对付/v 跟/v 在/p 你/r 后面/f 不断/d 变光/n 要求/v 超车/v 的/u 逗/v 逼/v 司机/n ，/w 大家/r 都/d 用/v 什么/r 办法/n ？/w 我/r 刚才/t 就/d 遇到/v 了/u 一/m 次/qv ，/w 任/v 对方/n 在/p 后面/f 狂/d 闪/v 按/p 喇叭/n ，/w 就/d 当/v 没/d 看见/v ，/w 和/cc 旁边/f 车道/n 的/u 汽车/n 保持/v 平行/v ，/w 一直/d 堵/v 到/v 丫/n 出/v 主/b 路/n 为止/u ，/w 然后/c 一/m 脚/q 油/n 扬长而去/v 。/w 继续/v 吧/y 假期/t ，/w 哈哈/o 。/w 
107 [/w 笑/v ]/w //w //w @/x 大/a 图/n :/x 可能/n 是/v 历史/n 上/f 第一/m 个/q 背靠背/v 砍/v 下/v 三/m 双/q ，/w 且/c 两/m 场/qv 比赛/vn 得分/n 篮板/n 均/d 过/u ，/w 然后/c 没/d 赢/v 球/n 的/u 球员/n [/w 笑/v ]/w 
108 [/w ]/w 也/d 是/v 有点/d 太/d 敏感/a 了/y ，/w 基本上/d 稍微/d 一/m 扯/v 就/d 掉/v 了/y ，/w 感觉/v 好/a 麻烦/an ，/w 哈哈/o 。/w 
109 [/w ]/w 好像/v 挺/d 多/a 人/n 在/p 后台/n 称赞/v 我/r 摘编/vn 得/u 好/a ，/w 可是/c 说/v 真/a 的/u ，/w 整理/v 这些/r 我/r 只/d 用/v 了/u 不/d 到/v 五分/m 钟/n ，/w 这个/r 速度/n 不/d 难/ad 达到/v ，/w 当/p 你/r 长年累月/l 接触/v 这些/r 常识/n 的/u 时候/n ，/w 你/r 的/u 直觉/n 比/p 大脑/n 判断/v 要/v 快/a 得/u 多/a 。/w 
110 我/r 始终/d 认为/v 一个/mq 人/n 成长/v 的/u 过程/n 也/d 是/v 一个/mq 人/n 积累/vn 知识/n 的/u 过程/n ，/w 当/p 你/r 积累/v 知识/n 越/d 多/a ，/w 你/r 对/p 这个/r 世界/n 的/u 偏见/n 就/d 越/d 小/a ，/w 就/d 活/v 得/u 自在/a ，/w 活/v 得/u 坦诚/a ，/w 活/v 得/u 更/d 丰富/a 。/w ?/w ?/w 袁越/nr ：/w 积累/v 的/u 知识/n 越/d 多/a ，/w 对/p 世界/n 的/u 偏见/n 就/d 越/d 小/a 
111 何必/d 管/v 一/m 片/q 海/n 有/v 多/m 澎湃/v ，/w 何必/d 管/v 那/r 山岗/n 高/a 在/p 什么/r 地方/n ，/w 只/d 愿/v 这/r 颗/q 跳动/v 不/d 停/v 的/u 心/n 永远/d 慈爱/a ，/w 好/d 让/v 这/r 世间/n 冰冷/z 的/u 胸膛/n 如/c 盛开/v 的/u 暖/a 阳/g 。/w 
112 ！/w ！/w ！/w //w //w @:/x #/x #/x 创意/n 营销/vn 案例/n 合/v 集/g 
113 [/w ]/w 搭配/v 武汉/ns 狮子/n 吼/v 味道/n 会/v 更/d 好/a 哦/o 
114 所以/c 男/b 的/u 从此/d 叫/v “/w 大大/d ”/w ，/w 女/b 的/u 从此/d 叫/v “/w 妈妈/n ”/w ？/w 
115 求/v 出/v [/w ]/w //w //w @/x 拆/v 拆/v 拆/v 瑞/b :/x 在/p 这个/r 问题/n 上/f 我/r 有/v 太/d 多/a 话/n 要/v 说/v 了/y ，/w 还/d 截/v 图/n 保存/v 了/u 各种/r 值得/v 吐/v 槽/g 的/u 简历/n ，/w 可以/v 出/v 一/m 本/q 反面教材/n 集锦/n 了/y 。/w //w //w @/x 衣/g 锦/g 夜/tg 行/v 的/u 燕/g 公子/n :/x 性格/n 开朗/a 还/d 好/a ，/w 我/r 还/d 看/v 过/u 写/v ：/w 性格/n 古怪/a ，/w 时而/d 开朗/a 时而/d 阴郁/a 。/w 只/d 想/v 跟/p 所有/b 应届/b 毕业生/n 说/v ：/w 写/v 简历/n 不要/d 耍/v 个性/n ，/w 踏踏实实/z 的/u ，/w 好/a 吗/y ？/w 
116 睡/v 前/f 登陆一/v 下/f ，/w 上周/t 分享/v 的/u 改革/vn 方案/n 居然/d 收到/v 了/u 一/m 条/q 回复/v ：/w 「/x 看/v 了/u 你/r 的/u 方案/n ，/w 都/d 是/v 干/v 货/n ，/w 没/d 啥/r 要/v 说/v 的/u 」/x 。/w 好/a 吧/y ，/w 没/v 机会/n 执行/v 的/u 方案/n ，/w 是/v 干货/n 也/d 会/v 变/v 潮/n 的/u ，/w 有点/d 累/a 了/y ，/w 想/v 休假/v 。/w 
117 我/r 忘记/v 自己/r 的/u 测试/vn 结果/n 了/y 。/w //w //w @:/x 年/n 大概/d 有/v 万/m 测试数据/n ，/w 超过/v 一半/m 是/v -年/m 出生/v 的/u ，/w 大部分/m 是/v 国家/n 主义/n 者/k 和/cc 民族主义/n 者/k ，/w 反对/v 言论/n 自由/an ，/w 支持/v 国家/n 统一/vn ，/w //w 相信/v 中医/n ，/w //w 支持/v 国企/n 。/w 考虑/v 到/v 能/v 做/v 这个/r 测试/vn 的/u 已经/d 算/v 相对/d 靠/v 谱/v 点/qt 的/u ，/w 虽然/c 多/m 岁/qt 是/v 贵国/n 人/n 最/d 傻/a 逼/v 的/u 年纪/n ，/w 可/c 是/v 这么/r 大/a 的/u 比例/n 可见/c 未来/t 还/d 是/v 天/n 朝/tg 的/u 。/w 
118 欢迎/v 大家/r 推荐/v 你们/r 认识/v 或者/c 有/v 了解/v 的/u 人/n ，/w 实/a 话/n 说/v 这个/r 工作强度/n 其实/d 挺/d 大/a 的/u ，/w 稿子/n 写/v 不/d 好/a 也/d 会/v 被/p 骂/v ，/w 所以/c ，/w 我们/r 希望/v 是/v 在/p 干活/v 中/f 学习/v ，/w 而/cc 不/d 是/v 在/p 学习/v 中/f 干活/v 。/w 不/d 懂/v 这/r 两/m 种/q 态度/n 的/u 区别/n ？/w 嗯/e …/w …/w 区别/n 就/d 是/v 写/v 一个/mq 能/v 发表/v 的/u 新闻/n 和/cc 一/m 份/q 能/v 上交/v 的/u 作业/vn ，/w 懂/v 伐/v ？/w 
119 腾讯/nz 新闻/n 资讯/n 部/q 原/b 创/g 策划/v 中心/n 记者/n 组/n 招/v 实习生/n ，/w 要求/v 见/v 大/a 图/n ，/w 希望/v 你/r 有/v 一定/b 的/u 媒体/n 实习/vn 经历/n ，/w 有/v 作品/n ，/w 上手/v 快/a ，/w 能/v 适应/v 网/n 媒/g 节奏/n ，/w 能/v 实习/v 个/q 月/n 以上/f ，/w 地点/n 北京/ns ，/w 一/m 周/qt 五/m 天/qt ，/w 遇到/v 突发/vn 事件/n 可能/v 要/v 加班/v ，/w 领悟/v 力高/n 的/u 实习生/n 请/v 来/v 。/w 住宿/v 问题/n 需/v 自己/r 解决/v ，/w 不/d 保证/v 可以/v 转正/v ，/w 急/v 着/u 找/v 工作/vn 的/u 同学/n 建议/n 不要/d 孤注一掷/v 。/w 
120 后台/n 有/v 粉丝/n 提问/vn 『/w 邓紫棋/nr 那/r 首/m “/w 那/r 双/m 眼/q 动人/a ”/w 是/v 什么/r 歌/n 』/w ，/w 很/d 淡/g 定/v 地/u 回答/v 『/w 的/u 《/w 喜欢/v 你/r 》/w 』/w ，/w 然后/c 对方/n 很/d 郁闷/a 『/w 哎呀/e 你/r 怎么/r 不/d 直接/ad 说/v 歌名/n 呀/y ，/w 这样/r 我/r 就/d 可以/v 说/v 不/d 喜欢/v 你/r 了/y 』/w ，/w 继续/v 淡/g 定/v 地/u 回答/v 『/w 因为/c 知道/v 你/r 挖/v 了/u 这个/r 坑/n ，/w 所以/c 我/r 要/v 回答/v 得/u 无懈可击/l 』/w 。/w 用/p 长沙/ns 话/n 讲/v 这/r 就/d 叫/v 不/d 接/v 坨/q ，/w 哈哈/o 没/d 错/v ，/w 我/r 就/d 是/v 故意/b 的/u 。/w 
121 [/w 挖/v 鼻/g 屎/n ]/w 为/v 毛/nr 主人/n 不/d 在/p 了/u 还要/d 给/p 朋友/n 开门/v 妈/n 蛋/n 。/w 
122 越/d 忙碌/a 代表/n 机遇/n 与/cc 提升/v 的/u 空间/n 越/d 大/a [/w 拜拜/v ]/w 
123 人民/n 网/n 招/v 新/a 媒体/n 运营/vn 实习生/n ，/w 要求/v 见/v 大/a 图/n ，/w 有意/d 者/k 请/v 将/p 简历/n 发送/v 至/p @/x ./w ，/w 联系人/n 孟/b 斯/b ，/w 电话/n -/n 
124 [/w 挖/v 鼻/g 屎/n ]/w 到底/d 真/a 的/u 假/a 的/u ，/w 不过/c 反正/d 我/r 不/d 听/v [/w 拜拜/v ]/w 
125 呵呵/o 哒/o ，/w 安心/ad 买/v 二/m 手/n 。/w //w //w @/x 数字/n 尾巴/n :/x 据/p 苹果/n 零售店/n 店员/n 透露/v ，/w 正常/a 情况/n 下/f ：/w 折价/v ，/w 这/r 价/n ，/w 折价/v ，/w 折价/v ，/w 折价/v ，/w 这/r 也/d 跟/p 国外/s 的/u 折价/vn 力度/n 差不多/l [/w 挖/v 鼻/g 屎/n ]/w 
126 那/r 时候/n 的/u 进取心/n 和/cc 对/p 学习/v 的/u 渴望/vn ，/w 现在/t 想来/v 竟然/d 有/v 点/qt 害怕/v ，/w 如果/c 未来/t 某/r 一/m 天/qt 重新/d 找到/v 那种/r 热情/an ，/w 不/d 知道/v 能/v 不/d 能/v 教/v 会/v 自己/r 更/d 智慧/n 地/u 找/v 一个/mq 平衡/a 。/w 
127 听/v 公论/n 时/g 突然/ad 还/d 蛮/d 感慨/v 。/w 最/d 早/ad 知道/v 李/nr 如/v 一/m 是/v 通过/v ，/w 一个/mq 被/p 他/r 称为/v 所谓/v 静态/n 播/v 客/g 的/u 存在/vn ，/w 但/c 到底/d 如何/r 知道/v 了/y ，/w 我/r 一点/m 都/d 想/v 不/d 起来/v 。/w 不仅如此/l ，/w 总/b 感觉/n 大学/n 那/r 几/m 年/qt 无/v 师/g 自/p 通/v 接触/v 了/u 许多/m 人/n 不/d 了解/v 的/u ，/w 和/cc 一/m 大/a 堆/k 至今/d 都/d 想/v 不/d 全/a 的/u 消息/n 源/g ，/w 每天/r 不断/d 地/u 接触/v 新/a 内容/n ，/w 就/d 像/v 一/m 台/q 可以/v 自行/d 升级/v 的/u 机器/n 。/w 
128 精品/n 购物/vn 指南/n 招聘/v 微/g 信/n 运营/vn 实习生/n 负责/v 微/g 信/n 编辑/n 及/cc 推广/v ，/w 岗位/n 要求/v 如/v 图/n ，/w 有/v 兴趣/n 请/v 把/p 你/r 的/u 简历/n 及/cc 联系/vn 方式/n 发送/v 到/v @/x ./w ./w ，/w 我们/r 会/v 及时/ad 与/p 你/r 联系/v 。/w 
129 [/w ]/w 落网/v 不/d 是/v 出来/v 很/d 久/a 了/u 咩/o …/w …/w 
130 //w //w @/x 米斯/ns 特/d :/x 【/w 快速/b 导读/n 】/w ：/w 、/w 为/v 什么/r 是/v “/w 劫持/v ”/w 新闻/n 热点/n （/w )/w ?/w 、/w “/w 劫持/v ”/w 还是/c “/w 埋伏/v ”/w ？/w 如何/r 更/d 好/a 的/u 抓住/v 事件/n 性/g 新闻/n 热点/n ？/w 、/w 新闻/n 公关/n 月历/n 来/v 啦/y ！/w 、/w 案例/n 解读/v ：月/t 份/q 那些/r 我们/r 一起/d “/w 劫/v 过/v ”/w 的/u 新闻/n 热点/n 、/w ,/w !/w 
131 稍微/d 有点/d 诱惑力/n ，/w 支持/v 小米/n 以/p 旧/a 换/v 新/a 不/d ？/w [/w ]/w 
132 科/n 通/v 芯/g 城/n 旗/n 下/v 硬/a 蛋/n 网/n 招募/vn 实习生/n ，/w 如果/c 你/r 百/m 度/qv 了/u “/w 科/n 通/v 芯/g 城/n ”/w 和/cc “/w 硬/a 蛋/n ”/w ，/w 觉得/v 自己/r 完全/ad 没/v 问题/n ，/w 请/v 把/p 简历/n 发/v 至/p ：/w @/x ./w ，/w 这个/r 邮箱/n 的/u 主人/n 期待/v 高手/n 的/u 出现/vn 。/w 
133 长沙/ns [/w 拜拜/v ]/w //w //w @/x 姬/nr 十三:/t 试/v 运营/v 两/m 周/qt ，/w 任性/a 的/u 安/g 卓/g 版/n 可以/v 下/v 了/y 。/w 全部/m 一/m 对/p 一/m 像/p 朋友/n 见面/v 为/p 你/r 出谋划策/v 
134 今天/t 天气/n 各种/r 好/a ，/w 果断/ad 开/v 窗/g 通风/v ，/w 把/p 水汽/n 都/d 赶跑/v [/w 酷/g ]/w 
135 [/w 汗/n ]/w //w //w @/x 王/n 奔/v 宏/nz :/x 我/r 终于/d 知道/v 好/a 在/p 哪里/r 了/y 
136 对抗性/n 还/d 可以/v 理解/v ，/w 进取心/n 不足/v …/w …/w 啧啧/o 那/r 当/v 什么/r 大/a 魔王/n 哦/o 
137 [/w 思考/v ]/w //w //w @/x 杨/g 毅/nr :/x 天赋/n 定义/n 开始/v ，/w 性格/n 决定/v 命运/n ，/w 坚持/v 丈量/v 生涯/n 。/w 
138 记得/v 很/d 早/a 之前/f 看/v 过/u 解密/v ，/w 从/p 安排/v 时间/n 到/v 准备/vn 提纲/n ，/w 我党/n 做/v 了/u 大量/m 的/u 工作/vn ，/w 长者/n 胸有成竹/v ，/w 还/d 真/d 不/d 是/v 一些/mq 年/qt 郎/g 随便/a 意/g 淫/g 的/u 。/w //w //w @/x 诸/r 神/n 之/u 黄昏/t :/x 平心而论/v ，/w 长者/n 面对/v 华莱士/nr 非常/d 尖锐/a 的/u 连环/b 逼/v 问/v ，/w 真心/d 做到/v 了/u 谈笑风生/v 。/w 访谈/vn 话题/n 的/u 敏感/a 程度/n ，/w 以及/cc 长者/n 在/p 回应/vn 中/f 表现/v 出/v 的/u 知识/n 水平/n 和/cc 开放/vn 程度/n ，/w 从/p 年/qt 至今/d 都/d 是/v 空前绝后/v 的/u 。/w 
139 让/v 我们/r 干/v 了/u 这/r 杯/q 酒/n ，/w 好男儿/n 胸怀/n 像/p 大海/n [/w 酷/g ]/w 
140 …/w …/w //w @/x 李/g 启/v 健/g :/x 如果/c 这/r 届/q 是/v 李健/nr ，/w 下/v 一/m 届/q 应该/v 是/v 我/r 吧/y 
141 拟/v 招聘/v 公司/n 包括/v 新兴/b 创业/vn 空间/n ，/w 成熟/a 大型/b 科技/n 网站/n ，/w 专业/n 心理/n 教育/vn 平台/n 等/u ，/w 薪水/n 好说/a ，/w 关键/n 要/v 有/v 自己/r 的/u 想法/n 和/cc 实践/vn ，/w 什么/r 都/d 没/d 写/v 过/u 或者/c 问/v 外地/s 兼职/v 的/u 建议/n 别/d 浪费/v 彼此/r 时间/n 。/w 有/v 兴趣/n 加/v 微/g 信/n ，/w 静候/v 能/v 写/v 好/a 文字/n 的/u 人/n 。/w 
142 如果/c 你/r 认为/v 自己/r 能/v 写/v 出/v 逆/g 天文/n 案/g ，/w 可以/v 用/p 文字/n 勾引/v 别人/r 的/u 食欲/n 色/g 欲/g 物欲/n ，/w 不/d 是/v 写/v 人云亦云/v 的/u 软/a 文/g ，/w 而是/c 能/v 看到/v 文字/n 背后/f 读者/n 的/u 需求/n ，/w 坐标/n 广州/ns 或/c 北京/ns ，/w 欢迎/v 微/g 信/n 私/g 聊/v 。/w 请/v 预先/d 备/v 好/a 一/m 顿/qv 美味/n 的/u 文字/n 早/a 午餐/n ，/w 或是/c 运营/v 的/u 账号/n 。/w 
143 ！/w //w //w @/x 令狐磊/nr 的/u 杂志/n 发现/v 室/n :/x 忘/v 了/u 贴/v 链接/n ：/w 
144 [/w ]/w 酸/a 葡萄/n 心理/n 吧/y 哈/v 哈哈哈/o #/x 开玩笑/v 的/u 啦/y #/x 
145 昨晚/t 看/v 过/u ，/w 很/d 酷/g ，/w 对/p 英国/ns 人/n 的/u 黑色/n 幽默/a 有/v 了/u 新/a 的/u 认识/n ，/w 嘎嘎/o 。/w 
146 其实/d 专业/n 这个/r 问题/n 对/p 我们/r 这/r 一行/n 来说/u 同样/d 重要/a ，/w 你/r 不/d 专业/n 就/d 不/d 能/v 写/v 出/v 专业/n 的/u 稿子/n ，/w 给/p 不/d 出/v 专业/n 的/u 意见/n ，/w 无法/v 让/v 读者/n 认同/v 你/r 的/u 专业/n 水平/n ，/w 本身/r 就/d 是/v 一/m 种/q 从业/b 的/u 失败/vn 。/w 一/m 个/q 记者/n 可以/v 不/d 具备/v 这样/r 那样/r 的/u 野心/n ，/w 但/c 如果/c 连/u 做/v 一个/mq 专业/n 记者/n 的/u 心思/n 都/d 不/d 愿意/v 花/n ，/w 那/c 我/r 认为/v 他/r 没/v 机会/n 做好/v 这/r 份/q 工作/vn 。/w 与/p 所有/b 同行/n 共勉/v 。/w 
147 耐克/nr 通过/p 这样/r 的/u 创新/vn 满足/v 消费者/n 需求/n ，/w 也/d 让/v 销售/v 带有/v 咨询/vn 的/u 意味/n ，/w 消费者/n 感受/v 到/v 专业性/n 并/cc 进而/c 产生/v 信任/vn ，/w 专业/n 意见/n 帮助/v 店员/n 掌握/v 更/d 多/a 店铺/n 主动权/n 。/w 由此可见/c “/w 专业/n ”/w 的/u 重要性/n 。/w 
148 睡/v 前/f 读/v 好奇心/n 日报/n 关于/p 耐克/nz 的/u 一/m 条/q 长/a 报道/n ，/w 提到/v 耐克/nr 今年/t 业绩/n 走/v 高/a 的/u 原因/n 是/v 将/p 重心/n 放在/v 女性/n 市场/n ，/w 其中/r 位于/v 上海/ns 的/u 旗舰/n 店/n 成为/v 他们/r 的/u 试验田/n ，/w 店员/n 在/p 这里/r 学习/v 如何/r 介绍/v 产品/n ，/w 陈列/v 如何/r 向/p 来访/vn 经销商/n 做/v 示范/vn ，/w 并/cc 据此/d 推出/v 多/ad 达/v 款/n 运动/vn 内衣/n 。/w 
149 [/w ]/w 折腾/v 精神/n 好/a ，/w 我/r 当年/t 只/d 停留/v 在/p 安装/v 苹果/n 系统/n 主题/n 而已/y 
150 右边/f 讲/v 真/a ？/w //w //w @/x 游侠/n :/x 斯诺/nr 登/v 到/v 港/n 后/f 被/p 转移/v 到/v 澳门/ns 安全/an 地点/n ，/w 企图/v 捕杀/v 斯诺/nr 登/v ，/w 一行/n 人/n 接近/v 安全/a 地/u 点/v 时/g 被/p 伏击/v ，/w 当场/d 击毙/v 人/n ，/w 包括/v 驻/v 港/n 情报/n 联络处/n 负责人/n 、/w 美国/ns 情报/n 领域/n 的/u 特种/b 作战/vn 专家/n 。/w 之后/f 斯诺登/nr 在/p 特种部队/n 严密/ad 保护/v 下/v 到达/v 香港/ns ，/w 高调/n 出场/v ，/w 媒体/n 这/r 才/d 知道/v 斯诺登/nr 事件/n 。/w 
151 [/w 拜拜/v ]/w 不/d 开/v 微/g 博/g ，/w 微/g 信/n 逃/v 得/u 掉/v 么/y ？/w 本刊/r 的/u 活动/vn 新闻/n 每次/r 微/g 信/n 一/m 发/q ，/w 众/g 领导/n 大/a 手/n 一/m 挥/v ，/w 大家/r 就/d 像/v 打/v 鸡/n 血/n 一样/u 转/v ，/w 感觉/n 就/d 像/v 误/d 入/v 传销/vn 组织/n 一样/u ，/w 呵呵/o 。/w 
152 曾经/d ，/w 微/g 信/n 摇/v 一/m 摇/v 是/v 个/q 领/v 众/g 生/v 倾倒/v 的/u 功能/n ，/w 妹/n 纸/n 、/w 音乐/n ，/w 无/v 一/m 不/d 直/d 击/g 人心/n 。/w 然而/c 摇/v 一/m 摇/v 不/d 只/d 有/v 妹子/n 和/cc 音乐/n ，/w 还/d 可以/v 让/v 你/r 的/u 餐厅/n 变/v 得/u 时尚/n 和/cc 潮流/n 。/w 由/p “/w 微/g 信/n 摇/v 一/m 摇/v ”/w 独家/d 授权/v 的/u 第三/m 方/q 开发商/n 鲜/a 老虎/n ，/w 目前/t 正/d 提供/v 终身/n 免费/v 接/v 入/v 一/m 批/q 餐饮/n 企业/n 的/u 机会/n ，/w 包括/v 餐饮/n ，/w 咖啡/n ，/w 零食/n 等/u 线/n 下/v 实体/n 店/n ，/w 有意/d 请/v 加/v 微/g 信/n 详/g 聊/v 。/w 
153 [/w ]/w 我/r 会/v 重新/d 考虑/v 出/v 不/d 出/v 的/u //w //w @/x 杨/g 颜/g :/x 用/p 阵痛/vn 期/qv 形容/v 这/r 段时间/n 很/d 合适/a ，/w 转型/v 、/w 提/v 速/g 、/w 机型/n 增多/v 这些/r 还/d 只是/d 明/g 面上/s 的/u 困难/an ，/w 背后/f 牵扯/v 出/v 人力/n 资源/n 的/u 大量/m 缺口/n ，/w 传统/n 组织/v 架构/n 无法/v 支撑/v 互联网/n 模式/n ，/w 生态/n 建设/vn 和/cc 商业化/vn 运营/vn 的/u 明显/a 短/a 板/g 等等/v 等等/u ，/w 还有/v 不/d 太/d 合适/a 公开/ad 讨论/v 的/u 历史/n 遗留/vn 问题/n ，/w 好在/d 挺/d 过来/v 了/y ，/w 同志/n 们/k 辛苦/v 了/y 
154 晕/v 。/w //w //w @/x 梁伯苓/nr :/x 目测/v 英国/ns 别的/r 电视台/n 弹冠相庆/v //w //w @:/x 没/v 咯/y 
155 服/v ，/w 雷军/nr 四五年/m 前/f 搞/v 的/u 那/r 一/m 套/q ，/w 大家/r 不/d 都/d 受益/v 了/y 么/y 。/w //w //w @/x 烈/a 枫/g :/x 服/v 。/w 
156 感觉/n 有/v 些/q 镜头/n 是/v 蛮/d 过/u 的/u …/w …/w //w //w @/x 拇/x 姬/nr :/x 我们/r 呼吁/v ：/w 制作/v 单位/n 停止/v 播出/v 和/cc 制作/v ；/w 长隆/nr 停止/v 野生/b 动物/n 表演/vn 活动/vn ；/w 明星/n 不/d 要/v 将/p 自己/r 置于/v 危险/an 之下/f ，/w 用/p 正确/a 的/u 方式/n 表达/v 对/p 动物/n 的/u 爱/vn ；/w 赞助商/n 不要/d 把/p 品牌/n 和/cc 这样/r 一/m 档/q 恶劣/a 的/u 节目/n 联系/v 在/p 一起/s 。/w 而/cc 观众/n 们/k ，/w 如果/c 你们/r 真/a 的/u 关爱/vn 野生/b 动物/n ，/w 请/v 放/v 过/u 它们/r ?/w ?/w 遥控器/n 在/p 你们/r 的/u 手里/s 。/w 
157 @/x -/n 我/r 在/p 自己/r 的/u 微/g 信/n 公/b 号/n 后台/n 做/v 了/u 同/p 题/n 调查/vn ，/w 锤子/n 便/d 签/v 和/cc 长颈鹿/n 用/v 得/u 最/d 多/a ，/w 微/g 博/g 自/p 带长/n 微/g 博/g 工具/n 也/d 有人/r 提到/v ，/w 但/c 比较/d 少/a ，/w 不/d 知道/v 还有/v 没有/v 其他/r 什么/r 软件/n 啊/e 工具/n 啊/y [/w ]/w 
158 //w //w @/x 田/n 原/b :/x 特别/d 魔/g 性/g ，/w 我/r 看/v 了/y 。/w //w //w @:/x 明天/t 一/m 下/f 这个/r 来/v 测试/v 三/m 屏/g 环境/n (/w 左屏/nr 出/v 右/f 屏/g 入/v )/w [/w 偷/v 乐/g ]/w 
159 “/w 电/n 商/g 世界/n 不/d 光/d 有/v 拼/v 低价/n 的/u 血战/n ，/w 还/d 应/v 有/v 更/d 多/a 用心/ad 做/v 有/v 温度/n 的/u 品牌/n 。/w 用/p 合理/a 的/u 价格/n 手/n 作/v 优质/b 的/u 产品/n ，/w 生活/vn 中/f 的/u 每/r 一个/mq 小/a 物件/n 都/d 可以/v 带有/v 简洁/a 朴素/a 的/u 温度/n 和/cc 情感/n 。/w ”/w 
160 原来/d 从/p 出来/v 是/v 为了/p 变现/v ～/w 还/d 以为/v 融资/vn 上市/vn ～/w //w //w @/x 黑马/n :/x 中关村/ns 在线/vn 勾/v 起/v 了/u 整整/d 一/m 代/q 人/n 的/u 记忆/n //w //w @/x 创业/vn 家/n 杂志/n :/x 谁知/v 今日/t 物是人非/l //w //w @/x 李/g 想/v :/x 我们/r 第一/m 次/qv 创业/v 的/u 时候/n ，/w 是/v 我们/r 最/d 大/a 的/u 竞争/vn 对手/n 。/w 年前/t 巨大/a 的/u 竞争/vn 压力/n 逼/v 着/u 我们/r 转行/v 做/v 了/u 汽车/n 之/u 家/n 。/w 
161 //w //w @/x 饭/n 饭/n 饭/n 饭/n 哒/x :/x 狮/n 王/nr 的/u 牙刷/n 真是/d 好/a 用/p 到/v 没/v 天理/n //w //w @/x 一/m 丝/q :/x 口腔/n 护理/vn ！/w 很/d 少/ad 看到/v 有人/r 写/v 这/r 一/m 块/q [/w 花心/n ]/w 
162 清除/v 一切/r 热量/n 买/v 手/n 圈/qv 为/p 你/r 精选/v 大/a 神奇/a 酵素/n 
163 好/a 赞/g ！/w //w //w @/x 小/a 蛮/d 蛮/d 小/a :/x 每次/r 回顾/v 历史/n 的/u 时候/n ，/w 想/v 到/v 百年/m 之后/f 的/u 后人/n 也/d 会/v 这样/r 研究/v 这个/r 时代/n 的/u 我们/r ，/w 就/d 一下子/mq 浮想联翩/v ～/w //w //w @/x 俄勒冈/ns 七/m 姐/n :/x 有趣/a ！/w 
164 #/x 快/a 的/u 打车/v 代金/n 券/g #/x 不/d 愁/v 天空/n 发脾气/v ，/w 「/x 快/a 的/u 小/a 财神/n 」/x 为/p 您/r 省钱/v 省心/a ，/w 打/v 车/n 就/d 送/v “/w 超大/b 代金/n 券/g 礼/n 包/v ”/w ！/w 福气/n 有/v 你/r 一/m 份/q ，/w 速/g 来/v 认领/v ：/w 
165 //w //w @:/x 《/w 鸟/n 人/n 》/w 《/w 布达佩斯/ns 》/w 。/w //w //w @/x 谋杀/vn 电视机/n :/x 展/g 映/v 片/g 紧跟/v 奥斯卡/nz ，/w 不错/a 
166 有/v 奖品/n 这/r 件/q 事/n 是/v 要/v 拿/v 出来/v 和/cc 大伙/r 说/v 说/v 的/u ，/w 要不然/c 心里/s 堵/v 得/u 慌/a ！/w 我/r 参加/v 了/u 活动/vn “/w 幸运/a 大/a 转盘/n 转/v 钱/n 了/y ，/w 一定/d 要/v 赚/v 元/q ”/w ，/w 拼/v 人/n 品/g 的/u 时候/n 到/v 了/y ！/w 新春/t 福利/n ，/w 万/m 元/q 惊喜/a ，/w 开/v 抢/v 啦/y 
167 等/v 了/u 二十/m 天/qt ，/w 才/d 送/v 到/v 。/w #/x 偶尔/d 装/v 嫩/a #/x [/w 邪恶/a ]/w #/x #/x @/x >/x >/x >/x 
168 #/x 感恩/v 的/u 心/n ，/w 感谢/v 有/v 你/r ！/w #/x #/x 感激/v 一起/s 历经/v 的/u 美好/a #/x #/x 最/d 动人/a 的/u 是/v 生活/vn 本身/r #/x @/x >/x >/x >/x 
169 #/x 我/r 要/v 看/v 世界/n 去/v #/x @/x >/x >/x >/x 
170 #/x 作为/v 一/m 只/q 西瓜/n 很/d 难/a #/x #/x 别人/r 总/d 以为/v 我/r 脸红/v 了/u #/x @/x >/x >/x >/x 
171 最后/f 还是/v 去/v 了/u 儿研/nr 所/n ，/w 医院/n 里/f 满满/z 感冒/v 发烧/v 打/v 点滴/n 的/u 娃/g [/w 口罩/n ]/w 就/p 两/m 家/q 儿童/n 医院/n 允许/v 治/v 这种/r 小/a 毛病/n ，/w 病人/n 不/d 扎/v 堆/k 才/d 怪/a 。/w 护士/n 也/d 很/d 无奈/a ，/w 说/v 经常/d 遇到/v 大/a 晚上/t 辗转/v 四五/m 家/q 医院/n 白/d 跑/v 的/u 家长/n 。/w 
172 闺女/n 脚/n 扭伤/v ，/w 无/v 大/a 碍/v 避免/v 剧烈/a 运动/vn 就/d 好/a ，/w 但/c 需要/v 开/v 个/q 医院/n 的/u 免/v 体育课/n 证明/v ，/w 谁/r 想/v 辗转/v 了/u 五/m 家/q 医院/n 才/d 开/v 成/v 。/w 很多/m 医院/n 没/v 儿科/n 了/y ，/w 有/v 儿科/n 的/u 也/d 没有/v 儿科/n 骨科/n ，/w 有/v 骨科/n 不/d 能/v 看/v 岁/qt 以下/f 儿童/n ，/w 协和/nz 骨科/n 倒是/d 能/v 看/v 但/c 没有/v 号/q ，/w 急诊/n 不/d 收/v ！/w 最/d 可恨/a 的/u 是/v 朝阳/ns 医院/n 事先/d 电话/n 咨询/vn 说/v 可以/v 看/v ，/w 打车/v 奔/v 过去/v 挂/v 上/f 号/q ，/w 大夫/n 说/v 不/d 能/v 看/v ，/w 拿/v 人/n 开/v 涮/v 呢/y 
173 //w //w @/x 谢/v 墨/n :/x 比/p 我/r 拍/v 得/u 认真/a [/w ]/w 
174 参与/v 有/v 机会/n 获得/v 《/w 》/w 创意/n 总监/n 撰写/v 的/u 个人/n 传记/n 《/w 格蕾/nr 丝/n 传/v 》/w （/w @/x 顾/v 晨曦/n 翻译/n @/x 浦睿/nr 文化/n 出版/v ）/w 
175 #/x 有/v 钱/n ！/w 任性/a ！/w #/x #/x 汤/n 婆/g 子/g #/x #/x 尽管/c 办公室/n 有/v 暖气/n 了/u #/x #/x 姐/n 还是/c 用/v 上/v 了/u #/x #/x 不/d 要/v 问/v 我/r 为什么/r #/x @/x >/x >/x >/x 
176 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 真/a 的/u 么/y ？/w 那些/r 美/b 甲/n 店/n 还/d 怎么/r 活/v ？/w 
177 [/w 生日/n ]/w 老板/n 生日/n 快乐/a ！/w 永远/d 美丽/a [/w 色/n ]/w @/x >/x >/x >/x 
178 回复/v @/x 断/v 腿/n 的/u 豹子/n :/x 新版/b 重/d 推/v 的/u 道具/n 功能/n ，/w 预测/v 下/v 周/nr 苹果/n 就/d 能/v 通过/v 啦/y 。/w //w //w @/x 断/v 腿/n 的/u 豹子/n :/x 新/a 的/u 贴/v 纸/n 呀/y ？/w 
179 //w //w @:/x 同/p 问/v ，/w 大家/r 都/d 满载而归/v 了/y 么/y ？/w 看见/v 网上/s 有/v 人/n 都/d 拼/v 出血/v 了/y …/w …/w 大王/n 诚/g 可贵/a ，/w 生命/n 价/n 更/d 高/a ~/x //w //w @:/x 运气/n 稍微/d 好/a 了/u 那么/r 一点点/m ，/w 就/d 比/p 大家/r 早/a 一/m 天/qt 穿/v 上/v 了/u #/x #/x [/w 嘻/o 嘻/o ]/w ，/w 但是/c 发展/v @/x 上/f 有/v 更/d 多/a 幸运儿/n ，/w 大家/r 都/d 满载而归/v 了/y 么/y ？/w 
180 #/x 药/n 不/d 能/v 停/v #/x ！/w 药/n 不/d 能/v 停/v …/w …/w @/x >/x >/x >/x 
181  ！/w [/w 得意/a ]/w [/w 呲/v 牙/n ]/w [/w 调皮/a ]/w @/x >/x >/x >/x 
182 今天/t 看/v 这/r 本书/r [/w 呲/v 牙/n ]/w @/x >/x >/x >/x 
183 [/w 太/d 开心/a ]/w //w //w @:/x 如果/c 还/d 有/v 问题/n 的/u 小伙伴/n ，/w 可以/v 卸/v 载/qt 后/f 重新/d 下载/v !/w ，/w 有/v 任何/r 问题/n 随时/d 私信/n 主页/n 君/g ，/w 及时/ad 为/v 你/r 解决/v 哦/e ！/w [/w 抱抱/v ]/w 
184 [/w 闭/v 嘴/n ]/w //w //w @/x 王/n 冉/g :/x 转发/v 微/g 博/g 
185 新浪/nz 是/v 我/r 的/u 第一/m 份/q 工作/vn ，/w 记得/v 当初/t 面试/v 的/u 最后/f 一/m 关/n 是/v 老/a 沉/a ，/w 他/r 的/u 风格/n 是/v 边/d 刷/v 网页/n 边/k 提问/v ，/w 寥寥/z 几/m 句/q 话/n 就/d 结束/v 了/u 面试/v 。/w 的确/d 没/d 想到/v 最后/f 通过/v 了/y 。/w 
186 @/x !/w 出品/v 最/d 好/a 玩/v 的/u 自/r 拍/v 墙/n 走/v 进/v @/x 北京/ns 服装/n 学院/n 现场/s 超/v 鸡/n 火爆/an 。/w 每/r 次/qv 活动/vn 都/d 能/v 到/v 新/a 技能/n ，/w 这/r 次/qv 运用/v 到/v 的/u 是/v 扩音/n 喇叭/n 和/cc 彩色/b 打印纸/n 当/p 传单/n ，/w 节省/v 银子/n 又/d 好/a 用/v ，/w [/w 偷/v 笑/v ]/w 高贵/a 冷艳/an 接地/vn 气/n ?/w 都/d 可以/v 的/u 。/w 从/p 活动/vn 流程/n 策划/v 到/v 落/v 地/u 执行/v 不/d 到/v 四/m 天/qt 时间/n ，/w 小伙伴/n 们/k 棒/a 棒/a 哒/o ！/w 
187 风/n 拯救/v 了/u 我们/r //w //w @/x 杨/g 景/g :/x 晚上/t 出门/v 散步/v ，/w 怎么/r 觉得/v 视觉/n 灵敏度/n 一下/mq 提高/v 了/u 许多/m ，/w 清楚/v 得/u 几乎/d 睁/v 不/d 开/v 眼/n 了/y 。/w 
188 可惜/v 了/y ，/w 这/r 类/q 内容/n 本/r 应该/v 在/p 新/a 媒体/n 上/f 有所/v 突破/v 的/u 。/w 
189 好/a 吧/y ，/w 我/r 承认/v ，/w 我家/r 闺女/n 的确/d 很/d 忙/v [/w 偷/v 笑/v ]/w 查看/v 文章/n 《/w 我/r 很/d 忙/v 》/w 
190 准备/v 卖/v 房/n 。/w 整个/b 十一/m 都/d 在/p 收/v 拾/m 家/q ，/w 装/v 了/u 三十/m 多/m 个/q 箱子/n //w 袋子/n ，/w 还/d 没有/d 装满/v 。/w 这/r 还/d 不/d 算/v 所有/b 的/u 家具/n 电器/n 。/w 没/d 想/v ，/w 小小的/z 家/n ，/w 能/v 容纳/v 这些/r 东西/n 。/w [/w 泪/n ]/w 家里/s 的/u 东西/n 哪怕/c 丢掉/v 十分之九/m ，/w 也/d 可以/v 生活/vn ，/w 而且/c 生活/v 会/v 更/d 好/a 。/w 要/v 学习/v “/w 扔/v ！/w ”/w 
191 //w //w @/x 刘/nr 同/p :/x 《/w 亲爱/a 的/u 》/w 电影/n 中/f 需要/v 小时/n 立案/v 是/v 年/qt ，/w 国内/s 是/v 年/qt 才/d 开始/v 小孩/n 走失/v 不/d 需要/v 等/u 小时/n 的/u 。/w 能/v 让/v 更/d 多/a 人/n 关注/vn 儿童/n 走失/v 这样/r 的/u 社会/n 问题/n ，/w 正是/v 这/r 部/q 电影/n 的/u 初衷/n 。/w 大家/r 相互/d 转告/v 了解/v 相关/vn 政策/n ，/w 才/d 能/v 保护/v 自己/r 的/u 权益/n ，/w 争取/v 到/v 的/u 每/r 一分/m 钟/n 对于/p 走失/v 孩子/n 的/u 家庭/n 都/d 是/v 希望/v 。/w 
192 #/x 深夜/t 发/v 吃/v #/x 既然/c 这样/r 再/d 发/v 一/m 张/q 我们/r 都/d 爱/v 的/u 湘容/nr 和/cc 的/u 菜/n 吧/y ，/w 生/v 炒/v 肥肠/n ，/w 口感/n 霸道/a 有/v 嚼/v 劲/g ，/w 拌/v 饭/n 吃/v 特别/d 妙/a 。/w 至于/p 煎/v 茄子/n 、/w 小炒/n 牛街/ns 兰/g 大/a 牛/n 、/w 小炒/n 叫/v 鸡/n 小炒/n 脆骨/n 都/d 是/v 家常/n 的/u 美味/n 。/w ?/w @/x >/x >/x >/x 
193 #/x 深夜/t 发/v 吃/v #/x 想/v 发出/v 来/v 馋/a 大家/r ，/w 结果/n 此刻/r 把/p 自己/r 馋/a 到/v 了/y ！/w [/w 难过/a ]/w [/w 困惑/a ]/w [/w 大/d 哭/v ]/w #/x 川军/n 本色/n #/x @/x >/x >/x >/x 
194 第一/m 次/qv 和/cc 小妞/n 一起/s 听/v 罗大佑/nr 真人/n 唱/v “/w 童年/t ”/w “/w 光阴/n 的/u 故事/n ”/w …/w 虽然/c 许久/m 之前/f 就/d 听/v 过/u ，/w 此刻/r 听/v 真/d 是/v 别/d 有/v 滋味/n 。/w [/w 色/n ]/w #/x 工人/n 体育场/n #/x #/x 荧光/n 手/n 环/v 变成/v 了/u 书包/n 挂/v 饰/v #/x @/x >/x >/x >/x 
195 年月/n ，/w 曾经/d 出差/v 在/p 南通/ns 有/v 过/u 谋/v 面/n 。/w 总/d 觉得/v 老爷子/n 还/d 年轻/a ，/w 今年/t 算/v 起/v 年龄/n 也/d 是/v 近/a 八十/m 岁/qt 的/u 人/n 了/y ，/w 一路/mq 走/v 好/a ！/w //w //w @/x 赵/nr 赵/nr :/x [/w 蜡烛/n ]/w //w //w @/x 新/a 京/b 报/n 书评/n 周刊/n :/x 可是/c 后来/t 却/d 说/v ，/w 写/v 自传/n 也/d 要/v 等到/v 岁/qt 以后/f 发表/v ，/w 终于/d 还是/d 没/v 等/u 到/v [/w 泪/n ]/w 缅怀/v [/w 蜡烛/n ]/w 
196 [/w 邪恶/a ]/w #/x 这么/r 红/a 也/d 没/v 办法/n #/x #/x 我/r 是/v 小羊/nr 肖恩/nr #/x @/x >/x >/x >/x 
197 在/p 朝阳/n 大/a 悦/g 城/n 看到/v 小丑/n 鱼/n ，/w 也/d 是/v 醉/v 了/y 。/w [/w 色/n ]/w #/x 小丑/n 鱼/n #/x #/x 珊瑚/n #/x @/x >/x >/x >/x 
198 免费/vn 电影票/n 又/d 来/v 了/y ，/w 关注/v 微/g 博/g @/x +/g 微/g 信/n 转发/v 博客/nz ，/w 有/v 机会/n 获得/v 陈可辛/nr 导演/n 的/u 《/w 亲爱/a 的/u 》/w 电影/n 票/n 一/m 张/q ，/w 目测/v 豆瓣/n 评分/vn 是/v ./w ，/w 口碑/n 很/d 不错/a 。/w 
199 好好/d 活/v 着/u 就/d 是/v 最/d 好/a 的/u 纪念/vn 。/w 
200 [/w ]/w //w //w @/x 熊/n 爱/v 樱桃/n :/x [/w ]/w 
201 这个/r 话题/n 给/p 大家/r 提供/v 了/u 多少/r 娱乐/vn 素材/n 呀/y [/w 嘻/o 嘻/o ]/w //w //w @/x 老/a 啃/v 番茄/n :/x 看到/v 报道/v 的/u 时候/n 还/d 在/p 想/v 呢/y ，/w 我们/r 下载/v 的/u 一定/d 不/d 是/v 同一个/b 啊/y //w //w @/x 佩/v 妮/g :/x 错/n 就要/d 认/v ，/w 打/v 就要/d 企/g 定/v 定/v 
202 最近/t 一/m 周/qt 买/v 了/u 三/m 双/q 新/a 鞋/n 的/u 下场/n 就/d 是/v 快/a 残疾/n 了/y ，/w 每/r 双/m 鞋/n 刚/d 穿/v 还/d 好/a ，/w 穿/v 了/u 半/m 天/qt 就/d 从/p 不同/a 角度/n 磨/v 脚/n …/w …/w 已然/d 有种/a 美人鱼/n 上岸/v 行走/v 的/u 感受/vn 。/w [/w 泪/n ]/w 
203 朝阳/n 大/a 悦/g 城/n ：/w 谁/r 说/v 年轻人/n 背叛/v 了/u 实体/n 店/n ？/w 
204 细节/n 太/d 美/a 辣/a [/w 心/n ]/w 想/v 看/v 到/v 更/d 多/m 片儿/q ！/w 
205 多/m 款/q 贴/v 纸/n ，/w 一定/d 有/v 你/r 中意/a 的/u 款/n ！/w 
206 辛苦/a 啦/y ，/w 求/v 直达/v 号/q 申请/n ，/w 昨天/t 已经/d 在/p 线/n 上/f 申请/v ，/w 还/d 没/d 收到/v 邮件/n 。/w 一会儿/mq 私信/n 你/r 噢/y ！/w //w //w @/x 齐/a 宝/n 玮/nr :/x 百/m 度/qv 直达/vn 号/n 刚/d 发布/v ，/w 微/g 博/g 微/g 信/n 邮件/n 电话/n 全/d 爆/v ，/w 睡/v 了/u 四/m 个/q 多/a 小时/n ，/w 继续/v 起床/v 发放/v 邀请/v 码/q ，/w 昨天/t 一/m 共/d 接到/v 多/m 个/q 想/v 申请/v 生态/n 服务商/n 的/u 申请/vn ，/w 以及/cc 已经/d 数/v 不/d 清/a 的/u 直达/vn 号/n 申请/v 。/w 
207 认同/vn 。/w 不/d 藏/v 大/a 招/n ，/w 不/d 耍花招/v ，/w 在/p 当下/t 竭尽全力/v 。/w 
208 一/m 天/qt 多/m 时间/n ，/w 秒/qt 过/v ！/w 从未有过/v 的/u 节奏/n ！/w [/w 酷/g ]/w 打算/v 再/d 两/m 天/qt 。/w 
209 这/r 是/v 东京/ns 池/g 袋/g 西/f 口/n 站/v 前/f 『/w 猫/n カ/x フ/x ェ/x 』/w 喵/o 咖啡/n 一/m 到/v 饭/n 点/qt 时候/n 的/u 情景/n ，/w 每天/r 都/d 会/v 有/v 不少/m 客人/n 特意/d 过/u 来/f 看/v 喵/o 咪/g 们/k 用餐/v ，/w 小家伙/n 们/k 很/d 粘/v 人/n 一点/m 都/d 不怕/v 生/v ，/w 即使/c 周围/f 有/v 很多/m 人/n 也/d 丝毫/m 没有/d 影响/v 到/v 她们/r 用餐/v 的/u 情绪/n ./w ./w ./w (/w ?/w ?/w ?/w `/x ?/w )/w 
210 哈/v 哈哈哈/o 最/d 右/f 太/d 黑/a 了/y ?/w &/x ;/w ?/w //w //w @/x 打/v 卤/n 面/q 店/n 店/n 老大/n :/x 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈/v 韩国/ns ：/w “/w 你/r 俩/m 有/v 啥/r 我/r 就/d 有/v 啥/r ！/w ”/w //w //w @/x 江南/ns 大/a 野花/n :/x 韩国/ns 包/v 一切/r [/w 笑/v ]/w //w //w @/x 椿/g 本/n :/x 韩国/ns 有/v 曹雪芹/nr 、/w 蒲松龄/nr 、/w 余华/nr 、/w 鲁迅/nr 、/w 莫言/nr 、/w 孔/n 二/m 狗/n 、/w 村/n 上/f 春/tg 树/n 、/w 三/m 岛/n 由/p 纪夫/nr 、/w 村上龙/nr 、/w 太宰/nr 冶/g 、/w 川端康/nr 成/v 、/w 李小牧/nr 。/w 
211 佐/g 木/g 郁/g 老师/n 最新/a 的/u 作品/n 雨/n の/x 日/g ./w ./w ./w 依旧/z 是/v 少女/n 心/n 泛滥/v 的/u 一/m 话/n ./w ./w ./w 【/w 学/v 着/u 点/n 啊/y ./w ./w ?/w (/w ?/w ω/x ・/w ?/w ?/w )/w 
212 今天/t 坐/v 公交/b 的/u 时候/n ，/w 听到/v 坐/v 在/p 旁边/f 的/u 小/a 哥/n 对/p 着/u 自己/r 的/u 钱包/n 说/v 了/u 一/m 句/q ：/w “/w 当/p 我/r 的/u 钱包/n 真/a 的/u 好/a 可怜/v 啊/y ./w ./w ./w 这/r 辈子/qt 都/d 没/v 怎么/r 见/v 过/u 钱/n ./w ./w …/w ”/w 【/w 顿时/d 心疼/v 了/u 起来/v ./w ./w ./w (/w ?/w ?/w ?/w ω/x ?/w ?/w `/x )/w 
213 哈/v 哈哈哈/o 转/v 需/v ?/w (/w ?/w ?/w ω/x ?/w ?/w )/w ?/w ?/w //w //w @:/x 右/f 键/n 另/d 存/v 。/w [/w ]/w 
214 (/w ?/w ?/w &/x ;/w ω/x `/x )/w ?/w 教练/n 我/r 想/v 打/v 篮球/n //w //w @/x 全国/n 帅/nr 逼/v 代表/n :/x //w //w @/x 乳/g 不/d 贫/g 何以/d 平/a 天下/n :/x 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o //w //w @/x 机智/ad 达/v 人/n :/x 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈/o 对/p 对/p 对/v ！/w ！/w 
215 佛/n 与/cc 猫/n 有/v 缘/g ./w ./w 所以/c 请/v 善/g 待/v ./w ./w ./w (/w ?/w ・/w ω/x ・/w `/x )/w 推/v ：/w 
216 (/w ?/w Φ/x ω/x Φ/x )/w ?/w 好/a 棒/a 啊/y !/w //w //w @/x 风/n 中/f 凌乱/a 的/u 铃铛/n :/x 来/v 转/v 原/b 作者/n 的/u ！/w ！/w ！/w 赞/b 赞/b 赞/b ！/w 
217 (/w &/x ;/w ・/w ω/x ・/w `/x )/w 哦/e //w //w @/x ?/w ?/w 打分/v 蜻蜓/n ?/w ?/w :/x 哦/e //w //w @/x 夏/tg 正/d 正/d :/x //w //w @/x 苍/g 南/f 派/v :/x 
218 推/v 上/f 很/d 火/a 的/u 新/a 玩/v 法/n ./w ./w ./w 【/w 红/a ，/w 你/r 的/u 屁股/n 露出/v 来/v 了/y ./w ./w ./w Σ/x (/w ?/w ω/x ?/w ?/w )/w ?/w ！/w 日/g 推/v ：/w 
219 ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w &/x ;/w ?/w ?/w &/x ;/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w //w //w @/x 小/a 楼/n :/x 好/a 萌/g 
220 \/x (/w //w //w ?/w //w //w )/w \/x 马克/n ！/w //w //w @/x 动/v 漫/v 速递/vn :/x 这个/r 超级/b 好看/a ！/w 大家/r 来/v 吃/v 安利/nz //w //w @/x 防腐剂/n 也/d 阻止/v 不/d 了/u 我/r :/x 看/v 完/v 的/u 表示/v 真心/d 好看/a ！/w ！/w 治愈/v 又/d 虐/g 心/n 唉/e 再也/d 没有/v 你/r 的/u 春天/t 要/v 来/v 了/y ，/w 最后/f 小薰/nr 写/v 的/u 信/n 也/d 是/v 大/a 虐/g 点/n 啊/y (/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w )/w ！/w 每/r 一个/mq 角色/n 都/d 草鸡/n 喜欢/v 
221 (/w ?/w ?/w ?/w ?/w Δ/x ?/w ?/w )/w ?/w 好/a 美/b ！/w //w //w @/x 回忆/vn 专用/vn 小/a 马甲/n :/x 就算/d 没/v 强迫症/n 也/d 觉得/v 神清气爽/l [/w 可爱/a ]/w //w //w @/x 荷叶/n 烧/v 麦/g :/x 果然/d 能/v 让/v 人/n 心情/n 大好/a [/w 害羞/a ]/w 
222 推/v 主/g 养/v 了/u 一/m 枚/q 非常/d 可爱/a 贪吃/an 的/u 小/a 仓鼠/n ，/w 身子/n 圆滚滚/z 的/u ./w ./w ./w 简直/d 就/d 是/v 个/q 糯米/n 团子/n 【/w 萌/v ！/w (/w ?/w ?/w ?/w ?/w ω/x ?/w `/x )/w ?/w ?/w ?/w ?/w 
223 (/w っ/x &/x ;/w ω/x `/x )/w 点/v 大/a 图/n ！/w 会心/b 一/m 击/g ~/x //w //w @/x 许/m 夏/tg 幽/g -:/m 向/p 我/r 心/n 的/u 最后/f 一/m 击/g 
224 哈哈/o 哈哈哈/o 我/r 要/v 打/v 人/n 了/u Σ/x (/w ?/w ω/x ?/w ?/w )/w ?/w ！/w //w //w @/x 辣/a 条/q 娘/n :/x 哈哈/o 哈哈哈/o 无言以对/v //w //w @/x 人/n 字/n 拖/v 大/a 魔王/n :/x ？/w ？/w ？/w ？/w //w //w @/x 如何/r 科学/ad 用/v 脑/n :/x 没/v 素质/n 很/d 自豪/a 吗/y ？/w ？/w ？/w ？/w //w //w @/x 小/a 啊/y :/x 哈哈哈/o 哈/v 我/r 竟/d 无言以对/v 
225 如果/c 右边/f 选择/v 在/p 愚人节/t 当天/t 对/p 你/r 告白/v 的话/u ，/w 你/r 第一/m 反应/v 会/v 是/v 什么/r ./w ./w ./w (/w ?/w ・/w ω/x ・/w `/x )/w 
226 宇/g 治/v の/x 老字号/n 「/x ?/w 利/n 京都/ns 店/n 」/x 推出/v 了/u 春季/t 限定/v 的/u 樱花/n 系列/q ，/w 分别/d 是/v 樱花/n 冰淇淋/n 布丁/n 、/w 樱花/n 抹/v 茶/g 拿/v 铁/n 以及/cc 樱花/n 抹/v 茶/n 巴/b 菲/b ./w ./w ./w 【/w 对于/p 一个/mq 抹/v 茶/g 控/v 而言/u ./w ./w 这/r 真/d 是/v 极/d 好/a 的/u (/w ?/w ?/w ?/w ?/w `/x )/w ?/w 
227 吓/v Σ/x (/w ?/w ⊙/m Δ/x ⊙/m ?/w )/w ./w ./w //w //w @/x 梓/g 识/v 梦见/v :/x 我/r 的/u 甜/a ！/w ！/w ！/w 这/r 简直/d 简直/d 简直/d //w //w @/x ?/w 子/g 尾/g 咕/o ?/w 黑/a 喵/o :/x 吓/v 死/v 我/r 了/y 。/w 。/w 。/w 。/w 
228 【/w 年月/n 新/a 番/qv 一览/n 】/w 最新/a 版/n （/w 月/n 日/g 更新/v ）/w ，/w 共/d 部/q 动画/n 。/w 月/n 简直/d 各种/r 有生之年/n 系列/n ：/w ，/w 银/g 他/r 妈/n 回来/v 了/u 、/w 歌/n 之/u 王子/n 殿下/n 第三/m 季/q 了/y 、/w 之后/f 干/v 了/u 个/q 爽/g ，/w 啊/e 不对/a 关公/nr 说/v 事/n 第二/m 季/q 来/v 了/y ，/w 还有/v 山田/nr 君/g 与/p 七/m 个/q 魔/g 女/g 、/w 俺/r 物/g 语/g ！/w 食/v 戟/g 之/u 灵/g 、/w 终结/v 的/u 炽/g 天使/n …/w 这个/r 春天/t 你/r 都/d 准备/v 追/v 哪些/r ？/w ！/w (/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w ?/w )/w ?/w ?/w 
229 啊啊/e 啊啊/e 二期/b 要/v 来/v 啦/y ！/w ☆/x (/w ?/w ?/w ?/w )/w ☆/x //w //w @/x 祺/g :/x 喜/v 大/a 普/g 奔/v ！/w //w //w @/x 动/v 漫/v 速递/vn :/x 啊啊/e 啊啊/e 啊啊/e 啊啊/e 啊/e 帅/nr 不过/c 三秒/t 回/v 来/v 啦/y ~/x \/x (/w ?/w ?/w ?/w )/w //w ~/x //w //w @/x 内心/n 是/v 白/a 富/g 美/b :/x 啊啊/e 啊啊/e 啊啊/e 卧/v 槽/g 我/r 好/a 激动/a 啊啊/e 啊啊/e 啊啊/e 啊啊/e 啊啊/e 啊啊/e @/x 
230 哈哈哈/o 哈哈哈/o 真/d 会/v 玩/v (/w */x &/x ;/w ?/w ｀/x */x )/w //w //w @/x 苍/g 南/f 派/v :/x [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w //w //w @/x 你/r 他/r ?/w 在/p 逗/v 我/r 麽/x :/x 哈哈哈/o 哈/v 派/v 大/a 星/n 出场/v ！/w ！/w 
231 让/v 大家/r 久等/v 了/y ！/w 警察/n 蜀/b 黍/g 的/u 经典/n 长/a 微/g 博/g 合/v 集/g 贴/v 终于/d 又/d 更新/v 了/u [/w 鼓掌/v ]/w ！/w 为什么/r 这/r 次更新/n 间隔/n 这么/r 久/g ，/w 因为/c 我/r 把/p 密码/n 忘/v 了/y 。/w 。/w 。/w 只好/d 重新/d 开/v 个/q 。/w 非常/d 感谢/v @/x 忆/v 昔/tg 青/a 红/a 帮/v 我/r 整理/v 。/w 博客/nz 传送/v 门/n ：/w 
232 [/w 拜拜/v ]/w 竞争/vn 压力/n 越来越/d 大/a ，/w 我/r 要/v 去/v 冷静/a 冷静/a //w //w @/x 警民/n 直通/vn 车/n -/n 上海/ns :/x 这个/r 和/cc 普通/a 吸/v 血/n 的/u 蚊子/n 不同/a ，/w 它/r 的/u 名字/n 就/d 叫/v “/w 大/a 蚊/g ”/w ，/w 双/m 翅/g 目/g 大/a 蚊/g 科/n 昆虫/n ，/w 不/d 叮/v 咬/v 人/n 或/c 牲畜/n ，/w 常见于/v 水边/s 或/c 植物/n 丛中/s ，/w 飞行/v 较/d 慢/a 。/w 与/p 吸/v 血/n 传/v 病/n 的/u 蚊虫/n ，/w 只能/v 算是/v 远房亲戚/n 。/w 
233 块/q 。/w 防止/v 广告/n 嫌疑/n 不/d 放/v 链接/n 了/y 。/w [/w 拜拜/v ]/w 
234 警方/n 提示/v ：/w 目前/t 我/r 区/n 降雨/vn 依然/d 持续/v ，/w 再/d 加上/v 清明/t 小/a 长假/n 返程/n 晚/tg 高峰/n ，/w 各/r 主要/b 路段/n 车流量/n 均较/n 大/a 。/w 雨天/n 路/n 滑/v ，/w 车/n 多/m 路/qv 堵/v ，/w 请/v 各/r 位/q 开/v 车/n 人/n 务必/d 牢记/v 安全/an 第一/m ，/w 谨慎/ad 慢行/v ！/w [/w ]/w 
235 他们/r 会/v 叫/v 这/r 东西/n 人形/n 何首乌/n ，/w 看/v 这/r 造型/n 你/r 也/d 能/v 猜/v 到/v 他们/r 会/v 吹嘘/v 这/r 东西/n 有/v 何/r 种/q 神/n （/w ）/w 奇/g （/w ）/w 功能/n [/w 拜拜/v ]/w 。/w 实际上/d 是/v 模具/n 种/v 出来/v 或者/c 拼/v 出来/v 的/u 番/qv 薯类/n 植物/n ，/w 不要/d 上当/v 哦/o 。/w 
236 街头/s 古董/n 诈骗/v 三/m 大/a 爆/v 款/n 之一/r 的/u 九/m 转/v 乾坤/n 球/n 嘛/y 。/w 不过/c 能/v 做/v 的/u 和/cc 爬/v 满/a 章鱼/n 一样/u 也/d 是/v 不/d 多/ad 见/v 。/w 不/d 算/v 损失/n 太/d 大/a ，/w 成本/n 大概/d 三十/m 块/q 钱/n 吧/y 。/w 重/d 是/v 因为/p 里面/f 填/v 的/u 是/v 沙子/n 。/w 
237 早/ad 上/v 好/a ！/w 今天/t 又/d 是/v 冷飕飕/z 的/u 一/m 天/qt 啊/y ！/w 预计/v 今天/t 各地/r 将/d 迎来/v 返程/vn 高峰/n ，/w 牢记/v 安全/an 第一/m 哦/o [/w ]/w 
238 晚安/v 时间/n 。/w 清明/t 时节/n 雨/n 纷纷/z ，/w 今天/t 南京/ns 又/d 是/v 个/q 雨/n 夜/tg ，/w 大家/r 早点/d 睡/v 吧/y ，/w 明天/t 还/d 有/v 一/m 天/qt 假期/t 好好/d 过/d 哦/o 。/w 晚安/v ，/w 好/a 梦/n [/w ]/w 
239 #/x 执勤/vn 路上/s #/x 在/p 外围/f 执勤/v 的/u 警察/n 蜀/b 黍/g 只能/v 在/p 外面/f 听听/v 奥体/nz 里/f 震天/v 的/u 呐喊/vn 。/w 。/w 。/w 舜天/nz 加油/v [/w 左上/f ]/w (/w ^/x ω/x ^/x )/w [/w 右/f 上/f ]/w 
240 很/d 明显/a 第二/m 张/q 的/u 没/d 对齐/v ，/w 而且/c 左/f 下/v 角/n 变色/vn 油墨/n 都/d 印/v 出/v 重影/n 了/u [/w 拜拜/v ]/w 
241 #/x 警察/n 蜀/b 黍/g 作品/n #/x 《/w 面孔/n 》/w （/w ）/w 每年/r 清明节/t 我/r 都/d 会/v 送/v 很多/m 英烈/n 上/f 这/r 张/q 图/n 。/w 然而/c 每年/r 也/d 只能/v 送/v 全国/n 因/p 公/g 牺牲/v 的/u 公安/n 英烈/n 中/f 的/u 一/m 小/a 部分/n 上/f 这/r 张/q 图/n 。/w 但/c 仍/d 要/v 以/p 此图/n ，/w 向/p 所有/b 因/p 公/g 牺牲/v 的/u 公安/n 英烈/n 们/k 致敬/v 。/w 你们/r 从未/d 远/a 去/v ，/w 你们/r 终将/d 不朽/z ！/w [/w 蜡烛/n ]/w （/w 年/n 全国/n 因/p 公/b 牺牲/vn 民警/n 人/n ）/w （/w 请/v 点击/n 大/a 图/n ）/w 
242 一/m 块/q 钱/n 的/u 纸币/n 没有/v 那个/r 图案/n [/w 拜拜/v ]/w 
243 我/r 也/d 是/v 今天/t 才/d 知道/v 和/cc 你/r 一样/a 想法/n 的/u 人/n 居然/d 这么/r 多/a 。/w 。/w 。/w →/w →/w //w //w @:/x 涨/v 知识/n 了/y 。/w 。/w 特/d 么/nr 的/u 我/r 一直/d 以为/v 那/r 是/v 个/q 电话/n 听筒/n ，/w 还/d 在/p 纳闷/v ，/w 为/v 啥/r 钱/n 上/f 要/v 印/v 个/q 电话/n 在/p 那/r 。/w 。/w 。/w 
244 #/x 警察/n 蜀/b 黍/g 作品/n #/x 好/a 的/u ，/w 我/r 来/v 详细/ad 说/v 一下/mq 这个/r 方孔/n 铜钱/n 阴阳/b 互补/vn 假币/n 鉴别/vn 法/n 。/w 你/r 们/k 看看/v 就/d 知道/v ，/w 警察/n 蜀/b 黍/g 真/a 的/u 每/r 次/qv 做/v 科普/b 都/d 真的/d 是/v 蛮/d 拼/v 的/u [/w 偷/v 笑/v ]/w 。/w 涨/v 姿势/n +/q 全程/n 高能/b 你们/r 懂得/v [/w ]/w 
245 十/m 块/q 二十五十/m 都/d 有/v ，/w 只是/c 位置/n 略/d 有/v 不同/a [/w 拜拜/v ]/w //w //w @/x 森明/nr 久/a :/x 包/n 里/f 没/v 一百/m 啊/y ！/w 
246 刚才/t 很多/m 人/n 问/v 那个/r 假币/n 的/u 方孔/n 铜钱/n 图案/n 没/d 对齐/v 到底/d 是/v 哪里/r ？/w 看来/v 大家/r 对/p 这个/r 警察/n 蜀/b 黍/g 说/v 过/u 多次/mq 的/u 识别/vn 假币/n 必备/vn 技巧/n 真/a 的/u 了解/vn 太/d 少/a 啊/y 。/w 图/n 中/f 红/a 笔/n 圈/qv 的/u 那个/r 图案/n 就是了/y 。/w 你们/r 把/p 自己/r 钱包/n 里/f 的/u 真/a 币/g 拿/v 出来/v 对/p 着/u 光线/n 看看/v 就/d 知道/v ，/w 真/d 币/g 的/u 这个/r 方孔/n 铜钱/n 图案/n 正反/b 两面/m 阴阳/b 图/n 是/v 可以/v 完美/ad 契合/v 的/u ，/w 绝大多数/m 假币/n (/w 如图/nr )/w 都/d 对/p 不/d 齐/a 。/w [/w ]/w 
247 无非/d 就/d 是/v 老人/n 从小/d 教育/v 我们/r 的/u 一/m 句/q 话/n ：/w 贪/v 小便宜/n 吃/v 大/a 亏/vn 。/w 
248 嗯/e 是/v 假币/n 。/w 左侧/f 的/u 方孔/n 铜钱/n 图案/n 正反/b 没有/v 对/p 齐/a ，/w 这个/r 其实/d 是/v 一个/mq 比较/d 可靠/a 快捷/z 的/u 假币/n 鉴别方法/n 。/w 
249 南京/ns 警方/n 回应/vn 网/n 传/v #/x 南京/ns 虐/g 童/g 案/g #/x [/w 话筒/n ]/w 
250 晚安/v 时间/n 。/w 虽然/c 明天/t 就/d 开始/v 小/a 长假/n 啦/y ，/w 但是/c 大家/r 不管/c 是/v 出门/v 游玩/v 还是/v 宅/g 在/p 家里/s 都/d 要/v 注意/v 安全/an 第一/m 哦/o 。/w 谁/r 说/v 宅/g 在/p 家/n 就/d 不/d 要/v 注意/v 安全/an 的/u ？/w 睡/v 前/f 检查/v 电气/n 门窗/n ！/w 切记/v 一/m 个/q 都/d 不/d 能/v 少/v 哦/e ！/w [/w ]/w 
251 报警器/n ，/w 某/r 宝/n 块/q 包/n 邮/g 。/w 你/r 也/d 是/v ，/w 害怕/v 还/d 开/v 门/n 让/v 他/r 装/v ，/w 还/d 给/p 钱/n ，/w 唉/e 。/w 大家/r 记住/v ，/w 这个/r 东西/n 很多/m 地方/n 的/u 警方/n 都/d 会/v 免费/v 给/v 社区/n 赠送/v ，/w 至于/p 高额/b 收费/vn 的/u 就/d 要/v 多/m 个/q 心眼/n 了/y 。/w 
252 这个/r 物件/n 呢/y ，/w 一般/a 贩子/n 们/k 把/p 它/r 叫做/v 龙头/n 龟/g ，/w 底座/n 上/f 多/ad 为/v 大明/nz 宣德/t 年/qt 制/v 。/w 实际上/d 最/d 早/ad 做/v 这/r 东西/n 的/u 人/n 是/v 把/p 它/r 当/v ?/w ?/w 来/v 做/v 的/u 。/w 至于/p 这/r 东西/n 值/v 多少/r 钱/n ，/w 到底/d 是/v 什么/r 材质/n ，/w 有人/r 试/v 过/u 了/y ，/w 亮/v 点/qt 在/p 链接/n 三/m 楼/n [/w 拜拜/v ]/w 
253 你/r 开/v 心/n 就/d 好/a ，/w 专门/d 艾/nr 特/d 我/r 是/v 几/m 个/q 意思/n ？/w [/w 挖/v 鼻/g 屎/n ]/w 
254 这个/r 也/d 是/v 一/m 种/q 诈骗/vn 筛选/vn 。/w 如果/c 你/r 连/u 丰田/nz 产/v 的/u 汽车/n 都/d 信/v 以/p 为/v 真/a ，/w 那么/c 被/p 他们/r 骗/v 到/v 的/u 几率/n 必然/d 比/p 一般/a 人/n 高/a 得/u 多/a 。/w [/w 拜拜/v ]/w 
255 。/w 。/w 。/w 你/r 把/p 碎片/n 整理/v 好/a 先/d 别/d 粘/v 然后/c 去/v 银行/n 换/v 
256 诸君/n 早安/v ！/w 再/d 坚持/v 一/m 天/qt 你们/r 的/u 小/a 长假/n 就要/d 开始/v 啦/y ，/w 加油/v 努力/an [/w ]/w 
257 晚安/v 时间/n 。/w 这/r 两/m 天/qt 南京/ns 的/u 天气/n 各种/r 任性/a ，/w 一会儿/mq 把/p 人/n 热/k 成/v 狗/n ，/w 一会儿/mq 把/p 人/n 冻/v 成/v 狗/n ，/w 估计/v 其他/r 不少/m 地方/n 这/r 两/m 天/qt 也/d 这样/r 吧/y ？/w 一定/d 要/v 谨防/v 感冒/n 哦/e 。/w 晚安/v ，/w 好/a 梦/n [/w ]/w 
258 我/r 给/p 你们/r 说/v ，/w 这/r 图/n ，/w 可/v 大/a 了/y ，/w 一定/d 要/v 点/qt 开/v 看/v 大/a 图/n [/w 偷/v 乐/g ]/w 
259 上午/t 热/ad 成/v 狗/n ，/w 下午/t 冻/v 成/v 狗/n [/w 拜拜/v ]/w 。/w 还有/v 昨天/t 是/v 谁/r 说明/v 天才/n 降温/v 的/u 来着/y ？/w [/w 挖/v 鼻/g 屎/n ]/w (/w 广大/b 围观/vn 群众/n 纷纷/d 凝视/v 小气/a 君/g )/w 
260 [/w ]/w //w //w @/x 扬州/ns 公安/n :/x 经/p 公安/n 机关/n 初步/d 审查/v ，/w 该/r 女子/n 疑/g 为/p 推销/v 催/v 乳剂/n （/w 产品/n ）/w ，/w 详情/n 正在/d 进一步/d 调查/v 中/f 。/w 冒充/v （/w 穿/v 着/v ）/w 医护/vn 人员/n 盗窃/vn 病人/n （/w 陪/v 护/v 家属/n ）/w 钱物/n 案件/n 时有发生/v ，/w 大家/r 注意/v 防范/v ；/w 盗窃/v 婴儿/n 案/g 多/d 发生/v 在/p 拐卖/v 妇女/n 儿童/n 案/g 较/d 多/a 的/u 边远/b 地区/n ，/w 近年/t 本省/r 本市/r 未/d 发生/v 过/u 。/w 
261 嗯/e 这个/r 也/d 是/v 假/a 古董/n 界/k 的/u 一/m 朵/q 奇葩/n ，/w 号称/v 乾隆/nz 年/n 制/k 镀银/n 聚宝盆/n 。/w 叫/v 价/n 在/p 他们/r 业/g 内/f 倒/d 不/d 高/a ，/w 这/r 玩意/n 儿/g 前/f 几/m 年/qt 都/d 是/v 叫/v 上百/m 万/m 的/u ，/w 后来/t 他们/r 也/d 发现/v 过于/d 离谱/a ，/w 直/d 降/v 到/v 万分/d 之一/r [/w 拜拜/v ]/w 。/w 你/r 试试/v 再/d 砍/v 掉/v 一个/mq 他/r 也/d 能/v 忍痛割爱/v [/w 拜拜/v ]/w 
262 早/ad 上/v 好/a ！/w 说/v 个/q 事儿/n ，/w 今明/nr 后/f 三/m 天/qt 警察/n 蜀/b 黍/g 要/v 去/v 参加/v 培训/vn ，/w 又/d 不/d 能/v 愉快/a 的/u 刷/v 微/g 博/g 了/u 你们/r 懂得/v 。/w 大家/r 敬请/v 谅解/v 啦/y ！/w [/w ]/w 
263 晚安/v 时间/n 。/w 再次/d 提醒/v 大家/r 明/tg 后/f 两/m 天/qt 气温/n 变化很大/n 哦/o ，/w 一定/d 要/v 当心/v 别/d 感冒/v 。/w 晚安/v ，/w 好/a 梦/n ~/x [/w ]/w 
264 猪獾/n 幼/g 崽/x 。/w 我/r 的/u “/w 鉴定/vn ”/w 方法/n 很/d 简单/a ，/w 就/d 是/v 比央/nr 视/g 稍微/d 勤快/a 一点/m [/w 拜拜/v ]/w →/w 
265 明天/t 直/d 逼/v 度/qv ，/w 后/f 天/qt 降/v 到/v 度/qv ，/w 服/v 了/u [/w 拜拜/v ]/w 
266 [/w 拜拜/v ]/w 这个/r 卖/v 萌/g 的/u 世界/n 。/w 。/w 。/w 
267 。/w 。/w 。/w 说/v 正经/a 的/u ，/w 换/v 胎/qv 应该/v 是/v 每个/r 驾驶员/n (/w 主要/b 指/v 男/b 驾驶员/n 。/w 女/b 驾驶员/n 力气/n 小/a 不/d 会/v 换/v 胎/qv 很/d 正常/a 。/w ←/x 女/b 汉子/n 可以/v 无视/v 这/r 句/q 话/n )/w 应当/v 具备/v 的/u 基本/a 技能/n ，/w 这/r 幸亏/d 是/v 有/v 交警/n ，/w 要是/c 没有/v 呢/y ？/w [/w 思考/v ]/w 
268 #/x 为了/p 不/d 被/p 忘却/v 的/u 纪念/vn #/x 转眼/d 年/qt 。/w 如今/t ，/w 我们/r 有/v 了/u 更/d 快/a 更/d 先进/a 的/u 飞机/n ，/w 共和国/n 的/u 战舰/n 可以/v 保护/v 万/m 里/q 之外/f 的/u 国民/n ，/w 而/cc 这些/r ，/w 总/d 是/v 因为/p 有/v 你们/r 在/p 守护/v 。/w 这里/r 是/v ，/w 这里/r 是/v 离开/v 我们/r 年/qt 的/u 王伟/nr ，/w 这里/r 是/v 种/q 花/n 家/q 领空/n 。/w [/w 蜡烛/n ]/w 
269 刚才/t 这个/r 砚台/n 吧/y ，/w 警察/n 蜀/b 黍/g 说/v 得/u 砍/v 掉/v 两/m 个/q ，/w 又/d 有/v 很多/m 童/nr 鞋/n 不/d 服/v ，/w 表示/v 起码/d 也/d 得/u 值/a 个/q 几/m 十/m 块/q 钱/n 。/w 哎/e ，/w 笑/v 年/qt 狼/n ，/w 哇/o 咖喱/n 供/v 啊/y ，/w 这/r 东西/n ，/w 真/a 的/u 连/u 块/q 钱/n 都/d 不/d 值/v ，/w 不/d 比/p 一/m 块/q 塑料/n 贵/a 多少/r 。/w 树脂/n 和/cc 玉石/n 就/d 算是/v 肉眼/n 很多/m 时候/n 也/d 能/v 看/v 出来/v 明显/a 差别/n 的/u ，/w 手感/n 更是/d 差异/n 明显/a 。/w 诸位/r 一定/d 要/v 多/a 和/cc 家人/n 科普/b ，/w 谨防/v 上当/v 受骗/v 。/w 
270 你/r 猜猜/v 这个/r 是/v 什么/r 材质/n [/w ]/w //w //w @/x 应/v 瞳/x 酱/n ：/w 婆婆/n ，/w 这/r 要是/c 砚台/n 的话/u ，/w 应该/v 是/v 块/q 左右/m 。/w [/w ]/w 块/q 钱/n 都/d 是/v 那种/r 塑料/n 的/u 。/w //w //w @/x 江/n 宁/g 公安/n 在线/vn :/x 这/r 龙/n 长/a 得/u 太/d 丑/a 了/y ，/w 估计/v 淘/v 宝/n 真/d 没/v 得/u 卖/v 。/w 唉/e 老人家/n 这个/r 损失/n 有点/d 大/a 啊/y ，/w 这/r 得/v 砍/v 掉/v 两/m 个/q 
271 这/r 龙/n 长/a 得/u 太/d 丑/a 了/y ，/w 估计/v 淘/v 宝/n 真/d 没/v 得/u 卖/v 。/w 唉/e 老人家/n 这个/r 损失/n 有点/d 大/a 啊/y ，/w 这/r 得/v 砍/v 掉/v 两/m 个/q 。/w 。/w 。/w 
272 出来/v 了/u [/w ]/w //w //w @/x 无奈/d 改名/v 的/u 小/a 可怜/v :/x 说/v 厄齐尔/nr 的/u 出来/v ，/w 我/r 保证/v 不/d 打/v 你/r ！/w //w //w @/x 欧/b 思/v 仪/g :/x 厄/b 煮/v 真是/d 忙/v 啊/y …/w …/w 全世界/n 躺/v 枪/n (/w :/x з/x 」/x ∠/m )/w …/w …/w 
273 [/w 抓/v 狂/d ]/w 赶快/d 下雨/v 吧/y ，/w 快/d 热/a 疯/v 了/y ！/w 
274 到底/d 是/v 南美/ns 神秘/a 的/u 印/b 加/b 人/n 先/d 发现/v 的/u 亚洲/ns 大陆/n 留下/v 印记/n ？/w 还/d 是/v 中国/ns 人/n 率先/d 远/ad 渡/v 太平洋/ns 踏/v 上/v 南美/ns 带回/v 神物/n ？/w 预/d 知/v 真相/n 如何/r ，/w 敬请/v 收看/v 今天/t 的/u 走/v 进/v 科学/n ：/w 【/w 穿越/v 次/qv 元/q 墙/n 的/u 神秘/a 窖藏/v 巴西/ns 龟/n 】/w [/w 拜拜/v ]/w 
275 [/w ]/w //w //w @/x 糖/n 饰/v 窝/n :/x 不/d 说/v 了/y ，/w 买/v 张/nr 火车票/n 冲/v 到/v 江宁/nr 去/v 找/v 婆婆/n 谈谈/v 人生/n 去/v ，/w 厄/b 齐/v 尔/Rg 招/v 你/r 惹/v 你/r 了/y ！/w 
276 #/x 警察/n 蜀/b 黍/g 作品/n #/x 诸君/n 久等/v 了/y ！/w 全新/b #/x 那些/r 你/r 不/d 知道/v 的/u 警察/n 故事/n #/x 第二十三/m 话/n ：/w 【/w 假币/n 秘史/n 】/w 想/v 看看/v 史/g 上/f 最/d 灵魂/n 画风/n 的/u 假币/n 长/a 啥/r 样/g 吗/y ？/w 想/v 了解/v 假币/n 的/u 相关/vn 鉴定/vn 知识/n 从此/d 和/cc 假币/n 说/v 吗/y ？/w 全程/n 高能/b +/b 涨/v 姿势/n 你们/r 懂得/v ~/x [/w ]/w 
277 早/ad 上/v 好/a ！/w 月/n 的/u 最后/f 一/m 天/qt ！/w 转眼/d 年/qt 居然/d 都/d 过去/v 四分之一/m 了/u 有/v 没/d 有/v ！/w [/w ]/w 
278 晚安/v 时间/n 。/w 这/r 两/m 天/qt 天气/n 回暖/v 的/u 很/d 厉害/a 啊/y ，/w 大家/r 更/d 要/v 注意/v 谨防/v 感冒/n 哦/e ，/w 晚安/v ，/w 好/a 梦/n ~/x [/w ]/w 
279 [/w 可怜/v ]/w 看/v 了/u 看/v 别人/r 拍/v 的/u 大片/n 感觉/n 自己/r 的/u 摄影/vn 技术/n 又/d 受到/v 了/u 会心/a 一/m 击/g 。/w 。/w 。/w 
280 之前/f 有/v 媒体/n 报道/v 海军/n 亚丁/ns 湾/g 护航/v 编队/n 暂停/v 护航/v 的/u 原因/n [/w 赞/g ]/w 
281 恩/g 这个/r 必然/d 是/v 假币/n 了/y 。/w 如果/c 确定/v 是/v 店家/n 调/v 包/v 给/p 你/r 的/u 应当/v 报警/vn ，/w 不要/d 自/p 认/v 倒霉/a ，/w 这种/r 情况/n 各地/r 警方/n 都/d 很/d 重视/v 处理/v 过/u 很多/m 。/w 
282 从/p 这/r 张/q 图片/n 来/v 看看/v 不/d 出/v 是/v 假币/n ，/w 图片/n 不/d 太/d 清楚/a 。/w 从/p 图案/n 来/v 看/v 是/v 年/qt 版/n 的/u 元/q 人民币/n ，/w 这个/r 版本/n 和/cc 现在/t 流通/v 较/d 多/a 的/u 版/n 有/v 很多/m 细节/n 上/f 的/u 不同/a 。/w 至于/p 水印/n 的/u 问题/n 建议/n 去/v 银行/n 具体/a 咨询/vn 鉴定/vn ，/w 银行/n 说/v 是/v 真/a 的/u 就/d 是/v 真/a 的/u 。/w 
283 早/ad 上/v 好/a ！/w 周/nr 一/m 的/u 早晨/t 总是/d 格外/d 忙碌/a 吧/y ，/w 各位/r 一定/d 要/v 吃/v 饱/a 早饭/n 迎战/v 周一/t 哦/e [/w ]/w 
284 反正/d 你/r 也/d 没/d 睡/v 着/u ，/w 爬/v 起来/v 再/d 检查/v 一下/mq 门窗/n 有/v 没/d 有/v 锁/n 好/a 吧/y ！/w [/w ]/w 
285 晚安/v 时间/n 。/w 明天/t 又/d 是/v 周/nr 一/m 了/y ！/w 赶快/d 睡觉/v ！/w 晚安/v ，/w 好/a 梦/n ~/x ！/w [/w ]/w 
286 想必/d 大家/r 现在/t 相信/v 这种/r 八仙/n 祝寿/v 龟/g 真的/d 是/v 街头/s 古董/n 诈骗/vn 爆/v 款/n 了/y 吧/y [/w 拜拜/v ]/w 
287 刚才/t 表述/v 不/d 清楚/v 我/r 重/d 说/v 一/m 遍/qv 。/w 因为/p 你/r 并/d 不/d 是/v 他们/r 的/u “/w 潜在/b 诈骗/vn 对象/n 人群/n ”/w ，/w 这种/r 短/a 信/n 都/d 是/v 广泛/ad 撒网/v ，/w 并/cc 不/d 针对/p 某个/r 人/n ，/w 以/p 筛选/v 因/p 庞大/a 人口/n 基数/n 所/u 必然/d 产生/v 的/u 潜在/b 易/ad 受骗/v 人群/n 。/w 你/r 要/v 知道/v ，/w 即便/c 是/v 一个/mq 普遍/a 成功率/n 只/d 有/v 千/m 万分/d 之一/r 的/u 超/h 骗局/n 在/p 我国/n 这种/r 庞大/a 复杂/a 多样/a 的/u 人口/n 下/v 成功率/n 必然/d 上升/v 而且/c 也/d 必然/d 会/v 成功/an 。/w [/w 拜拜/v ]/w 
288 壮/v 哉/y ，/w 我/r 大江/n 宁/c 又/d 多/a 一/m 条/q 地铁/n 线/n [/w 嘻/o 嘻/o ]/w #/x 真/d 不/d 是/v 月/n 日/g 愚人节/t 笑话/n #/x 
289 早/ad 上/v 好/a ！/w 今天/t 又/d 是/v 个/q 好/a 天气/n ，/w 出门/v 踏青/vn 一定/d 要/v 记住/v 安全/an 第一/m 哦/o [/w 嘻/o 嘻/o ]/w 
290 晚安/v 时间/n 。/w 周/nr 六/m 的/u 晚上/t 也/d 要/v 早/a 点/qt 睡/v ，/w 睡/v 前/f 记得/v 检查/vn 电气/n 门窗/n 哦/e ，/w 晚安/v ，/w 好/a 梦/n ~/x [/w ]/w 
291 一本正经/l 的/u 胡说八道/v 。/w 加/b 虾/n 要/v 想/v 砷/n 中毒/v 起码/d 得/v 一/m 顿/qv 摄入/v 至少/d 斤/q 虾/n 才/c 理论/n 上/f 有/v 可能/n 达到/v 中毒/vn 剂量/n ，/w 至于/p 慢性/b 中毒/vn 的/u 可能/n 更/d 是/v 微乎其微/v ，/w 有/v 论文/n 研究/v 称/v 虾/n 含有/v 的/u 砷/n 主要/d 是/v 有机/b 砷/n 不/d 会/v 和/cc 发生反应/n 。/w 能/v 产生/v 反应/v 的/u 无机/b 砷/n 主要/d 来自/v 米/q 和面/v ，/w 所以/c 吃/v 饭/n 都/d 没/d 死/v 怕/v 毛/nr [/w 拜拜/v ]/w 
292 早/ad 上/v 好/a ！/w 今天/t 好像/v 有/v 雾/n 啊/y ，/w 小/a 懒虫/n 们/k 都/d 起来/v 没/v [/w 嘻/o 嘻/o ]/w 
293 实际上/d 类似/a 的/u 建议/n 之前/f 也/d 有人/r 提/v 过/u ，/w 因为/p 年/qt 的/u 时候/n 埃塞俄比亚/ns 就/d 发生/v 过/u 一/m 起/q 副/b 机长/n 趁机/d 长上/n 洗手间/n 的/u 时候/n 趁机/d 锁门/v 然后/c 劫持/v 自己/r 飞机/n 的/u 事件/n ，/w 比/p 德国/ns 这/r 次/qv 事件/n 幸运/a 的/u 是/v 当时/t 没有/d 造成/v 人员/n 伤亡/vn 。/w →/w 
294 恩/g 这/r 两/m 个/q 自然/n 都/d 是/v 谣言/n 。/w 比较/d 有意思/l 的/u 是/v 第一/m 条/q ，/w 一/m 开始/v 很多/m 人/n 看到/v 这个/r 认为/v 是/v 肯德基/nz 的/u 软/a 文/g ，/w 因为/c ，/w 你/r 以为/v 是/v 个/q 超市/n 旁边/f 就/d 一定/d 有/v 肯德基/nz 啊/y ？/w 结果/n 后来/t 陆续/d 出现/v 了/u 麦当劳/nz 版/n ，/w 必胜/v 客/g 版/n ，/w 星巴克/nz 版/n 。/w 。/w 。/w 不/d 知道/v 将来/t 会/v 不/d 会/v 有/v 沙县/ns 小吃/n 版/n ，/w 绝/g 味/g 鸭/g 脖/g 版/n [/w 拜拜/v ]/w 。/w 。/w 。/w 
295 评论/n 里/f 还/d 是/v 支持/v 女/b 的/n 的/u 多/a ，/w 想想/v 确实/ad 是/v 。/w 多/m 大/a 的/u 事/n 就/d 不/d 敢/v 呢/y ，/w 真/d 挺/d 没意思/a 的/u [/w 睡觉/v ]/w 要好/a 就/d 好好/d 好/a ，/w 不好/a 就/d 拉倒/v ，/w 好多/m 男/b 的/u 就是/d 不/d 明白/v 这么/r 简单/a 的/u 道理/n 活该/d 被/p 甩/v 阿/b 
296 上个月/t 刚/d 见/v 过/u 怎么/r 又/d 你/r 妹/n 要/v 见/v ！/w 
297 用/p 一个/mq 粉丝/n 心态/n 去/v 采访/v 任何/r 大师/n ，/w 我/r 觉得/v 不/d 用/v 采/v 也/d 甭/v 费劲/a 写/v 了/y 。/w 要/v 记住/v ，/w 人人/n 都/d 那么/c 回/v 事/n 。/w 
298 暖/v 男/b 哇/y @/x 于/p 海/n 大好/a 人/n 小/a 眼睛/n 帅/nr 帅/g 嗒/o ！/w 
299 感觉/n 我/r 一生/n 都/d 没有/v 过/u 这种/r 感觉/n 白/d 活/v 了/u //w //w @/x 找/v 不/d 着/u 北/f 的/u 路/n 人/n ：/w 凝视/v 她/r 时/g ，/w 满心/d 的/u 欢喜/vn 、/w 暖意/n 、/w 满足/v 无/v 以/p 表达/v ，/w 几乎/d 要/v 化作/v 眼泪/n 夺眶而出/v 
300 //w //w @/x 王俊凯/nr ：/w 要/v 是/v 真/d 有/v 这样/r 的/u 哥哥/n 得/u 幸福/a 死/v ！/w ！/w ！/w 
301 于/p 海/n 那么/c 会/v 照顾/v 人/n 哎呀/e 呀/y 感觉/v 他/r 女朋友/n 以后/f 估计/v 很/d 幸福/a [/w 怒骂/v ]/w [/w 顶/v ]/w 那个/r 女/b 的/u 你/r 可/v 要/v 珍惜/v 啊/y ！/w 我/r 纯/a 为了/p 颜才会/nr 看/v 你/r 妹/n 湖南/ns 卫视/n 的/u 节目/n 啊/y 
302 还/d 好/a 吧/y 不过/c 结局/n 还是/c 很/d 不错/a ,/w 祝福/v 喽/y 。/w 【/w 你/r 和/cc 男/b //w 女朋友/n 发/v 过/u 最/d 记忆/v 深刻/a 的/u 短/a 信/n //w 微/a 信/n //w 段子/n 是/v 什么/r ？/w 】/w @/x 蒙/b 奇/g 糖/n :/x 前方/s 多/a 图/n 预警/vn =/w =/w ------------------------------/m 一般/u 不/d 秀/g 恩爱/a 因为/p 一/m 秀/g 就/d 停/v 不/d 下来/v -----------------------------/m …/w 
303 真正/b 的/u 勇敢/a 是/v 不/d 做/v 自己/r 不/d 喜欢/v 的/u 事/n --/d 想/v 不/d 干/v 啥/r 就/d 不/d 干/v 啥/r 。/w 
304 看/v 变形/v 计/v 每/r 出/v 一/m 期/qv 新/a 的/u 就/d 喜欢/v 一/m 个/q ，/w 这/r 次/qv 不/d 变/v 了/y 。/w 
305 完美/a 的/u 家庭/n ，/w 有/v 个/q 儿子/n 长/a 得/u 帅/g ，/w 工作/vn 轻松/a 钱/n 不/d 多/a 不/d 少/a 。/w 
306 买/v 买/v 买/v ！/w 我/r 从不/d 哭穷/v ，/w 我/r 是/v 真/d ！/w 穷/a ！/w 啊/y ！/w 靠/v ！/w 
307 人/n 永远/d 不/d 要/v 在/p 任何/r 关系/n 中/f 倦怠/a 觉得/v 熟/a 了/y 啊/y 亲/v 了/u 啊/y 就/d 可以/v 不/d 做/v 这个/r 懒得/v 弄/v 那个/r 。/w 最终/d 把/p 自己/r 沦落/v 成/v 一个/mq 不/d 如/v 陌生人/n 的/u 角色/n 是/v 不/d 值得/v 骄傲/a 的/u 。/w 人们/n 要/v 随时/d 表达/v 自己/r 的/u 感情/n ，/w 任何/r 坚定/a 的/u 关系/n 都/d 是/v 给予/v 了/u 对方/n 笃定/z 的/u 条件/n 。/w 小/a 到/v 点/n 个/q 赞/b 评论/vn 朋友/n 圈/qv 大/a 到/v 危难/n 时刻/n 挺身而出/v ，/w 都/d 是/v 一/m 回/qv 事/n 。/w 维系/v ，/w 经营/v ，/w 赞美/v ，/w 慷慨/a 。/w 
308 还/d 没/d 反应/v 过来/v 已经/d 开心/a 的/u 吃/v 了/u 一个/mq 鸡/n 腿/n 和/cc 甜/a 筒/g 。/w 
309 意大利/ns “/w 大/a 屎/n ”/w ，/w 琴/n 弹/v 的/u 真/d 是/v 让/v 人/n 无/v 语/g 凝/g 噎/v ，/w 酒店/n 大堂/n 是/v 你/r 家/n ，/w 在/p 那/r 弹/v 弹/v 也/d 就/d 得/v 了/y 。/w “/w 山上/s ”/w 我/r 坐/v 够/v 了/y ，/w 我/r 要/v 暴富/vn 。/w 
310 变形/v 计/v 主题/n 之一/r 就/d 是/v 儿子/n 打/v 爹/n //w //w @/x 于/p 海/n :/x 现在/t 不/d 长/a ，/w 将来/t 不/d 远/a 。/w 
311 记/v 有/v 意义/n 的/u 一/m 天/qt 呢/y 。/w 现在/t 就/d 吃/v 等/u 什么/r 等/v ！/w 那个/r 老头/n 的/u 素描/n 真是/d 太/d 棒/a 了/y 
312 晚上/t 喝/g 的/u 新/a 泡/n 的/u 普洱/ns 简直/d 可恨/a 让/v 我/r 大/a 半夜/t 如此/r 清醒/a 你/r 妹/n 啊/y ！/w 
313 音乐声/n 放/v 那么/r 大/a 说话/v 也/d 听/v 不/d 见/v 不/d 细心/a 的/u 老板/n 
314 指日可待/v ，/w 我/r 要/v 变成/v 一个/mq 大/a 坏人/n 。/w 好/a 人/n 是/v 如何/r 变成/v 坏人/n 的/u ？/w 
315 我/r 是/v 真/a 的/u 很/d 想/v 骑/v 一/m 圈/qv ！/w 久久/d 不/d 能/v 忘怀/v 这些/r 二/m 货/n 
316 哈哈/o 哈哈哈/o //w //w @/x 我/r 与/p 老公/n 的/u 日常/b :/x 哈哈哈/o //w //w @/x 我/r 是/v 小/a 糗/x 君/n :/x //w //w @/x 五/m 行/q 属/v 二:/m 哈/v 哈哈哈/o 真是/v 烂泥/n 扶/v 不/d 上/v 墙/n 
317 所有/b 主人公/n 的/u 身份/n 我/r 都/d 喜欢/v //w //w @/x 二/m 逼/v 瓦/n 西/f 里/f :/x 奇/g 诡/g 、/w 动人/a 、/w 博尔赫斯/nr ！/w 
318 哈哈/o 哈哈哈/o //w //w @/x 我/r 的/u 朋友/n 是/v 个/q 呆/v :/x 一/m 辆/q 默默/d 还原/v 的/u 大/a 白/a (/w ●/w ?/w ●/w )/w //w //w @/x 渣/n 蜀/b 黍/g :/x 哈哈哈/o 哈哈哈/o 急/v 死/v 人/n 了/y ！/w 
319 纯粹/d 为了/p 拉威尔/nr 。/w #/x 豆瓣/n 同/p 城/n 北京/ns 活动/vn #/x ：/w 意大利/ns 钢琴/n 大师/n 安德里/ns 亚/b ?/w 博/b 纳/b 塔/b 独奏/vn 音乐会/n --时/t 间/f ：月/t 日/b (/w 中山/ns 音乐/n 堂/g )/w 
320 要/v 参加/v #/x 豆瓣/n 同/p 城/n 北京/ns 活动/vn #/x ：/w （/w 活动/vn 延期/vn ）/w 【/w 单/b 厨/g 】/w 一/m 碗/q 意大利/ns 面/n 的/u 味道/n --时/t 间/f ：月/t 日/b (/w 朝阳区/ns 西/b 坝/n 河/n 七/m 圣/g 中/f 街/n 爱琴海/ns 购物/vn 中心/n 楼/n )/w 
321 有/v 点/qt 比较/d 巧/a 哈哈哈/o 哈哈哈/o //w //w @/x 二/m 逼/v 瓦/n 西/f 里/f :/x [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w 
322 压力/n 是/v 可以/v 释放/v 的/u ，/w 途径/n 只/d 有/v 一/m 个/q ，/w 做出/v 正确/a 的/u 选择/vn ，/w 彻底/a 理性/n 的/u 思考/vn 。/w 
323 我/r 就/d 喜欢/v 这样/r 的/u //w //w @/x 英国/ns 报/n 姐/n :/x -/n [/w ?/w 圈/n ]/w 
324 脾气/n 好/a 有/v 责任感/n 又/d 不/d 玩/v 游戏/n 的/u 男生/n 谁/r 都/d 喜欢/v 吧/y 
325 仍/d 难/ad 掩/v 一/m 脸/q 恶/a 俗/a //w //w @/x 二/m 逼/v 瓦/n 西/f 里/f :/x 这/r 张/q 照片/n 真/d 好/a ，/w 宗师/n 气派/a 。/w 
326 越/d 早/a 成熟/a 的/u 人/n ，/w 越是/d 早早/d 获得/v 成功/a 的/u 人生/n 。/w 现在/t 开始/v 还/d 不/d 晚/tg 
327 巴巴/nr 爸爸/n ，/w 小鬼/n ，/w 水果/n 王国/n ，/w 忍/v 者/k 乱/d 太/d 郎/g ，/w 还有/v 一个/mq 老头/n 带/v 着/u 一个/mq 爬虫/n 还有/v 飞船/n ，/w 里面/f 有/v 一个/mq 粉色/n 的/u 怪物/n 。/w 还有/v 一个/mq 动画片/n 海底/n 小精灵/nz 。/w 啊啊/e 阿/b ！/w 
328 //w //w @/x 黯淡/a 不/d 唐突/v ：/w 看/v 到/v 一/m 段/q 很/d 有/v 道理/n 的/u 话/n ?/w ?/w 每次/r 失望/a 一/m 次/qv ，/w 我/r 就/d 少/ad 做/v 一/m 件/q 爱/v 你/r 的/u 事/n ，/w 直到/v 最后/f 备注/n 改/v 成/v 全名/n 、/w 取消/v 特别/d 关注/v 、/w 上/f 线/n 不/d 主动/ad 找/v 你/r 、/w 收起/v 你/r 送/v 的/u 东西/n 、/w 删/v 掉/v 你/r 所有/b 的/u 照片/n 、/w 再/d 也/d 不/d 偷偷/d 看/v 你/r 的/u 时候/n ，/w 就/d 是/v 该/r 说/v 再见/v 的/u 时候/n 了/y 。/w 失望/a 是/v 一/m 天/qt 天/qt 积累/v 的/u ，/w 离开/v 是/v 很/d 长/a 的/u 决定/n 
329 柴/nr 姐姐/n ，/w 中国/ns 要/v 发展/vn 经济/n ，/w 重工/nz 是/v 经济/n 命脉/n ，/w 你/r 拿/v 去/v 替换/v 成/v 不/d 冒烟/v 的/u ，/w 天/qt 是/v 蓝/a 了/y ，/w 你/r 以/p 为/p 河北/ns 那些/r 工人/n 就/d 感谢/v 你/r 吗/y ，/w 媒体/n 人/n 总/d 有/v 想/v 当/p 政治家/n 的/u ，/w 但/c 都/d 不/d 怎么/r 经得起/v 推敲/v ，/w 人格/n 魅力/n 不/d 能/v 替代/v 理论/n 正确/a ，/w 拍/v 纪录片/n 先/d 学习/v 如何/r 去/v 情感/n 化/v 吧/y 
330 我/r 喜欢/v 嘉铭/nr ，/w 人心/n 好/a 就是/d 暴躁/a 控制/vn 不/d 住/v 。/w 我/r 正/d 在/p @/x 芒果/n 看/v 【/w 变形/v 计/v 期/g ：/w 梁佳铭/nr 柔情/n 显现/v 父子/n 矛盾/an 坚冰/n 终/d 融化/v 】/w 小伙伴/n 们/k 速度/n 围观/v 了/u ~/x 
331  这个/r 地方/n 。/w 皮肤/n 喝/g 饱/a 水/n 撑/v 撑/v 嗒/o 哈哈哈/o 其实/d 我/r 是/v 个/q 南方/s 人/n [/w 位置/n ]/w 国道/n 
332 从/p 小/a 到/v 大/a 一/m 有/v 坐牢/v 的/u 感觉/n 麻烦/an 就/d 来/v 了/u 因为/c 我/r 必须/d 越狱/v ，/w 我/r 要/v 自由/a ！/w ！/w 自由/a 啊/y ！/w 我/r 没/v 你/r 不/d 能/v 活/n 
333 爱好/n 摸/v 粮食/n 买/v 鞋/n [/w 位置/n ]/w 泉/g 宗/g 南/b 路/n 
334 登山/vn 则/c 情/n 满/v 于/p 山/n ，/w 观海/nr 则/d 意/g 溢/v 于/p 海/n ，/w 我/r 才/d 之/r 多少/r ，/w 将/d 与/p 风云/n 而/cc 并/d 驱/g 矣/y 。/w 天下/n 美文/n 无/v 出/v 《/w 文/g 心/n 雕/g 龙/n 》/w 。/w 
335 不/d 要/v 拿/v 见仁见智/v 来/v 遮掩/v 所谓/v 的/u 趣味/n 差/g 品味/v 低/a 。/w 教父/n 天生/b 杀人狂/n 闻/v 香/n 识/v 女人/n 你/r 告诉/v 我/r 是/v 很/d 烂/a 的/u 电影/n 帕/g 西/f 诺/nr 那段/r 演讲/vn 是/v 作/v ？/w 我/r 把/p 你/r 抽/v 晕/v 在/p 乡政府/n 门口/s 你/r 个人/n 大/a 屯/g 支书/n 
336 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o //w //w @/x 我/r 的/u 前任/n 是/v 极品/n :/x 转/v 需/v ！/w //w //w @/x 痞/x 师傅/n :/x 已/d 下/f 单/d ！/w ！/w //w //w @/x 超级/b 玛丽/nr 子/g :/x [/w 拜拜/v ]/w 救命/vn //w //w @/x 我/r 的/u 极品/n 评论/n :/x 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈/v 我/r 操/v 谁/r 买/v 啊/y ！/w ！/w ！/w ！/w 
337 这/r 两/m 天/qt 真是/d 累/v 到/v 吐血/v 。/w 。/w 死/v 吧/y 
338 去/v 接受/v 命运/n 的/u 审判/vn 。/w 祝/v 我/r 好运/n ！/w 
339 世上/s 最/d 好/a 的/u 人/n 莫过于/v 的/u 姐姐/n 么/y 么/y 大/a 
340 这次/r 我/r 终于/d 够/v 了/y ，/w 去/v 你/r 的/u 吧/y !/w 
341  ./w 哈/v 哈哈哈/o 这/r 歌名/n 真是/d 绝/g 了/y 。/w 
342 付费/v 也/d 停/v 的/u 话/n 我/r 可以/v 转行/v 了/u //w //w @:/x 我/r 听/v 听/v 谁/r 他/r 妈/n 还/d 好意思/v 聊/v 习/g 多么/d 多么/d 有/v 希望/n 什么/r 的/u ？/w 
343 想/v 到/p 去年/t 的/u 这个/r 时候/n 。/w 呵呵/v 分享/v 的/u 单/b 曲/n 《/w ?/w ?/w ?/w 》/w （/w 来自/v 豆瓣/n -/n #/x 私人/n 兆赫/q #/x ）/w （/w 分享/v 自/p @/x 豆瓣/n ）/w 
344 回复/v @/x 葵花/n 与/p 莲/g :/x 真是/d //w //w @/x 葵花/n 与/p 莲/g :/x 情/n 深/d 不/d 寿/g 
345 不论/c 任何/r 事/n 觉得/v 自己/r 占/v 尽/v 天理/n 的/u 时候/n 不妨/d 询问/v 他/r 人/n 想法/n 也许/d 就/d 能/v 成功/a 被/p 打/v 脸/n 别/d 问/v 为什么/r 在/p 别人/r 眼里/s 答案/n 就/d 写/v 在/p 你/r 那/r 张/q 大/a 脸上/n 可/v 你/r 还/d 不/d 停/v 问/v 在/p 哪/r 呢/y 在/p 哪/r 呢/y 蠢/a 不/d 可/v 及/cc 
346 太/d 对/p //w //w @/x 二/m 逼/v 瓦/n 西/f 里/f :/x 转发/v 微/g 博/g 
347 贱/a 贱/a 的/u //w //w @/x 我/r 与/p 老公/n 的/u 日常/b :/x 回复/v @:/x [/w 拜拜/v ]/w //w //w @:/x 只有/c 我/r 一个/mq 人/n 好/a 想/v 用/p 锤子/n 把/p 它/r 敲/v 进去/v 吗/y ？/w 
348 有些/r 事/n 还/d 是/v 别/d 细/ad 想/v 的/u 好/a 。/w 我/r 就/d 想/v 当/p 一/m 只/q 动物/n 。/w 吃/v 喝/g 睡/v 玩/v 
349 这种/r 朋友/n 我/r 一般/ad 就/d 剩/v 绝交/v 这/r 一/m 条/q 路/n 留给/v 他/r 选择/v 。/w 
350 穷/a 逛/v [/w 懒得/v 理/v 你/r ]/w [/w 懒得/v 理/v 你/r ]/w [/w 位置/n ]/w 芳草地/n ?/w 物/g 中心/n 
351 先/d 查/v 区/n 伯/g 事件/n 的/u 真相/n 吧/y ，/w 否则/c 公众/n 对/p 司法/n 的/u 公正性/n 会/v 缺乏/v 信心/n 。/w 
352 你/r 说/v 的/u ，/w 是/v 什么/r 祸国殃民/v 的/u 组织/n ？/w 
353 香港/ns 影视/b 人/n 中/f 有/v 不少/m 令/v 人/n 尊敬/vn 。/w 但/c 往往/d 黄/nr 钟/n 毁弃/v ，/w 瓦/n 釜/x 雷鸣/v 。/w 可/v 谁/r 让/v 咱们/r 上下/f 都/d 好/a 这/r 口味/n 呢/y ？/w //w //w @/x 他/r 回/v 精神病院/n 了/u :/x //w //w @/x 导演/n 陈国/nr 星/n :/x //w //w @/x 北/f 村/n :/x 港台/n 低俗/a 商业/n 剧/n 模式/n 正在/d 腐蚀/v 大陆/n 影视/b 文化/n ，/w 多/m 年/qt 前/f 就/d 已/d 开始/v 了/y …/w …/w 
354 阿弥陀佛/n ，/w 感谢/v 上帝/n ，/w 真主/n 保佑/v //w //w @/x 喷嚏/n 网/n 铂/n 程/n :/x →/w →/w //w //w @/x 德国/ns 游/v 学/v :/x 河南/ns 圣/g 女/b 头/n 戴/v 义乌/ns 小商品/n 市场/n 假/a 花/n 假装/v 宋朝/t 清明上河图/n 人物/n 穿越/v 到/v 古/tg 希腊/ns 举/v 着/u 山寨/n 奥林匹克/nz 火炬/n 买/v 了/u 个/q 瑞典/ns 宜/g 家/n 的/u 铁/n 灯笼/n 传递/v 烧/v 死/v 春秋/n 晋国/ns 介子/n 推/v 的/u 剩/v 火/n 放飞/vn 旧约/n 上/f 说/v 的/u 和平鸽/n 。/w 。/w 。/w 有/v 点/qt 乱/d 
355 你/r 在/p 黄浦江/ns 给/p 鱼/n 放生/v ，/w 脑子/n 没/v 毛病/n 吗/y ？/w 放生/v 淡水鱼/n 流/v 进/v 大海/n 就/d 死/v 了/y ，/w 放生/v 咸/a 水/n 鱼/n 还/d 没/d 流/v 进/v 大海/n 就/d 死/v 了/u ----/m 王自健/nr 的/u #/x 今晚/t 八零/m 后/f 脱/v 口/n 秀/g #/x 这样/r 的/u 冷/a 幽默/a 比比皆是/v 。/w 笑/v 得/u 人/n 心花怒放/l 的/u 。/w 我/r 以为/v 是/v 目前/t 为止/u ，/w 中国/ns 最/d 好/a 的/u 脱/v 口/n 秀/g 节目/n 。/w 娱乐/n 不/d 愚/a 乐/a ，/w 尖刻/a 不/d 苛刻/a 。/w 
356 我/r 党/n 有/v 胸/g 怀/v 有/v 担当/v 有/v 眼界/n 但/c 缺/v 厚/a 黑/a 韬略/n 的/u 卓越/a 领袖/n 。/w 
357 蒋介石/nr 因此/c 也/d 对/p 他/r 爱/v 恨/v 交加/v ，/w 却/d 无可奈何/v 。/w 
358 说/v 不/d 完/v 的/u 天安门/ns …/w //w //w @/x 老/a 芋头/n :/x 这个/r 不/d 能/v 忘/v ！/w 
359 某些/r 叫/v 哲学/n 的/u 东西/n ，/w 里里外外/n 没有/v 了/u 一点/m 哲学/n 味/g 。/w 而且/c 即便/c 被/p 冠/v 于/p 某/r 个/q 名字/n ，/w 也/d 早/a 全/d 无/v 那/r 个/q 名字/n 原来/b 的/u 哲学/n 。/w 剩下/v 的/u 只/d 有/v 形而上学/n 的/u 诡辩/vn 。/w 
360 呵呵/e ，/w 旧/a 文章/n 提出/v 的/u 还/d 是/v 新/a 问题/n 
361 八十年代/t 的/u 中国/ns 也/d 几乎/d 如此/r 。/w 班/n 上/f 有/v 副/b 省长/n 儿子/n ，/w 但/c 除了/p 旧/a 军服/n ，/w 没有/v 特权/n 标签/n 。/w 高/a 山下/s 的/u 花环/n 中/f ，/w 即便/c 合理/a 开后门/v ，/w 也/d 为/v 人/n 不齿/v 。/w 但/c 这/r 价值观/n 却/d 被/p 伴随/v 所谓/v 的/u 自由化/vn 终止/v 了/y 。/w 如今/t ，/w 没/v 关系/n 都/d 不好意思/a 说/v 自己/r 是/v 成功/a 人士/n 。/w 所以/c ，/w 风气/n 是/v 政治/n 和/cc 文化/n 创造/v 的/u 。/w 
362 故意/d 造谣/v 带来/v 恶劣/a 社会/n 影响/vn 不/d 能/v 因为/p 愚人节/t 而/cc 免/v 于/p 处罚/vn 。/w 某/r 司马/nr 今天/t 还/d 借/v 怀念/v 先烈/n 纪念/v 薄/a 督/g ，/w 可见/c 这些/r 人/n 对/p 现实/n 政治/n 多么/d 不/d 满/a ，/w 对/p 复辟/v 倒退/v 多么/d 向往/v 。/w 
363 为了/p 一个/mq 梦想/n ！/w //w //w @/x 四/m 叶/q 未/d 明/a :年/x 月/n 日/g ，/w 美国/ns 民权/n 运动/vn 领袖/n 马丁/nr &/x ;/w 路德/nr &/x ;/w 金/b 遇刺/v 身亡/v ，/w 年/qt 仅/d 岁/qt 。/w //w //w @/x 尹/nr 鸿/g :/x 四十年/m 啦/y 。/w 
364 最近/t 的/u 一/m 桩/q 桩/q 事件/n 一方面/c 说明/v 公开/ad 透明/a 依法/d 多么/d 重要/a ；/w 一方面/c 说明/v 权力/n 体系/n 并/cc 没有/d 真正/d 做好/v 公开/ad 透明/a 依法/d 的/u 准备/vn 。/w 四/m 个/q 全面/ad 为时/v 尚/d 早/a ，/w 首先/d 需要/v 从/p 一个/mq 一个/mq 的/u 点/qt 做起/v 。/w 
365 他/r 就/d 是/v 嫖娼/v ，/w 也/d 还/d 是/v 公民/n 。/w 在/p 依法/d 治国/v 的/u 大/a 背景/n 下/f ，/w 这/r 实在/d 太/d 过/u 份/q 。/w 
366 放开/v 了/y ，/w 一部分/m 人/n 如何/r 能够/v 先/d 富/g 起来/v ？/w 
367 我们/r 总是/d 以/p 君子/n 之/u 心/n 度/qv 小人/n 之/u 腹/g [/w 呵呵/e ]/w 
368 总书记/n 的/u 四/m 个/q 全面/a ，/w 也/d 在/p 全面/ad 面对/v 挑战/vn 。/w 
369 有/v 敢于/v 说/v 的/u 精神/n ！/w 【/w 教育部/nt :/x 校园/n 足球/n 非/b “/w 大跃进/nz ”/w 】/w 
370 这/r 文章/n 写/v 得/v ，/w 好像/v 有/v 缝/n 是/v 罪/n 有/v 应得/vn ，/w 苍蝇/n 倒/d 该/v 洋洋得意/v 了/y 。/w 
371 死活/d 都/d 靠/v 名义/n 上/f 全民/n 所有/b 的/u 土地/n 挣钱/v ！/w 
372 呵呵/v //w //w @:/x 看/v 了/u 报道/v 我/r 居然/d 到/v 的/u 是/v 这个/r 点/n ：/w 谨慎/ad 说话/v ，/w 谦虚/ad 做事/v [/w 偷/v 笑/v ]/w [/w 偷/v 笑/v ]/w ?/w ?/w 尹鸿/nr ：/w “/w 因为/c 真正/d 知道/v 水/n 深水/b 浅/a 的/u 人/n 是/v 在/p 水/n 里面/f 游泳/v 的/u 人/n ，/w 我们/r 只/d 是/v 在/p 岸上/s 拍巴掌/v 的/u 人/n ，/w 有时候/d 说/v 的/u 话/n 未必/d 准确/a 。/w ”/w 
373 分裂/v 出/v 诗人/n //w //w @/x 阿/b 忆/g :/x 海/n 涅/g 说/v ，/w 魔鬼/n 的/u 身上/s 也/d 会/v 有/v 上帝/n 的/u 身影/n 。/w 阿忆/nr 说/v ，/w 上帝/n 的/u 身上/s 也/d 会/v 有/v 魔鬼/n 的/u 身影/n 。/w 
374 #/x 电影/n 推荐/v #/x #/x 王牌/n 特工/n #/x 能/v 把/p 类型/n 片/q 拍/v 的/u 如此/r 让/v 人/n 兴奋/an ，/w 实在/d 大/a 牛/n 。/w 青年/n 励志/nr ，/w 高/a 科技/n ，/w 政治/n 寓言/n ，/w 代际/n 传承/v ，/w 皇家/n 范/nr 儿/g ，/w 英国/ns 腔调/n ，/w 电影/n 互/d 文/g ，/w 冷/a 笑话/n ，/w 热/a 暴力/n ，/w 音乐/n 狂欢/v ，/w 一/m 盘/qv 大杂烩/n 炒/v 成/v 一/m 盘/qv 色/n 香味/n 具/g 全/a 的/u 大/a 菜/n 。/w 不/d 服/v 不行/a 。/w 肯定/d 会/v 成为/v 之后/f 英国/ns 血统/n 的/u 新/a 谍/x 片/q 系列/n 。/w 
375 瞠目结舌/l 。/w 各种/r 党规/n 国法/n 纪律/n 道德/n ，/w 都/d 被/p 这些/r 嘲笑/v 了/y 。/w 
376 到处/d 新/a 常态/n 下/v 电影/n 还/d 在/p 超/h 常态/n ！/w #/x 电影/n 市场/n #/x 
377 孩子/n 们/k ，/w 虽然/c 是/v 愚人节/t ，/w 但是/c 玩笑/n 也/d 不/d 要/v 开/v 得/u 太/d 大/a ！/w 
378 有的/r 人/n 有/v 的/u 机构/n 有的/r 部门/n ，/w 总是/d 为/v 依法/d 治国/v 添乱/v 抹黑/v 。/w 
379 为何/r 干/v 啥/r 事儿/n 都/d 像/v 地下党/n 呢/y ？/w 【/w 人大/n 原/b 校长/n 纪宝成/nr 题词/v 消失/v 】/w 
380 现在/t 谁/r 碰见/v 睡/v ，/w 世道/n 人心/n 的/u ，/w 不/d 是/v 无限/v 感慨/v 呀/y ？/w [/w 呵呵/e ]/w 
381 一/m 牛/n 事儿/n 一转眼/d 怎么/r 又/d 被/p 说/v 成/v 了/u 这个/r 样/g ？/w //w //w @/x 瓦/n 良/g 格/g 号/n 归来/v :/x [/w 汗/n ]/w //w //w @/x 鲍/nr 迪克/nr :/x 【/w 利比亚/ns ：/w 开/v 暴力/n 撤/v 侨/g 先例/n 】/w 为/v 给/p 中国/ns 车辆/n 开道/v ，/w 埃军/nr 打开/v 边境/s 大门/n 狂/g 殴/g 他国/r 难民/n ，/w 黎波里/nr 机场/n 一整天/t 都/d 是/v 中国/ns 飞机/n 起飞/v 。/w 租/v 的/u 邮轮/n 只/d 许/v 中国/ns 公民/n 上/f ，/w 别国/r 公民/n 被/p 船员/n 拿/v 枪/n 威逼/v 滚蛋/v ，/w 通过/p 金元/n 外交/n 干涉/v 希腊/ns 内政/n …/w …/w 
382  //w //w @/x 宪/g 阁/g 微观/n :/x 【/w 岁月/n 匆匆/z ，/w 恍如隔世/v 】/w 赵丹/nr 逝世/v 前/f 两/m 天/qt ,/w 即/v 年月/n 日/g ,/w 《/w 人民日报/nz 》/w 发表/v 了/u 他/r 写/v 的/u 文章/n 《/w 管/v 得/u 太/d 具体/a 文艺/n 没/d 希望/v 》/w //w //w @/x 尹/nr 鸿/g :/x 那/r 是/v 年/qt 啊/y ，/w 人民日报/nz 还/d 发/v 赵丹/nr 去世/v 前/f 的/u 文章/n ，/w 标题/n 就/d 是/v ：/w 管/v 得/u 太/d 多/a ，/w 文艺/n 没/d 希望/v ！/w 岁月/n 匆匆/z ，/w 胡/d 赵/nr 已/d 去/v ，/w 恍如隔世/v 
383 那/r 是/v 年/qt 啊/y ，/w 人民日报/nz 还/d 发/v 赵丹/nr 去世/v 前/f 的/u 文章/n ，/w 标题/n 就/d 是/v ：/w 管/v 得/u 太/d 多/a ，/w 文艺/n 没/d 希望/v ！/w 岁月/n 匆匆/z ，/w 胡/d 赵/nr 已/d 去/v ，/w 恍如隔世/v 
384 当/p 一个/mq 国家/n 爱人/n 人/n 的/u 时候/n ，/w 人人/n 就/d 会/v 爱/v 这个/r 国家/n 。/w 这/r 才/d 是/v 爱国主义/n 的/u 本质/n 。/w //w //w @/x 大/a 鹏/g 看/v 天下/n :/x 爱国/a 需要/n 发自/v 内心/n ，/w 需要/v 实际/a 行动/vn ，/w 比如/v 撤/v 侨/g 。/w 无须/d 刻意/d 渲染/v ，/w 做到/v 了/y ，/w 大家/r 自然/d 拥护/v 。/w [/w 心/n ]/w //w //w @/x 大/a 鹏/g 看/v 天下/n :/x 无论如何/l ，/w 这个/r 都/d 需要/v 顶/v 一下/mq 。/w 给/p 力/n ！/w ！/w ！/w [/w ]/w [/w ]/w [/w ]/w 
385 最近/t 中办国办/n 不/d 是/v 刚刚/d 出台/v 了/u 不/d 准/a 领导/n 干部/n 干预/vn 司法/n 的/u 文件/n 吗/y ？/w 在/p 新闻/n 法/n 出台/v 之前/f ，/w 两/m 办/v 也/d 应该/v 出台/v 不/d 允许/v 领导/n 干部/n 随意/ad 干预/v 舆论/n 监督/vn 的/u 规定/n 。/w 新闻/n 如果/c 违法/v ，/w 可以/v 用/p 法律/n 手段/n 解决/v 。/w “/w 在/p 党/n 的/u 领导/n 下/f ”/w ，/w 司法/n 独立/an 、/w 舆论/n 监督/vn 权/n 得到/v 尊重/v ，/w 都/d 是/v 依法/d 治国/v 的/u 应有/v 之/u 义/g 。/w 
386 回复/v @/x 中国联通/nt 北京/ns 客/g 服/v :/x 好/a 态度/n 好/a 作风/n //w //w @/x 中国联通/nt 北京/ns 客/g 服/v :/x 您好/l ，/w 原博/nr 主/g 的/u 问题/n 我/r 司/g 已/d 跟进/v ，/w 感谢/v 您/r 的/u 关注/vn 。/w //w //w @/x 尹/nr 鸿/g :/x 刚/d 曝光/v 过/v 
387 还/d 能/v 这么/r 振振有词/v ，/w 这/r 说明/v 蒋介石/nr 确实/ad 不/d 了解/v 共产党/n 。/w 党/n 指挥/vn 枪/n 是/v 古田/ns 会议/n 就/d 决定/v 的/u 。/w 
388 不知/v 是/v 反/v 腐/g 新闻/n 越来越/d 写/v 得/u 有/v 看头/n 呢/y 还/d 是/v 腐败/a 官员/n 越来越/d 逗/v 比/v ？/w //w //w @/x 新/a 京/b 报/n :/x 【/w “/w 有/v 谁/r 对/p 党/n 不/d 敬/v ，/w 我/r 会/v 同/p 他/r 拼命/d ”/w 】/w 王/n 敏/g 自诩/v 对/p 党/n 忠诚/an 。/w 熟悉/v 他/r 的/u 人/n 说/v ，/w “/w 他/r 感情/n 丰沛/a ，/w 每当/p 讲/v 起/v 这些/r ，/w 总是/d 慷慨激昂/v 、/w 热血/n 沸腾/v ，/w 他/r 甚至/d 放/v 言/g ‘/w 有/v 谁/r 党/n 不/d 敬/v ，/w 我/r 会/v 同/p 他/r 拼命/d ’/w 。/w ”/w 
389 什么/r 叫/v 新闻/n 框架/n ，/w 这/r 就是/v 例子/n [/w 大笑/v ]/w 
390 按照/p 目前/t 一些/mq 人/n 的/u 看法/n ，/w 这些/r 都/d 是/v 西方/s 的/u 普/g 世/g 价值/n ，/w 中国/ns 的/u 普/g 世/g 价值/n 是/v 忠孝/n 节/g 义/g 、/w 三纲五常/l 、/w 仁义/n 礼/n 智/g 信/n 。/w 
391 这/r 事儿/n 搞/v 明白/a 真相/n ，/w 那么/c 难/a 吗/y ？/w 在/p 舆论/n 面前/f ，/w 公/b 权力/n 是否/v 需要/v 用/p 更/d 公开/v 透明/a 的/u 方式/n 来/v 证明/v 自己/r ？/w //w //w @/x 明/a 周刊/n 谢/nr 敏/g :/x 最新/a 消息/n ，/w 区伯/nr 被/p 虐待/v 且/c 已/d 摔/v 伤/v ，/w 并且/c 拒绝/v 了/u 在/p 媒体/n 面前/f 承认/v 嫖娼/v 。/w //w //w @/x 悄悄/d 开/v 微/g 博/g :/x 顺/v 我/r 者/k 昌/g ，/w 逆/g 我/r 者/k 嫖娼/v 。/w 
392 如果/c 追/v 责/g 的/u 主体/n 和/cc 程序/n 清楚/a 并/cc 可/v 操作/vn ，/w 追/v 责/g 之/u 事/n 恐怕/d 会/v 比比皆是/v …/w …/w 中办国办/n :/x 领导/n 干部/n 干预/vn 司法/n 活动/vn 将/d 追/v 刑/n 责/g （/w 分享/v 自/p @/x 新浪/nz 新闻/n ）/w 
393 刚/d 曝光/v 过/v //w //w @/x 周铁东/nr 本人/r :/x 回复/v @/x 中国联通/nt 北京/ns 客/g 服/v :/x 谢谢/v 回复/v ！/w 拨叫/n 时间/n 截/q 图/n 上/f 有/v ，/w 今天/t :/x 。/w 因/p 第三/m 方/q 软件/n 明确/ad 标记/v 了/u 是/v 诈骗/v 电话/n ，/w 所以/c 没有/d 接/v 听/v 而是/c 直接/ad 挂断/n 。/w 这个/r 号码机/n 主/g 是/v 谁/r ，/w 你们/r 难道/d 没/d 有/v 记录/n 吗/y ？/w 
394 看看/v 他们/r 聊/v 的/u 女生/n 节/q 横幅/n ，/w 校园/n 奇观/n +/q 奇才/n +/q 奇葩/n @/x 清华大学/nt 清新/a 视界/n 
395 佛法/n 无边/z 回头/v 是/v 岸/n //w //w @/x 刘/nr 春/tg :/x 这个/r 。/w 。/w 。/w //w //w @/x 为/p 小/a 马/n 养鱼/vn :/x 我/r 婆婆/n 还/d 说/v 她/r 是/v 虔诚/a 的/u 佛教徒/n 呢/y 。/w 现在/t 我/r 跟/p 我/r 老公/n 在/p 去/v 离婚/v 的/u 路上/s 。/w 我们/r 在/p 一起/s 六年/m 没/v 事/n ，/w 她/r 来/v 了/u 两/m 个/q 月/n 我们/r 去/v 离婚/v 。/w 
396 政府/n 忘记/v 了/u 自己/r 的/u 身份/n ，/w 与/p 商人/n 的/u 利益/n 想/v 一/m 块/q 去/v 了/y 。/w 
397 公约数/n 要/v 有/v ，/w 但/c 包容/v 差异/n 是/v 公约数/n 的/u 基础/n 。/w 
398 颜/g 值/v 歧视/v 啊/y ，/w 但/c 有的/r 地方/n 还/d 真/d 不/d 能/v 否认/v …/w …/w 
399 好/a 主意/n //w //w @/x 范/g 剑/n 平/v :/x 不许/d 逃/v 出/v 最/d 重要/a 。/w //w //w @/x 科/n 罗/b 廖/nr 夫/n :/x 操作性/n 很/d 强/a ，/w 建议/v 脱光/v 了/u 才/d 能/v 进入/v 公社/n ，/w 不/d 能/v 带有/v 一丝一毫/l 的/u 资产阶级/n 生产/vn 生活资料/l ~/x ~/x ~/x //w //w @/x 范/g 剑/n 平/v :/x 可行/a ，/w 多种模式/n 竞赛/vn 。/w //w //w @/x 茶/n 人/n 悟/g 茶/n :/x 划/v 块/q 地/u 办/v 个/q 人民公社/l ，/w 让/v 这些/r 网友/n 全家/n 一起/s 去/v 当/v 社员/n ，/w 统购统销/v 发/v 布票/n 记工/v 分/qt ，/w 去/v 过/u 修/v 水利/n 工程/n 的/u 幸福/a 日子/n 。/w 
400 这么/r 报道/v 不够/a 严肃/a 。/w 原文/n 不/d 是/v 因为/p 安培/nr 的/u 个人/n 过敏/v ，/w 而是/c 说/v 国内/s 过敏/v 人数/n 较/d 多/a 。/w 因/p 个人/n 好恶/n 而/cc 影响/vn 全国/n ，/w 除/p 个别/a 国家/n 外/f ，/w 大多/d 不/d 可能/v 也/d 做/v 不/d 到/v 。/w 
401 大多/d 被/p 改编/v 为/p 影视剧/n 了/y 。/w 《/w 穆斯林/nz 的/u 葬礼/n 》/w 长时间/n 未/d 能/v 公映/v 。/w 
402 希望/v 小学/n 要/v 全国/n 人民/n 捐款/v ，/w 足球/n 学校/n 倒/d 直接/ad 用/v 纳税人/n 的/u 钱/n 建/v 了/y 。/w 雷厉风行/v 的/u 教育/vn 。/w 
403 元芳/nr 怎么/r 看/v ？/w //w //w @/x 萧/nr 含/v :/x 回复/v @/x 湘西/ns 士/g 匪/g :/x [/w ]/w //w //w @/x 湘西/ns 士/g 匪/g :/x 薛/nr 蛮/d 子/g 大/a 之后/f ，/w 区/n 伯/g 监督/v 公/g ?/w 以来/f ，/w 嫖娼/v 了/y 。/w 你/r 看/v 人家/n 周永康/nr 、/w 徐才厚/nr 、/w 李东生/nr 以及/cc 部分/n 女/b 主持人/n ，/w 芮成钢/nr 和/cc 他/r 的/u 位/q 部级/b 夫人/n 、/w 天津/ns 公安局/n 长武/ns 长顺/ns 等/u 无数/m 领导/n 干部/n 同志/n ，/w 人家/r 嫖/v 吗/y ？/w 不/d 嫖/v 。/w 你/r 为什么/r 憋/v 不/d 住/v 忍/v 不得/v 呢/y ？/w 不好/a ，/w 要/v 改/v 。/w 
404 全球/n 最/d 富/a 成员/n 正/d 增加/v 公共/b 慈善/an 。/w 巴菲特/nr 鼓励/v 最/d 富/a 阶层/n 至少/d 捐/v 出/v 过/u 半/m 财产/n ，/w 响应/v 者/k 微/g 软/a 比尔/nr ?/w 盖茨/nr 、/w 脸谱/n 马克/n ?/w 扎克伯格/nr 和/cc 甲骨文/n 拉/v 里/f ?/w 埃利森/nr 
405  //w //w @/x 编剧/n 徐萌/nr :/x 所以/c 这个/r 红/g 要/v 加/b 引号/n ，/w 剧/n 和/cc 人/n 都/d ?/w 有/v 生命力/n @/x 故事/n 人/n 贾东岩/nr :/x //w //w @/x 梅子/nr 笑/v :/x 悬浮/vn 剧/n 基本/ad 没有/v 捧/v 红/a 演员/n ，/w 都/d 是/v 消耗/v 。/w 悬浮/vn 剧/n 的/u 演员/n 在/p 其他/r 剧种/n 中/f 仍/d 是/v 寸步难行/v @/x 编剧/n 徐萌/nr :/x 此/r 评估/v 体系/n 是/v 所谓/v 悬浮/vn 剧/n 的/u 始作俑者/l ，/w 开创/v 的/u 模式/n 捧/v 红/a 的/u 演员/n 至今/d 风行/v ，/w 劣/g 币/g 驱逐/v 良/g 币/g 的/u 开始/v 。/w 
406 防火防盗/n 防/v 记者/n 加/v 防/v 女/b 贼/n [/w 嘻/o 嘻/o ]/w //w //w @/x 杨/g 伯/g 溆/x :/x 女/b 贼/n 反/v 腐/g //w //w @/x 萧/nr 含/v :/x 这样/r 的/u 女/b 贼/n ，/w 可以/v 称为/v 侠盗/n 乎/y ？/w [/w 黑线/n ]/w 
407 原来/d 妓/x 与/p 技/g 通/v 啊/y //w //w @/x 周铁东/nr 本人/r :/x 呵呵/v //w //w @/x 陈启宙/nr :/x 原来/d 是/v 祖传/vn 的/u 。/w 。/w 。/w 。/w 
408 #/x 我/r 是/v 歌手/n #/x 韩/b 红/a 果然/c 王后/n ，/w 就/d 明白/v 孙楠/nr 为何/r 有/v 计划/n 地/u 退/v 赛/v 了/y 。/w 过程/n 是/v 精彩/a 的/u ，/w 结果/n 无所谓/v 。/w 今晚/t 最/d 亮/a 的/u 是/v 李健/nr 吴秀波/nr 和/cc 孙楠/nr 戴玉强/nr 两/m 对/q 组合/n 。/w 阿玲/nr 最后/f 的/u 压轴戏/n 也/d 不/d 错/v ！/w 
409 不仅/c 政府/n ，/w 四/m 套/q 班子/n 加/b 军队/n ，/w 另外/c 工青妇/n 文联/n 科协/n ，/w 机构/n 加/v 一/m 块/q ，/w 吓坏/v 全世界/n 。/w 
410 将来/t 会/v 有/v 一对/mq 对/p 双飞/nr 燕/g 站/v 在/p 这/r 沉/v 船头/s …/w …/w 咱们/r 真/d 是/v 钱/n 多/a 的/u 爱/vn 凑/v 全世界/n 的/u 热闹/a 啊/y 。/w 
411 接/v 下来/v 这/r 一对/mq …/w …/w 呵呵/v //w //w @/x 刘湘梅/nr :秒/t 杀/v ，/w 醉/v 了/y 
412 [/w 大笑/v ]/w 爱上/v 这/r 俩/m 哥们/n 了/u #/x 我/r 是/v 歌手/n #/x 
413 顽疾/n 难/ad 除/v ，/w 必/d 有/v 难言之隐/l ！/w 我/r 现在/t 越来越/d 意识/v 到/v ，/w 一些/mq 看/v 起来/v 简单/a 的/u 事儿/n 往往/d 复杂/a 得/u 超出/v 想象/v 。/w 比如/v 什么/r 出租车/n 之类/r 。/w //w //w @/x 崔/nr 向/p 红/a :/x //w //w @/x 乒乓/n 阎桂丽/nr :/x [/w 吃惊/a ]/w 
414 监察/vn 局/n 之后/f 要/v 建/v 建/v 督/g 干/v 局/n [/w 汗/n ]/w ？/w 
415  //w //w @/x 王/n 小山/n :/x 看/v 作家/n 们/k 聊天/v 就/d 是/v 长/a 见识/n 。/w //w //w @/x 洪峰/n :/x ）/w 勇军/nr ，/w 王剑/nr 这个/r 比喻/n 其实/d 挺/d 到位/v 的/u ：/w 那/r 是/v 个/q 场景/n ，/w 不/d 是/v 说/v 你/r 本人/r 。/w ）/w 参与/v 进来/v 的/u 都/d 是/v 对/p 文字/n 有/v 自己/r 见解/n 的/u 人/n 。/w 倾听/v 。/w //w //w @/x 付/v 勇/g 军/n :/x 对了/v 。/w 不要/d 攻击/v 人/n //w //w @/x 深圳/ns 王/nr 剑/n :/x 别/v ，/w 玩笑/n 而已/y 。/w 别/d 放在/v 心上/s 。/w //w //w @/x 深圳/ns 王/nr 剑/n :/x 感觉/n 像/v 一本正经/l 的/u 时候/n 放/v 了/u 个/q 屁/n 。/w [/w 嘻/o 嘻/o ]/w [/w 嘻/o 嘻/o ]/w [/w 嘻/o 嘻/o ]/w 
416 没/v 机会/n 改/v 卷子/n ，/w 卷子/n 答/v 错/v 了/u 也/d 没/v 机制/n 去/v 改错/v …/w …/w 
417 不/d 懂/v 虽/c 死/v 犹/d 生/v 啊/y ？/w [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w 
418 支持/v ！/w 相信/v //w //w @/x 聚/v 美/b 优/g 品/v :/x 作为/p 唯一一/b 家/n 能够/v 官/n 网/n 验/v 真/a 的/u 电/n 商/tg ，/w 我们/r 一直/d 对/p 那些/r 抹黑/v 笑笑/v 不/d 语/g ，/w 但是/c 今天/t 坚决/ad 不/d 再/d 沉默/a 。/w 作为/p 一/m 家/q 有/v 梦想/n 的/u 公司/n ，/w 我们/r 一定/d 要/v 让/v 你/r 知道/v 我们/r 这/r 半/m 年/qt 经历/v 了/u 什么/r ！/w 
419 我/r 刚刚/d 在/p #/x 领/v 年终奖/n 啦/y #/x 中/f 领到/v 了/y ./w 元/q 现金/n ！/w 没/d 领/v 的/u 小伙伴/n 们/k 快/d 去/v 领/v 吧/y ，/w %/f 人人/n 有/v 份/q ，/w 还有/v 很多/m 奖/n 没有/d 发/v 完/v 呢/y ！/w 比/p 比/p 看/v 谁/r 领/v 的/u 多/m ~/x 
420 ！/w 丸子/n 机/g 到/v 了/u 哟/y ！/w 可以/v 准备/v 做/v 热呼呼/z 嗒/o 小/a 丸子/n 了/y ！/w 谁/r 要/v 吃/v [/w 嘻/o 嘻/o ]/w ！/w 谢谢/v @/x 青年/n 文摘/n -/n 快/a 点/n 活动/vn 很/d 给/p 力/n ！/w 会/v 继续/v 关注/v 嗒/o 呀/y 
421 #/x 蛋糕/n 叔叔/n 送/v 甜蜜/a #/x 蛋糕/n 叔叔/n 我/r 要/v @/x 蛋糕/n 叔叔/n 吼/v 开/v 森/g 收到/v 了/u 好好/d 兹/Rg 的/u 蛋糕/n ！/w 谢谢/v 呀/y ！/w 活动/vn 好/a 给/p 力/n ！/w 加油/v 哟/y 
422 哇/o 好/a 可爱/a ~/x 最/d 喜欢/v 吃/v 热乎乎/z 的/u 章鱼/n 小/a 丸子/n ~/x 求/v 中/f 呀/y ！/w ！/w ~/x ~/x 也/d 可以/v 在/p 家/n 自己/r 做/v 了/u ~/x 
423 @/x 央/g 视/g 综艺/n 我/r 妈妈/n 包/v 的/u 饺子/n 才/d 真/a 的/u 秒/qt 杀/v 一切/r ！/w 超大/b 肉馅/n ！/w 爸爸/n 做/v 的/u 麻辣/z 虾/n 也/d 是/v 无敌/v ！/w 家/n 的/u 味道/n 才/d 是/v 最/d 美/a #/x 陪/v 着/u 爸/n 妈/n 过/u 重阳/t #/x 
424 我/r 妈妈/n 包/v 的/u 饺子/n 才/d 真/a 的/u 秒/qt 杀/v 一切/r ！/w 无敌/v 肉馅/n ！/w 爸爸/n 做/v 的/u 麻辣/z 虾/n 也/d 是/v 无敌/v ！/w 家/n 的/u 味道/n 才/d 是/v 最/d 美/a #/x 陪/v 着/u 爸/n 妈/n 过/u 重阳/t #/x 
425 #/x 我/r 爱/v 红/a 米/q 手机/n #/x 刚刚/d 成功/ad 预约/v 了/u 一/m 台/q 红/a 米/q 移动/vn 版/n ，/w 上网/v 超快/n ，/w 终于/d 不用/d 担心/v 看/v 视频/n 卡/n ，/w 下载/v 应用/v 慢/a 了/y 。/w 月/n 日/g 开放/v 购买/v ，/w 希望/v 能/v 抢/v 到/v 台/n @/x 红/a 米/q 手机/n ，/w 分享/v 预约/vn 地址/n ：/w 
426 #/x 世界杯/n 期间/f ，/w 男人/n 怎么/r 用/v ？/w #/x #/x 世界杯/n 期间/f ，/w 男人/n 怎么/r 用/v ？/w #/x 插/v 空/g 用/v ：/w 看/v 球/n 、/w 使用/v 两/m 不/d 误/v ，/w 该/r 用/v 还/d 得/u 用/v ，/w 不用/d 白/a 不/d 用/v ，/w 凭/p 啥/r 我/r 不/d 用/v ，/w 我/r 不/d 用/v 谁/r 用/v ？/w 详情/n :/x 世界杯/n 期间/f ，/w 男人/n 怎么/r 用/v ？/w 
427 [/w 鄙视/v ]/w [/w 鄙视/v ]/w //w //w @/x 眼里/s 含/v 沙/n :/x 无/v 良/g 商家/n ，/w 大家/r 帮忙/v 扩散/v ！/w //w //w @/x 燃烧/v 的/u 脚印/n :/x 揭露/v 黑心/n 无/v 良/g 商家/n @/x 喜/v 铺/v 婚礼/n 策划/v 求/v 扩散/v ！/w ！/w ！/w //w //w @/x ?/w :/x 扩/g 
428 #/x 一/m 起/q 大/a 快活/a #/x 【/w 爱/v 猜/v 电影/n &/x ;/w 第五/m 期/qv 】/w 是/v 分/v @/x 大连/ns 老鼠/n @/x 淡蓝/b 蓝/a 蓝/a 蓝/a @/x 幻/g 夜/tg 流/v 离/v 
429 #/x 爱/v 猜/v 电影/n #/x ./w 寸/q 大/a 屏/g @/x 淡蓝/b 蓝/a 蓝/a 蓝/a @/x 幻/g 夜/tg 流/v 离/v @/x 连/n 求/v 手机/n 
430 好几/m 个/q 搭讪/v 的/u 都/d 是/v 老头/n 。/w 我/r 可能/v 就/d 是/v 招/v 老头/n 喜欢/v 。/w 。/w 。/w 
431 ./w 我/r 在/p :/x [/w 位置/n ]/w 尼/b 德/b 兰/g 
432 我/r 个/q 小时/n 的/u 一/m 天/qt 开始/v 了/u 我/r 在/p :/x [/w 位置/n ]/w 
433 周末/t 不/d 出去/v 我/r 就/d 去/v 找/v 你/r 去/v ，/w 成/v 不/d 成/v 不/d ！/w ！/w ！/w //w //w @/x ?/w ?/w 伙/q :/x [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w 你/r 那个/r 邻居/n 跟/p 我/r 说/v ，/w 她/r 每天/r 点/n 回家/v ，/w 怕/v 打扰/v 你/r 的/u 宝贝/n 儿/g 们/k 休息/v 啊/y ，/w 亲/v ?/w 周末/t 不/d 上课/v ，/w 我/r 天亮/v 赶回/v 找/v 你/r 去/v ！/w 成/v 不/d 成/v 不/d ！/w ！/w ！/w //w //w @/x 幻/g 夜/tg 流/v 离/v :/x 周末/t 不/d 加班/v ，/w 我/r 跋山涉水/v 找/v 你/r 去/v ！/w 成/v 不/d 成/v 不/d ！/w ！/w ！/w [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w 
434 下/f 次/qv 带/v 着/u 我/r ！/w ！/w 字/n 丑/g 我/r 都/d 不/d 嫌弃/v [/w 酷/g ]/w 
435 #/x 假装/v 在/p 旅行/vn #/x 森林/n 女王/n [/w 酷/g ]/w 
436 找/v 了/u 好久/m 急需/v 的/u 证件/n ，/w 最/d 重要/a 的/u 东西/n 从/p 古兰经/n 里/f 翻/v 出来/v 。/w 真主/n 保佑/v [/w 爱/v 你/r ]/w [/w 爱/v 你/r ]/w 
437 因为/c 有/v 你们/r @/x @/x 淡蓝/b 蓝/a 蓝/a 蓝/a @/x 贰/m 尺/q 晓/g 妖/x 
438 没/v 事/n ，/w 梦/n 到/v 你/r 了/u [/w 偷/v 笑/v ]/w 
439 下/f 打/v 小/a 怪兽/n 的/u 标准/n 场面/n [/w 书呆子/n ]/w [/w 书呆子/n ]/w 
440 带/v 着/u 半/m 斤/q 沙子/n 、/w 被/p 晒/v 伤/v 的/u 胳膊/n 和/cc 腿/n ，/w 还有/v 对/p 大海/n 的/u 满满/z 回忆/v 回来/v 了/y 。/w 这次/r 的/u 海/n 惊/v 艳/a 无比/z ！/w 我/r 也/d 终于/d 在/p 海里/s 游/v 了/u 个/q 泳/g [/w 酷/g ]/w 
441 一切/r 都/d 是/v 生命/n 的/u 礼物/n ，/w 无论/c 你/r 喜欢/v 与否/u 也/d 要/v 接受/v ，/w 然后/c 学/v 著/g 明白/v 它们/r 的/u 意义/n 。/w 谢谢/v 我/r 的/u 身边/s 有/v 你们/r [/w 爱/v 你/r ]/w 
442 @/x 张/q 帅/g 虽然/c 巴拉巴拉/nr 话/n 挺/d 多/a ，/w 但/c 是/v 基于/p 今天/t 的/u 表现/vn ，/w 可以/v 把/p 你/r 纳入/v 闺/x 蜜/n 的/u 行列/n 了/u [/w 哈哈/o ]/w 话/n 不/d 多/ad 说/v ，/w 就/d 祝/v 你/r 和/cc 你家/r 妹子/n 百年/m 好/a 合/v ！/w 早/ad 生/v 贵/a 子/g ！/w 你/r 懂/v 的/u ！/w ！/w 
443 皇/g 阿/b 玛/nr [/w 爱/v 你/r ]/w 愿/v 咱/r 俩/m 的/u 友谊/n 千秋万代/l ！/w 最/d 爱/v 我/r 嗒/o 
444 海边/s 没/d 吃/v 到/v 海鲜/n 。/w 回来/v 闺/x 蜜/n 给/p 补/v 上/v 了/y ，/w 大虾/n ！/w 鲍鱼/n ！/w ！/w 舌头/n 鱼/n ！/w ！/w ！/w 排骨/n ！/w ！/w 开动/v [/w 馋嘴/vn ]/w 
445 明天/t 开始/v 休养生息/v 想/v 心事/n 不/d 出去/v 混/v 天/qt 混/v 地/n [/w 酷/g ]/w 
446 回复/v @/x 淡蓝/b 蓝/a 蓝/a 蓝/a :/x 艾/nr 玛/nr ，/w 超越/v 名著/n 了/y ！/w //w //w @/x 淡蓝/b 蓝/a 蓝/a 蓝/a :/x 回复/v @:/x 宝宝/n 是/v 最/d 漂亮/a 的/u ，/w 宝宝/n 是/v 气质/n 最/d 超群/v 的/u ，/w 宝宝/n 是/v 最/d 有/v 品味/n 的/u ，/w 其实/d 宝宝/n 是/v 最/d 最/d 可爱/a 的/u ~/x //w //w @/x 淡蓝/b 蓝/a 蓝/a 蓝/a :/x 转发/v 微/g 博/g 
447 节日/n 里/f 三/m 个/q 人/n 送/v 的/u 三/m 本/q 书/n ！/w 我/r 是/v 爱/v 学习/v 的/u 好/a 少年/n [/w 哈哈/o ]/w 
448 的/u 礼物/n ！/w 闺/x 蜜/n 就/d 应该/v 这样/r ！/w [/w 哈哈/o ]/w 
449 相/d 忘/v 于/p 江湖/n 吧/y [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w 
450 喝/g 多/m 之后/f 晕乎乎/z 的/u 打球/v 才/d 带劲/a 不/d 是/v 吗/y [/w 哈哈/o ]/w 
451 孤山/n 寺/g 北/f 贾/nr 亭/g 西/f ，/w 水面/n 初/f 平/v 运/v 脚/n 低/a 
452 带/v 把/p 伞/n 走/v 在/p 断/v 桥/n ，/w 让/v 我/r 来/v 呼风唤雨/l 借/v 伞/n 给/p 你/r [/w 可爱/a ]/w 
453 小马/nr 哥/n 的/u 朋友/n 震撼/vn 全场/n [/w 爱/v 你/r ]/w 
454 #/x 快乐/a 青年/n #/x 大奖/n 是/v 我/r 嗒/o [/w 哈哈/o ]/w 
455 #/x 快乐/a 青年/n #/x 我/r 在/p 这里/r [/w 嘻/o 嘻/o ]/w 
456 好/a 高兴/a 好/a 高兴/a ！/w ！/w 我/r 叫/v 朕/x 高兴/a [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w 
457 好/a 怀念/v 我/r 的/u 哪/r 一/m 堆/q 卡/n //w //w @/x 沃/g 极/d 速/g 俱乐部/n :/x 忍/v 者/r 神/n 龟/g 和/cc 坦克/n ！/w 
458 钢铁/n 侠/g 是/v 看/v 好/a 还是/v ？/w 好/a 纠结/v 啊/y ./w ./w ./w ./w 同事/n 推荐/v ，/w 可是/c 人家/r 又/d 觉得/v 会/v 不/d 会/v 离/v 我/r 的/u 更/d 近/a 一些/mq 呢/y ？/w 哎/e ，/w 还是/c 先/d 去/v 窝窝/n 团/n 看/v 眼/n 哪个/r 价位/n 更/d 划算/a 好/a 啦/y ，/w 便宜/a 的/u 话/n ，/w 老娘/n 看/v 一/m 遍/qv ，/w 再/d 看/v 一/m 遍/qv 的/u ！/w [/w 哈哈/o ]/w [/w 酷/g ]/w 
459 早/a 点/qt 出发/v ，/w 点/qt 到达/v ！/w 汽车/n 飞机/n 大巴/n 出租/vn 。/w 。/w 。/w 终于/d 在/p 一/m 天/qt 内/f 到/v 了/y ，/w 我/r 要/v 睡觉/v [/w 晕/v ]/w [/w 晕/v ]/w 
460 我/r 这/r 点/qt 文艺/n 青年/n 的/u 范/g ，/w 都/d 遗传/v 自我/r 爹/n 啊/y [/w 酷/g ]/w 
461 嚷嚷/v 三/m 天/qt ，/w 找到/v 一/m 家/q 最/d 好吃/a 的/u ！/w ！/w 值/v 了/u [/w 哈哈/o ]/w 第一/m 盘/qv 没/v 来/v 得/u 急/a 照/g ，/w 瞬间/t 空/v 了/y 。/w 。/w 。/w 
462 嗓子/n 要/v 挂/v 了/y 。/w 。/w 。/w 一/m 天/qt 火车/n ，/w 两/m 顿/qv 酒/n 一/m 场/qv 首映/v ！/w 用/p 我/r 带/v 病/n 的/u 小/a 身板/n 坚持/v 了/u 三/m 天/qt 。/w 。/w 。/w 我/r 还/d 青春/n 年少/a ！/w 还/d 没/d 吃/v 到/v 爆肚/n 哪/r [/w 熊猫/nz ]/w 
463 这个/r 优良/z 传统/n 可以/v 保持/v 下去/v ，/w 加油/v [/w 哈哈/o ]/w @/x 掌心/n @/x ?/w ?/w 伙/q @/x 燃烧/v 的/u 脚印/n 
464 看/v 了/u 一/m 部/q 好/a 电影/n ，/w 发现/v 了/u 一/m 位/q 拾金不昧/v 好/a 小伙/n @/x 拣到/v 一/m 部/q 之后/f 竟然/d 比/p 失主/n 还/d 着急/a ，/w 美女/n 来/v 认领/v 了/u 之后/f 又/d 害羞/a 的/u 躲/v 到/v 了/u 后面/f 。/w 。/w 
465 //w //w @/x 李承/nr 鹏/g :/x 我/r 不/d 认识/v @/x 贾/nr 代/n 腾飞/vn 但/c 我/r 证明/v ，/w 这/r 是/v 真/a 的/u 。/w 上午/t 我/r 发出/v 同样/b 内容/n 微/g 博/g ，/w 有/v 远在/v 千/m 里/q 者/k 说/v 我们/r 造谣/v 。/w 我/r 告诉/v 你/r ，/w 我们/r 有/v 视频/n 为/p 证/n ，/w 而且/c 不/d 止/v 一/m 段/q ，/w 而且/c 有/v 同行/n 记者/n 为/p 证/n 。/w 五星村/ns 离/v 芦山/ns 县城/n 并/cc 不/d 远/a ，/w 但/c 也许/d 因为/p 主力/n 部队/n 把/p 重点/n 放在/v 龙门/ns 乡/n ，/w 五星村/ns 成/v 了/u 灯/n 下/v 黑/a ，/w 缺水/v 少/a 米/q 电源/n 俱/g 坏/a ，/w 村长/n 手机/n 充/v 不/d 了/u 电/n 。/w 
466 科学/n 严谨/a 温暖/a 人道/n //w //w @/x 俞/nr 白/b 眉/n :/x 不/d 煽/x 情/n 、/w 不/d 做/v 秀/g 、/w 不讳/v 疾/g 、/w 不/d 拍马屁/v 。/w //w //w @/x 宋/nr 英杰/n :/x 每/r 一/m 场/qv 灾难/n ，/w 其实/d 也/d 是/v 沉重/a 而/cc 沉重/a 的/u 教程/n ，/w 不/d 煽/x 情/n 、/w 不/d 做/v 秀/g 、/w 不讳/v 疾/g 、/w 不/d 拍马屁/v ，/w 我们/r 应/v 对/p 灾难/n 的/u 预案/n 和/cc 响应/v 才/d 会/v 变/v 得/u 更/d 科学/a 严谨/a ，/w 更/d 温暖/v 人道/n ./w ./w ./w //w //w @/x 琢磨/v 先生/n :/x 少/a 些/q 歌功颂德/v ，/w 多/m 些/q 经验/n 总结/vn 。/w 灾难/n 才/d 不/d 会/v 一/m 次/qv 次/a 的/u 打倒/v 我们/r 。/w 
467 能/v 跟/p 本/r 宫/g 翻脸/v 速度/n 相/d 媲美/v 的/u 杭州/ns 天气/n 。/w 。/w 。/w 你/r 是/v 想/v 画/n 张/nr 笑脸/n 吗/y 
468 瞬间/t 泪/n 奔/v ！/w ！/w 我/r 觉得/v 谁/r 都/d 拦/v 不/d 住/v 我/r ！/w ！/w 马上/d 飞/v 回/v 你/r 身边/s ！/w ！/w 
469 我/r 觉得/v 昨天/t 批评/v 完/v 之后/f 今天/t 确实/ad 进步/v 挺/d 大/a ，/w 虽然/c 你/r 不/d 承认/v ！/w 但是/c 我/r 还是/d 很/d 高兴/a [/w 爱/v 你/r ]/w @/x 贰/m 尺/q 晓/g 妖/x 那/r 谁/r @/x 你/r 学/v 着/u 点/n 
470 大王/n 所向披靡/v ，/w 战无不胜/v [/w 哈哈/o ]/w [/w 哈哈/o ]/w 
471 大王/n 还是/c 觉得/v 小/a 清新/a 比较/d 好/a ，/w 前/f 一/m 场/qv 差点/d 把/p 耳朵/n 震/v 聋/v 了/y 
472 满足/v 了/y 。/w 。/w 。/w 按/p 样/u 来/v 一/m 份/q ！/w @/x 焦/g 小/a 爆/v 灰/n 常/d 不错/a 啊/y ！/w 鱼/n 特别/d 嫩/a 还/d 不/d 土/a ，/w 排/v 骨肉/n 肉/n 好/a 多/a ！/w ！/w 
473 闹/v 中/f 取/v 静/a ，/w 人群/n 中/f 拐/v 个/q 弯/g ，/w 竟然/d 找到/v 了/u 一/m 棵/q 玉兰/n 花/v 下/v 。/w 。/w 。/w 饮茶/v ，/w 品/v 花/n ，/w 看/v 人/n 
474 超越/v 之/u //w //w @/x 杨佩/nr 昌/b :/x 向/p 老毛/nr 学习/v ，/w 多/ad 换/v 几/m 个/q 老婆/n ！/w 
475  //w //w @/x 杨/g 子/g 评/v :/x //w //w @/x 无畏/v 的/u 夏/tg 雨/n :/x 六十年代/t 是/v 那个/r 政府/n 啊/y ，/w 真/d 不要脸/a 。/w 
476 在/p 山东/ns 听/v 广播/vn 。/w 有/v 个/q 栏目/n 叫/v 爱上/v 女/b 主/n 播/v 。/w 这个/r 名字/n 不好/a ，/w 有/v 歧义/n 。/w 
477 哈哈/o //w //w @/x 谓/v 贤/g :/x 对/p 此/r ，/w 还是/c 觉得/v @/x 王/n 冲/v 的/u 比喻/n 非常/d 贴切/a ：/w 禁止/v 领导/n 干部/n 干预/vn 司法/n ，/w 就/d 像/v 禁止/v 老公/n 和/cc 老婆/n 做/v -/n 爱/v 一样/u ，/w 好心/n ，/w 但/c 难以/d 落实/v 。/w 老婆/n 拒绝/v 老公/n ，/w 唯有/v 离婚/v 。/w //w //w @/x 何/r 兵/n :/x 广播/vn 。/w 
478 据/p 华盛顿/ns 邮报/n ，/w 英国/ns ，/w 因/p 同行/n 评审/vn 涉嫌/v 造假/v 撤销/v 篇/q 论文/n 。/w 其中/r 篇/q 是/v 来自/v 中国/ns 大陆/n 作者/n ，/w 占/v 是/v 次/qv 被/p 揭/v 造假/v 论文/n 的/u 九/m 成/q 半/m 。/w 这/r 丢人/a 的/u 事儿/n ，/w 不/d 能/v 怪/a 作者/n 本人/r 。/w 要/v 怪/a 万恶/n 的/u 根据/p 论文/n 评/v 职称/n 的/u 制度/n 。/w 取消/v 吧/y ，/w 毁/v 掉/v 几/m 代/q 人/n 的/u 政策/n 。/w 
479 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 中国/ns 人/n 可以/v 分为/v 哪/r 四/m 类/q ？/w 》/w 中国/ns 人/n 可以/v 分为/v 哪/r 四/m 类/q ？/w 京城/ns 知识界/n ，/w 时不时/d 会/v 说/v 左/f 或/c 右/f 。/w 今天/t ，/w 我们/r 就/d 来/v 聊/v 下/v 左右/m 。/w 这/r 很/d 简单/a 。/w 一/m 个/q 人/n ，/w 要么/c 左/f ，/w 要么/c 右/f ，/w 没有/d 绝对/a 的/u 中/b 点/n 。/w 就/d 像/v 一/m 条/q 线/n 段/q ，/w 除了/p 中点/n 之外/f ，/w 其他/r 不/d 是/v 左/a 
480 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 打击/v 谣言/n 的/u 尺度/n 》/w 这/r 几/m 年/qt ，/w 对于/p 网络/n 谣言/n 的/u 打击/vn 一直/d 没有/d 停止/v ，/w 然而/c ，/w 何/r 为/v 批评/vn ，/w 何/r 为/v 抹黑/v ；/w 何/r 为/v 求证/v ，/w 何/r 为/v 谣言/n ，/w 其实/d 缺乏/v 标准/n 。/w 不可/v 否认/v ，/w 在/p 网络/n 的/u 江湖/n 上/f ，/w 各种/r 利益/n 博弈/vn ，/w 为了/p 政治/n 利益/n 、/w 商业/n 利益/n 或/c 其他/r 利益/n 
481 中/b 日/b 钓鱼岛/ns 争端/n 在/p 可/v 预见/v 的/u 未来/t 十年/m 内/f 很/d 难/ad 得到/v 解决/v ，/w 因而/c 需要/v 中/b 日/b 政府/n 管控/n 。/w 中/b 日/b 之间/f 不/d 会/v 爆发/v 大规模/b 战争/n ，/w 因为/p 中/b 日/b 之间/f 中/f 、/w 低级别/n 的/u 对话/vn 并/cc 未/d 中断/v ，/w 在/p 一定/b 程度/n 上/f 能够/v 做到/v 管控/n ，/w 出现/v 疯子/n 才/d 会/v 擦/v 枪/n 走火/v 。/w --/d 昨天/t 在/p 察哈尔/ns 学会/v 研讨会/n 上/f 的/u 发言/vn 摘要/n 。/w 
482 是/v 滴/v //w //w @/x 刘/nr 逸/g 明/g :/x 人治/n 社会/n ，/w 要/v 领导/n 干部/n 用/p 法/n 治/v 的/u 标准/n 行事/v ，/w 难/a ！/w 
483 禁止/v 领导/n 干部/n 干预/vn 司法/n ，/w 就/d 像/v 禁止/v 老公/n 和/cc 老婆/n 做/v -/n 爱/v 一样/u ，/w 好心/n ，/w 但/c 难以/d 落实/v 。/w 老婆/n 拒绝/v 老公/n ，/w 唯有/v 离婚/v 。/w 
484 昨晚/t 做梦/v ，/w 竟然/d 和/cc 习/g 大大/d 聊天/v 呢/y 。/w 他/r 说/v ，/w 中/b 日/b 钓鱼岛/ns 这/r 事/n ，/w 美国/ns 人/n 老/a 和/cc 我/r 唠叨/v ，/w 很/d 烦/a 。/w 我/r 这/r 是/v 想/v 当/p 国/n 师/g 的/u 节奏/n 吗/y ？/w 
485 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 中国/ns 对外/v 援助/v 年/qt ：/w 那些/r 年/qt ，/w 我们/r 的/u 钱/n 去/v 哪儿/r 了/y ？/w 》/w 中国/ns 对外/v 援助/v 年/qt ：/w 那些/r 年/qt ，/w 我们/r 的/u 钱/n 去/v 哪儿/r 了/y ？/w 最近/t ，/w 亚/b 投/v 行/g 很/d 火/a ，/w 好事/n 啊/y ，/w 开设/v 银行/n 比/p 对外/v 援助/v 好/a 多/a 了/y 。/w 借此机会/v ，/w 我/r 就/d 把/p 中国/ns 对外/v 援助/v 的/u 历史/n 帮/v 大家/r 梳/v 
486 [/w 中国/ns ]/w //w //w @/x 水/n 瓶/n 米/q 爸/n ：/w 就是/v 。/w 多/m 来/v 中国/ns 学习/v ，/w 啥/r 都/d 有/v 了/y 。/w 
487 有/v 件/q 事/n 我/r 一直/d 不/d 太/d 明白/v ，/w 希腊/ns 政府/n 怎么/r 就/d 会/v 没/v 钱/n 呢/y ，/w 好歹/d 还/d 有些/r 企业/n 呢/y ，/w 加/v 税/n 不/d 就/d 行/v 了/y 。/w 这个/r 笨/a 政府/n ！/w 
488 赞同/v //w //w @/x 瓦/n 良/g 格/g 号/n 归来/v :/x [/w 吃惊/a ]/w 
489 傻/a //w //w @/x 贺/g 江/nr 兵/n :/x 美国/ns 政府/n 傻/an 逼/v [/w 哈哈/o ]/w 
490 我/r 觉得/v ，/w 这/r 可以/v 入选/v 全球/n 影视剧/n 十/m 大/a 经典/n 台词/n 儿/g ，/w 每次/r 看到/v 都/d 想/v 笑/v 。/w 
491 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 我/r 对/p 一带/n 一路/mq 的/u 八点/m 疑虑/n 》/w 如果/c 说/v 年/qt 的/u 热/a 词/n ，/w 一带/n 一路/mq 毫无疑问/l 是/v 其中/r 之一/r 。/w 我/r 从/p 一/m 开始/v 接触/v 这个/r 词/n ，/w 就/d 有/v 点/qt 摸/v 不/d 着/u 头脑/n ，/w 甚至/d 打/v 心底/n 里/f 想/v 绕道/v 而/cc 行/v 。/w 为什么/r 如此/r 态度/n 呢/y ？/w 不/d 是/v 我/r 不/d 爱国/a ，/w 不/d 是/v 我/r 伪装/v 公知/n 唱/v 查看/v 文章/n 《/w 我/r 对/p 一带/n 一路/mq 的/u 七点/m 疑虑/n 》/w 
492 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 别/d 指望/v 教育部/nt 来/f 拯救/v 中国/ns 足球/n 》/w 告诉/v 踢球/v 的/u 人/n 一个/mq 喜/v 大/a 普/g 奔/v 的/u 消息/n ：/w 足球/n 人才/n 考/v 清华/nz ，/w 可以/v 降低/v 分/qt 。/w 这/r 则/q 消息/n 在/p 社交/n 媒体/n 上/f 有人/r 质疑/vn 其/r 公平性/n 。/w 其实/d ，/w 这/r 也/d 怪不得/d 清华/nz ，/w 它/r 一向/d 如此/r ，/w 只/d 是/v 这次/r 跟着/v 形势/n 走/v ，/w 给/p 足/d 查看/v 文章/n 《/w 别/d 指望/v 教育部/nt 来/f 拯救/v 中国/ns 足球/n 》/w 
493 所谓/v 狗/n 改/v 不/d 了/u 吃/v 屎/n ，/w 就/d 是/v 指/v 奇/g 虎/n 这家/r 公司/n 。/w 靠/p 做/v 流氓/n 软件/n 起家/v ，/w 而今/t 继续/v 。/w 我/r 的/u 谷/g 歌/n 浏览器/n 主页/n 被/p 篡改/v 成/v ，/w 无法/v 改/v 回/qv 。/w 说/v 三点：/t ，/w 坏蛋/n 改/v 不/d 成/v 好/a 人/n （/w 季羡林/nr 语/g ）/w ；/w ，/w 求助/v 大/a 佬/g ，/w 帮/v 改/v 回/v （/w 正常/a 手段/n 无效/v ）/w ；/w ，/w 永别/v 了/y ，/w 这家/r 公司/n 的/u 产品/n （/w 不/d 是/v 呼吁/v ，/w 只/d 是/v 表明/v 自己/r 态度/n ）/w 。/w 
494 赞/b //w //w @/x 徐/b 静/a 波/n 微/g 博/g :/x 帕/g 劳作/v 为/p 世界/n 自然/n 遗产/n 地/u ，/w 一年/m 限定/v 的/u 游客/n 总数/n 是/v 万/m ，/w 去年/t 已/d 达/v 万/m 。/w 所以/c ，/w 帕劳/nr 已经/d 开始/v 减少/v 从/p 台湾/ns 和/cc 韩国/ns 前往/v 帕劳/nr 的/u 航班/n 。/w 帕劳/nr 不/d 稀罕/v 你/r 的/u 钱/n ，/w 他们/r 要/v 的/u 是/v 宁静/a 美丽/a 的/u 家园/n 。/w 
495 某/r 人人/n 自己/r 制定/v 的/u 都/d 不/d 遵守/v 。/w 。/w 。/w //w //w @/x 王/n 守/v 成/v 北方/s :/x 守法/v 的/u 独裁者/n ，/w 这/r 词/n 好/a 有趣/a ！/w 也就是说/v ，/w 有的/r 独裁者/n 守法/v ，/w 有的/r 独裁者/n 不/d 守法/v 。/w 问题/n 来/v 了/y ，/w 独裁者/n 的/u 法/n 是/v 谁/r 制定/v 的/u ？/w //w //w @/x 李/g 开/v 盛/v :/x 那/r 人民/n 行动/vn 党/n 是/v 最/d 大/a 股东/n ？/w 
496 个/q 人/n 持/v 股/q 最高/a 。/w 。/w 哈哈/o //w //w @/x 李/g 开/v 盛/v :/x 那/r 人民/n 行动/vn 党/n 是/v 最/d 大/a 股东/n ？/w 
497 回复/v @/x 北宋/t 首席/n 执行官/n :/x 某国/r ./w ./w ./w 哈哈/o //w //w @/x 北宋/t 首席/n 执行官/n :/x 说明/v 华人/n 也/d 能/v 获得/v 世人/n 的/u 尊重/vn 与/cc 成功/an ,/w 也/d 说明/v 某国/r 某些/r 是/v 借口/n 
498 李光耀/nr 是/v 个/q 独裁者/n 吗/y ？/w 是/v ，/w 是/v 个/q 守法/v 的/u 独裁者/n 。/w 不过/c ，/w 我/r 觉得/v ，/w 他/r 实质/n 是/v 新加坡/ns ./w 的/u 董事长/n ，/w 按照/p 规则/n 让/v 公司/n 上市/vn 并/cc 保持/v 利润/n 。/w 
499 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 日本/ns 人/n 比/p 中国/ns 强/a 的/u 八/m 大/a 优点/n 》/w 每当/p 年/qt 或/c 年/n 这样/r 的/u 抗战/vn 胜利/vn 整数/n 年/qt ，/w 抗战/v 和/cc 对/p 日本/ns 人/n 的/u 谴责/vn 就/d 会/v 成为/v 热点/n 。/w 我/r 总/d 觉得/v ，/w 记住/v 历史/n 是/v 必要/a 的/u ，/w 可/c 了解/v 今天/t 的/u 日本/ns 人/n 同样/d 重要/a 。/w 中国/ns 人/n 已经/d 不/d 是/v 当年/t 的/u 东亚/ns 查看/v 文章/n 《/w 日本/ns 人/n 比/p 中国/ns 强/a 的/u 八/m 大/a 优点/n 》/w 
500 牛皮/n 裤/g 吹/v 的/u ，/w 不/d 是/v 智/b 库/n //w //w @/x 谁家/r 横笛/n :/x 神/n 自信/an 。/w [/w 围观/v ]/w //w //w @/x 愚/a -/n 言/g :/x 马/n 勒/v 戈壁/n ！/w 请/v 官员/n 眷属/n 移民/n 回国/v 。/w 
501 史书/n 记载/v ，/w 八路军/n 将领/n 黄克功/nr 看中/v 一/m 女子/n 。/w 此/r 妙龄/n 美女/n 来自/v 山西/ns 一/m 军官/n 家庭/n ，/w 投奔/v 延安/ns 追求/v 理想/n 。/w 黄/nr 追求/v 不/d 成/v 死/v 缠/v 烂/v 打/v ，/w 女子/n 痛斥/v 你们/r 这/r 帮/q 土匪/n ，/w 遂/d 被/p 枪杀/v 。/w 黄/nr 遭/v 太祖/n 处决/v 。/w 只/d 记录/v ，/w 不/d 评论/v 。/w 
502 挖/v 的/u 好/a //w //w @/x 喷嚏/n 网/n 铂/n 程/n :/x //w //w @/x ?/w ?/w 者/r ?/w ?/w 成/v :/x 老/a 袁/nr 你/r 又/d 去/v 挖/v 坟/n 了/y ？/w 还/d 让/v 不/d 让/v 人家/r 活/v 了/y ？/w [/w 哈哈/o ]/w 
503 公布/v 一/m 下/f 我/r 的/u 微/g 信/n 公/b 号/n ：/w 每周/r 更新/v 两/m 篇/q 原/b 创/g 文章/n ，/w 带/v 给/p 您/r 关于/p 这个/r 世界/n 最/d 真实/a 的/u 信息/n 。/w 欢迎/v 朋友/n 们/k 关注/v ！/w 
504 补药/n 多/a 啊/y //w //w @/x 刘/nr 逸/g 明/g :/x 政客/n 是/v 一个/mq 方面/n ，/w 还有/v 一/m 个/q 方面/n 的/u 原因/n ，/w 那/r 就/d 是/v 身体/n 好/a 。/w 
505 刚/d 看/v 篇/q 文章/n ，/w 戴/v 笠/g 强占/v 女/b 影星/n 胡蝶/n ，/w 并/cc 幽禁/v 三年/m 。/w 她/r 老公/n 也/d 没/v 办法/n 。/w 看来/v ，/w 政客/n 喜欢/v 并/cc 霸占/v 戏子/n 确实/ad 是/v 有/v 传统/n 的/u 。/w 
506 我/r 也/d 觉得/v 是/v //w //w @/x 杨恒均/nr 的/u 微/g 博/g :/x 这/r 书/n 可/v 买/v 来/v 一/m 读/v 。/w 
507 神/n 评论/n //w //w @/x 瞧瞧/v 热闹/a 的/u :/x 按/p 老百姓/n 的/u 理解/vn ，/w 凡事/n “/w 大/a 了/y ，/w 硬/a 了/y ”/w 之后/f ，/w 通常/d 接着/v 应该/v 是/v 了/y 或者/c 是/v 了/y ，/w 要不然/c 就/d 是/v 僵/a 了/u 才/d 对/p 吧/y ？/w ，/w 怎么/r 招/v 儿/k 也/d 轮/qv 不/d 到/v 活/v 了/u 呀/y 。/w 
508 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 从/p 王岐山/nr 访/v 美/b 看/v 中国/ns 外交/n 的/u 三/m 大/a 新/a 特点/n 》/w 一/m 次/qv 研讨会/n 上/f 有/v 学者/n 让/v 我/r 谈谈/v 中国/ns 外交/n 的/u 新/a 特点/n ，/w 我/r 说/v 了/u 三/m 个/q 词/n 儿/k ：/w 大/a 了/y ，/w 硬/a 了/y ，/w 活/v 了/y 。/w 王岐山/nr 访/v 美/g ，/w 更/d 像/v 是/v 一/m 盘/qv 大/a 棋/n ，/w 显示/v 中/b 美/b 在/p 包括/v 反/v 腐/g 在内/u 等/u 涉及/v 诸多/m 敏感/a 问题/n 上/f 的/u 合/v 
509 足球/n 商业/n 投资/vn 和/cc 教育/vn 投资/vn 的/u 暴涨/vn ，/w 真/d 是/v 中国/ns 特色/n 。/w 我/r 觉着/v ，/w 足球/n 是/v 踢/v 出来/v 的/u ，/w 不/d 是/v 教育部/nt 的/u 条文/n 教/v 出来/v 的/u 。/w 投资/v 足球/n 的/u 钱/n 可以/v 建/v 多少/r 希望/v 小学/n ？/w 
510 以前/f 山东/ns 鲁能/nz 的/u 球迷/n ，/w 现在/t 盼/v 着/u 北京/ns 男篮/n 和/cc 国安/nz 赢/v 球/n ，/w 就是/v 因为/c 在/p 北京/ns 时间/n 长/a 了/y 。/w 其实/d ，/w 这/r 和/cc 中国/ns 人/n 移民/n 到/v 美国/ns 多/m 年/qt 后/f 成/v 了/u 美国/ns 人/n ，/w 一个/mq 道理/n 。/w 
511 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 如果/c 不/d 腐败/an ，/w 那/r 为什么/r 要/v 做官/v ？/w 》/w 昨天/t 很/d 热闹/a ，/w 仇/n 和/cc 被/p 抓/v ，/w 挂/v 掉/v ，/w 让/v 反/v 腐/g 这/r 台/q 大戏/n 继续/v 上演/v 让/v 你/r 猜/v 也/d 猜/v 不/d 到/v 的/u 情节/n 。/w 对于/p 反/v 腐/g ，/w 王岐山/nr 有/v 句/q 话/n 说/v 得/u 好/a ，/w 要/v 让/v 官员/n 不/d 敢/v 贪/v 、/w 不/d 能/v 贪/v 、/w 不/d 想/v 贪/v 。/w 目前/t 看/v ，/w 第一/m 步/qv 差/a 不/d 查看/v 文章/n 《/w 如果/c 不/d 腐败/an ，/w 那/r 为什么/r 要/v 做官/v ？/w 》/w 
512 回复/v @/x 云/n 报警器/n :/x 神/n 回复/v //w //w @/x 云/n 报警器/n :/x 看/v 要/v 线/n ？/w 傻/a 蛋/n 
513 联想/nz 丰富/a 啊/y //w //w @/x 张开/v 磊/nr :/x 弱/a 弱/a 问/v 一/m 哈/b ，/w “/w 数据/n 线/n ”/w 是/v 看/v 专用/vn 的/u 吗/y ？/w 能/v 自动/d 去/v 码/v 吗/y ？/w [/w 懒得/v 理/v 你/r ]/w 
514 小米/n 盒子/n ，/w 不/d 给/v 配/v 数据/n 线/n 。/w 去/v 官/n 网/n 买/v ，/w 缺货/v 。/w 这家/r 公司/n 只/d 会/v 吹牛/v ，/w 根本/d 不/d 会/v 为/p 用户/n 考虑/v 。/w 
515 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 从/p 细节/n 里/f 的/u 感受/vn 中国/ns 经济/n 的/u 阵阵/q 寒意/n 》/w 经济/n 数据/n 历来/d 都/d 是/v 大家/r 所/u 关注/v ，/w 尤其/d 是/v 。/w 当年/t 朱/g ?/w 基/g 总理/n 死/v 保/v %/f 的/u 增长率/n ，/w 而今/t 李克强/nr 总理/n 说/v 增长/v 在/p %/f 左右/m 。/w 坊/g 间/f 则/d 对/p 位/q 导向/n 的/u 管理方式/n 颇/d 有/v 非议/vn 。/w %/f 还/d 是/v 
516 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 美国/ns 社会/n 的/u 四/m 个/q 矛盾/an 》/w 对于/p 美国/ns 的/u 印象/n ，/w 总是/d 和/cc 好莱坞/ns 、/w 、/w 伊拉克/ns 战争/n 、/w 超级大国/n 等/u 联系/v 在/p 一起/s ，/w 今年/t 月/n 的/u 美国/ns 之/u 行/g ，/w 对/p 美国/ns 的/u 几/m 个/q 细节/n 有/v 了/u 一点/m 思考/vn 。/w 或许/d ，/w 这些/r 细节/n 就是/v 美国/ns 成为/v 超级大国/n 的/u 原因/n 之一/r ，/w 
517 发表/v 了/u 博文/nr 《/w 东欧/ns 国家/n ：/w 不/d 许/v 为/p 共产主义/n 和/cc 纳粹/n 翻案/v 》/w 年/n 的/u 某/r 天/qt ，/w 格鲁吉亚/ns 的哥/n 里/f （/w ）/w 镇/n ，/w 早起/v 散步/v 的/u 居民/n 忽然/d 发现/v ，/w 矗立/v 了/u 年/qt 之/u 久/g 的/u 斯大林/nr 铜像/n “/w 不翼而飞/v ”/w 。/w 当然/d ，/w 雕像/n 不/d 会/v 飞/v ，/w 而是/c 被/p 当局/n 连夜/�� 秘密/ad 拆/v 
